{"s": "Epipactis fageticola", "c": "['ES', 'FR']", "n": ["295451937", "123872401", "123872793", "208980224", "208980383", "208980534", "208979611", "208979658", "208979750", "208979876"], "r": ["faluke", "joseproma", "joseproma", "\u00c1ngel Arg\u00fcelles", "\u00c1ngel Arg\u00fcelles", "\u00c1ngel Arg\u00fcelles", "\u00c1ngel Arg\u00fcelles", "\u00c1ngel Arg\u00fcelles", "\u00c1ngel Arg\u00fcelles", "\u00c1ngel Arg\u00fcelles"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}