{"s": "Blechnum cordatum", "c": "['CO', 'FK', 'GB', 'AR']", "n": ["37278321", "37280154", "37280265", "242347141", "37463914", "37476474", "37476484", "37712706", "37712695", "37788974"], "r": ["danielherrera", "danielherrera", "danielherrera", "alexbarnard", "Ana Maria Benavides", "Ana Maria Benavides", "Ana Maria Benavides", "Luc\u00eda Rold\u00e1n", "Luc\u00eda Rold\u00e1n", "dorisbenitez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg"]}