{"s": "Racinaea spiculosa", "c": "['EC', 'BR', 'CR', 'GF', 'PA', 'BO', 'CO']", "n": ["244776558", "244776569", "244776581", "244825628", "251683771", "208849613", "208850273", "208850814", "208850817", "208850820"], "r": ["Carlos Ot\u00e1vio Gussoni", "Carlos Ot\u00e1vio Gussoni", "Carlos Ot\u00e1vio Gussoni", "Jos\u00e9 Antonio Vicente Filho", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}