{"s": "Montia arvensis", "c": "['NL', 'FR', 'DE', 'CZ', 'BE']", "n": ["115534014", "115534107", "115534108", "115534109", "287508947", "287509551", "287509552", "287509553", "287509563", "288808682"], "r": ["groupebotaniquedebruxelles", "groupebotaniquedebruxelles", "groupebotaniquedebruxelles", "groupebotaniquedebruxelles", "Radim Pauli\u010d", "Radim Pauli\u010d", "Radim Pauli\u010d", "Radim Pauli\u010d", "Radim Pauli\u010d", "Radim Pauli\u010d"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}