{"s": "Urceolina microcrater", "c": "['PE']", "n": ["195063413", "195063447"], "r": ["C\u00edrculo de Investigaci\u00f3n en Taxonom\u00eda", "Flor\u00edstica y Ecolog\u00eda Vegetal", "C\u00edrculo de Investigaci\u00f3n en Taxonom\u00eda", "Flor\u00edstica y Ecolog\u00eda Vegetal"], "l": ["CC0 1.0", "CC0 1.0"], "i": ["jpg", "jpg"]}