{"s": "Carex asturica", "c": "['ES']", "n": ["291968480"], "r": ["V\u00edctor Gonz\u00e1lez Garc\u00eda"], "l": ["CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg"]}