{"s": "Urtica morifolia", "c": "['ES']", "n": ["115538191", "115538177", "117053655", "117053666", "203312522", "80168587", "80170297", "80170313", "43492872", "43492960"], "r": ["Felix Riegel", "Felix Riegel", "Felix Riegel", "Felix Riegel", "Mirela", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "Stefan Neuwirth", "Stefan Neuwirth"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}