{"s": "Digitalis parviflora", "c": "['ES']", "n": ["204664249", "80987718", "250295756", "250295801", "250295815", "250295828", "294442456", "294442513", "82177789", "82177818"], "r": ["felipeg75", "israel_", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "tukairurzun", "tukairurzun", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}