{"s": "Festuca alopecuros", "c": "['ES', 'PT']", "n": ["79492393", "79492441", "268693187", "268693198", "268693213", "268693234", "151962187", "151962193", "151962199", "151962206"], "r": ["Carlos Pizcueta Su\u00e1rez", "Carlos Pizcueta Su\u00e1rez", "Pedro Beja", "Pedro Beja", "Pedro Beja", "Pedro Beja", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}