{"s": "Wedelia calycina", "c": "['PR', 'EC', 'VI', 'GP', 'BQ', 'MQ', 'DM', 'SX', 'HT', 'MS', 'AG', 'AI', 'PE']", "n": ["200219257", "245911405", "121195750", "121195779", "121195808", "121195847", "292823271", "292823285", "292823297", "292823324"], "r": ["Saimara Alejandro", "Jonas Hochart", "Ricardo J. Col\u00f3n-Rivera", "Ricardo J. Col\u00f3n-Rivera", "Ricardo J. Col\u00f3n-Rivera", "Ricardo J. Col\u00f3n-Rivera", "Armando Feliciano", "Armando Feliciano", "Armando Feliciano", "Armando Feliciano"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}