{"s": "Agave filifera", "c": "['ZA', 'MX']", "n": ["285098010", "542500", "542501", "157050585", "76206746", "76206799", "38254232", "116459091", "116459111", "116459370"], "r": ["Conpi B H", "silvana_pacheco", "silvana_pacheco", "babo", "Grupo Ecologista Guardianes del ehecatl y Sierra de Guadalupe A.C.", "Grupo Ecologista Guardianes del ehecatl y Sierra de Guadalupe A.C.", "Ricardo Arredondo T.", "Tereso Hern\u00e1ndez Morales", "Tereso Hern\u00e1ndez Morales", "Tereso Hern\u00e1ndez Morales"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "JPG", "JPG", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}