{"s": "Viola montagnei", "c": "['CL', 'AR']", "n": ["117523624", "117523661", "159102024", "159102114", "159102132", "80391501", "80391512", "80391513", "80391533", "80391534"], "r": ["Quentin Vandemoortele", "Quentin Vandemoortele", "Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}