{"s": "Verbesina perymenioides", "c": "['MX']", "n": ["161273408", "161273430", "161273454", "161378950", "161378989", "161379012", "161379041", "54435749", "54435938", "54435937"], "r": ["Delgado Fabela Jared Fabi\u00e1n", "Delgado Fabela Jared Fabi\u00e1n", "Delgado Fabela Jared Fabi\u00e1n", "Delgado Fabela Jared Fabi\u00e1n", "Delgado Fabela Jared Fabi\u00e1n", "Delgado Fabela Jared Fabi\u00e1n", "Delgado Fabela Jared Fabi\u00e1n", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg"]}