{"s": "Arenaria purpurascens", "c": "['ES', 'FR']", "n": ["200080384", "158095039", "158095065", "158095029", "158095068", "288957633", "293340153", "293672998", "293672964", "294003954"], "r": ["joraromo", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Eduardo Fern\u00e1ndez Pascual", "guspiralsnuvols", "V\u00edctor Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "V\u00edctor Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}