{"s": "Epidendrum bracteolatum", "c": "['EC']", "n": ["54383792", "55691879", "55691880", "55691885", "55691891", "55691894", "55691900", "100380611", "163721758", "163721770"], "r": ["Reserva Biol\u00f3gica Cerro Seco", "Alisson Fierro-Minda", "Alisson Fierro-Minda", "Alisson Fierro-Minda", "Alisson Fierro-Minda", "Alisson Fierro-Minda", "Alisson Fierro-Minda", "Reserva Biol\u00f3gica Cerro Seco", "Reserva Biol\u00f3gica Cerro Seco", "Reserva Biol\u00f3gica Cerro Seco"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg"]}