{"s": "Ibatia nigra", "c": "['BR']", "n": ["296522460", "296522415", "217908514", "217908566", "217910746", "217910781"], "r": ["Breno Farias", "Breno Farias", "C\u00e9lio Moura Neto", "C\u00e9lio Moura Neto", "C\u00e9lio Moura Neto", "C\u00e9lio Moura Neto"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}