{"s": "Cirsium glabrum", "c": "['FR', 'ES']", "n": ["158099930", "158099948", "158099987", "158100013", "158100065", "158712699", "248567965", "84977003", "84977038", "84977068"], "r": ["Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "fermin_y_ana", "Jos\u00e9 Mar\u00eda", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}