{"s": "Valeriana scandens", "c": "['NI', 'US', 'GT', 'MX']", "n": ["287022917", "287022883", "287022950", "287022844", "160696205", "160504227", "165804786", "165804801", "173323979", "173323992"], "r": ["\u00c1lvaro San Jos\u00e9", "\u00c1lvaro San Jos\u00e9", "\u00c1lvaro San Jos\u00e9", "\u00c1lvaro San Jos\u00e9", "Grete Pasch", "Grete Pasch", "Sune Holt", "Sune Holt", "Brandon Corder", "Brandon Corder"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}