{"s": "Heliconia secunda", "c": "['CR']", "n": ["74587527", "286884639", "1742153", "201902612", "201900815", "201904223", "3112864", "297914016", "297914088", "297914161"], "r": ["daddydevito", "Sof\u00eda Pastor Parajeles", "Charlie Hohn", "Marco Acu\u00f1a", "Marco Acu\u00f1a", "Marco Acu\u00f1a", "Betsy Snow", "Marco Acu\u00f1a", "Marco Acu\u00f1a", "Marco Acu\u00f1a"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}