{"s": "Lavandula canariensis", "c": "['ES']", "n": ["241773657", "241773686", "1097586", "1097587", "1097588", "243348479", "243348491", "243348503", "286909961", "243909242"], "r": ["Macarena Cuerdo Pav\u00f3n", "Macarena Cuerdo Pav\u00f3n", "javiercasadocuyas", "javiercasadocuyas", "javiercasadocuyas", "Macarena Cuerdo Pav\u00f3n", "Macarena Cuerdo Pav\u00f3n", "Macarena Cuerdo Pav\u00f3n", "qfaye", "teresa_m"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}