{"s": "Crataegus compacta", "c": "['CA']", "n": ["311467135", "311467160", "311467161", "311467148", "311469199", "311469223", "311469896", "311469905", "311469902", "311469878"], "r": ["\u00c9tienne Lacroix-Carignan", "\u00c9tienne Lacroix-Carignan", "\u00c9tienne Lacroix-Carignan", "\u00c9tienne Lacroix-Carignan", "\u00c9tienne Lacroix-Carignan", "\u00c9tienne Lacroix-Carignan", "\u00c9tienne Lacroix-Carignan", "\u00c9tienne Lacroix-Carignan", "\u00c9tienne Lacroix-Carignan", "\u00c9tienne Lacroix-Carignan"], "l": ["CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}