{"s": "Asphodelus aestivus", "c": "['ES', 'MA', 'PT']", "n": ["3650136", "250164283", "208076997", "208077018", "208077043", "208077065", "168267207", "168267223", "168267246", "168267271"], "r": ["Eduardo Mart\u00ednez", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "Sara Fonseca", "Sara Fonseca", "Sara Fonseca", "Sara Fonseca", "Luis Silva", "Luis Silva", "Luis Silva", "Luis Silva"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}