{"s": "Carex excelsa", "c": "['CL', 'AR']", "n": ["241469826", "241469847", "241469858", "241469867", "245028874", "246019138", "246019149", "246019156", "252209632", "252209634"], "r": ["Avilez", "Avilez", "Avilez", "Avilez", "Pablo Lintz", "Fabian EGL", "Fabian EGL", "Fabian EGL", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}