{"s": "Heliopsis longipes", "c": "['MX']", "n": ["131883529", "55341996", "55667253", "55796939", "151364660", "151364709", "151364827", "151364859", "151364893", "151364916"], "r": ["Vincent Hoogesteger", "Monitoreo comunitario \"Vergel de Bernalejo\"", "Monitoreo comunitario \"Vergel de Bernalejo\"", "Monitoreo comunitario \"Vergel de Bernalejo\"", "Edgar Pedro M\u00e9ndez V\u00e1zquez", "Edgar Pedro M\u00e9ndez V\u00e1zquez", "Edgar Pedro M\u00e9ndez V\u00e1zquez", "Edgar Pedro M\u00e9ndez V\u00e1zquez", "Edgar Pedro M\u00e9ndez V\u00e1zquez", "Edgar Pedro M\u00e9ndez V\u00e1zquez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}