{"s": "Iberis amara", "c": "['ES', 'FR', 'LU', 'DE', 'CZ', 'CA', 'BY', 'GB']", "n": ["36941089", "36941118", "36941134", "36941149", "36941174", "75393879", "75393911", "286558518", "286558559", "286558597"], "r": ["Massimo Sandal", "Massimo Sandal", "Massimo Sandal", "Massimo Sandal", "Massimo Sandal", "Max Oly", "Max Oly", "Beno\u00eet Segerer", "Beno\u00eet Segerer", "Beno\u00eet Segerer"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}