{"s": "Erigeron glabratus", "c": "['AT', 'DE', 'SI', 'CH', 'IT']", "n": ["114875800", "114875753", "2282040", "80053060", "120568099", "120568116", "120568127", "120568133", "298577685", "85781590"], "r": ["juliakmil", "juliakmil", "Jakob Fahr", "Christian Berg", "Lja\u017e", "Lja\u017e", "Lja\u017e", "Lja\u017e", "Alexander Rumpel", "Joan Casanelles-Abella"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "JPG", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg"]}