{"s": "Leucanthemopsis alpina", "c": "['ES', 'AT', 'FR', 'DE', 'RO', 'PL', 'AD', 'SK', 'CH', 'IT']", "n": ["74509038", "74509108", "74511655", "74514102", "74514072", "284563409", "155860780", "155860882", "156121751", "284962743"], "r": ["Gerrit \u00d6hm", "Gerrit \u00d6hm", "Gerrit \u00d6hm", "Gerrit \u00d6hm", "Gerrit \u00d6hm", "pedroantoniolazaro", "Luca Pegoraro", "Luca Pegoraro", "Luca Pegoraro", "geridh"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}