{"s": "Encyclia rzedowskiana", "c": "['MX']", "n": ["826034", "76698537", "76698602", "124635921", "124636068", "124636258", "7589348", "215262541", "215262769", "90494038"], "r": ["HERN\u00c1NDEZ RAMOS MAR\u00cdA ELENA", "Ubaldo Edgar Garc\u00eda L\u00f3pez", "Ubaldo Edgar Garc\u00eda L\u00f3pez", "Flavio Enrique Zarher", "Flavio Enrique Zarher", "Flavio Enrique Zarher", "HERN\u00c1NDEZ RAMOS MAR\u00cdA ELENA", "ALIDA VELAZQUEZ G.", "ALIDA VELAZQUEZ G.", "Mar\u00eda Jessica Santos Reyes"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["JPG", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}