{"s": "Pericallis steetzii", "c": "['ES']", "n": ["285446144", "286888182", "286888209", "286888263", "2040880", "245511504", "245511514", "245511530", "202358555", "202358789"], "r": ["Juan Jos\u00e9 Garc\u00eda y Ana Le\u00f3n", "AnaCollados", "AnaCollados", "AnaCollados", "Rafael Medina", "Ditte Grube Barild", "Ditte Grube Barild", "Ditte Grube Barild", "robehrlich", "robehrlich"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}