{"s": "Alibertia edulis", "c": "['BZ', 'BR', 'CR', 'GF', 'PA', 'CO', 'MX', 'HN']", "n": ["284688583", "284688629", "286734542", "201884760", "201884803", "201884849", "201884878", "202787777", "118570191", "40846549"], "r": ["Scott Buckel", "Scott Buckel", "\u00c9rika Fr\u00edas Trejo", "Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal", "Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal", "Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal", "Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal", "Raissa de Souza Reis", "bernardomcunha", "Oliver Komar"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}