{"s": "Asclepias auriculata", "c": "['MX']", "n": ["159062204", "123755306", "258467666", "173804876", "173804881", "173804884", "173804887", "173804895", "55662540", "55662551"], "r": ["Omar Renter\u00eda Mart\u00edn", "Juve", "Omar Renter\u00eda Mart\u00edn", "Emmanuel P\u00e9rez Calix", "Emmanuel P\u00e9rez Calix", "Emmanuel P\u00e9rez Calix", "Emmanuel P\u00e9rez Calix", "Emmanuel P\u00e9rez Calix", "Jes\u00fas Moreno Navarro", "Jes\u00fas Moreno Navarro"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}