{"s": "Asclepias virletii", "c": "['MX']", "n": ["37685539", "37685628", "37685641", "37685685", "37685686", "4294283", "4294342", "5347158", "88107359", "130032034"], "r": ["Alexandra Moreno", "Alexandra Moreno", "Alexandra Moreno", "Alexandra Moreno", "Alexandra Moreno", "Zona Sujeta a Conservaci\u00f3n Ecol\u00f3gica Sierra de Zapalinam\u00e9", "Zona Sujeta a Conservaci\u00f3n Ecol\u00f3gica Sierra de Zapalinam\u00e9", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "jauregui", "Oswaldo ZZ"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg"]}