{"s": "Bencomia exstipulata", "c": "['ES']", "n": ["242370085", "76639986", "76640259", "289858750", "203853217", "119719373", "119719768", "47249963", "47252789", "256924805"], "r": ["Guillaume Labeyrie", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "Juan Jos\u00e9 Garc\u00eda y Ana Le\u00f3n", "inesalvar", "Michael 2020", "Michael 2020", "Daniel Su\u00e1rez", "Daniel Su\u00e1rez", "Christian Berg"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}