{"s": "Verbena montevidensis", "c": "['UY', 'US', 'AR']", "n": ["241665635", "115063005", "115063064", "37019943", "37019974", "115353864", "115353863", "115353872", "77319232", "244829784"], "r": ["Andrea Talone R\u00eco", "Bert", "Bert", "Alvin Diamond", "Alvin Diamond", "Mat\u00edas Zarucki", "Mat\u00edas Zarucki", "Mat\u00edas Zarucki", "Howard Horne", "Elena Ferreira"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg"]}