{"s": "Alyssum granatense", "c": "['DZ', 'PT', 'ES']", "n": ["77167596", "118383955", "291209662", "292897575", "292897600", "292897622", "292897635", "122535791", "172502495", "264174232"], "r": ["hadjira-benmebarek", "deinonyco", "Abdenour Kheloufi", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "jaimebraschi", "Errol Vela", "rachid74"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}