{"s": "Phacelia secunda", "c": "['BO', 'CL', 'PE', 'AR']", "n": ["114683379", "156381868", "242010709", "242010760", "242010805", "242035245", "242035286", "115703482", "286105021", "286105046"], "r": ["Dar\u00edo De la Fuente", "Flor", "pau_miranda", "pau_miranda", "pau_miranda", "Sebasti\u00e1n Lescano", "Sebasti\u00e1n Lescano", "Mat\u00edas", "Jorge Ubillas", "Jorge Ubillas"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}