{"s": "Operculina pteripes", "c": "['GY', 'SV', 'BR', 'CR', 'NI', 'MX', 'HN']", "n": ["241654568", "241654594", "241654630", "156189418", "629662", "629663", "242544900", "242544963", "242545022", "242545060"], "r": ["Gael Perez", "Gael Perez", "Gael Perez", "Styv De Jes\u00fas Calva", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Manuel Guillermo Mill\u00e1n Otero", "Manuel Guillermo Mill\u00e1n Otero", "Manuel Guillermo Mill\u00e1n Otero", "Manuel Guillermo Mill\u00e1n Otero"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "JPG", "JPG", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}