{"s": "Senecio dryophyllus", "c": "['CL', 'PE']", "n": ["131993808", "131993863", "131993945", "95463800", "95463810", "31073321", "31073322"], "r": ["Macarena Andrea Villalobos Far\u00edas", "Macarena Andrea Villalobos Far\u00edas", "Macarena Andrea Villalobos Far\u00edas", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Tony Rebelo", "Tony Rebelo"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}