{"s": "Linaria verticillata", "c": "['ES']", "n": ["258276379", "217380727", "217380748", "137214811", "320540478", "320540495", "320540501"], "r": ["guspiralsnuvols", "cala77", "cala77", "cecoual-egl", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}