{"s": "Stenorrhynchos albidomaculatum", "c": "['EC', 'CO', 'PA']", "n": ["285493765", "37323528", "37323921", "242394506", "37712593", "37712605", "37712627", "37712615", "37712633", "115946159"], "r": ["steve_the_green", "Colegio San Patricio", "Colegio San Patricio", "Samuel Serna Wills", "Luc\u00eda Rold\u00e1n", "Luc\u00eda Rold\u00e1n", "Luc\u00eda Rold\u00e1n", "Luc\u00eda Rold\u00e1n", "Luc\u00eda Rold\u00e1n", "Proyecto Ecologico San Lorenzo"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg"]}