{"s": "Sideritis dendrochahorra", "c": "['ES']", "n": ["200840083", "200840104", "200840120", "246959740", "246959798", "246959839", "247520402", "247520705", "247520773", "247520846"], "r": ["Alessia Guggisberg", "Alessia Guggisberg", "Alessia Guggisberg", "David Garc\u00eda del Olmo", "David Garc\u00eda del Olmo", "David Garc\u00eda del Olmo", "Konrad and Roland Greinwald", "Konrad and Roland Greinwald", "Konrad and Roland Greinwald", "Konrad and Roland Greinwald"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}