{"s": "Carex agastachys", "c": "['AT', 'US', 'FR', 'DE', 'CZ']", "n": ["285913734", "285913890", "286082898", "286083065", "286083120", "158073342", "158073363", "158073377", "158073385", "158073399"], "r": ["Christian Gilli", "Christian Gilli", "Vojt\u011bch Vysko\u010dil", "Vojt\u011bch Vysko\u010dil", "Vojt\u011bch Vysko\u010dil", "Thomas Ebner", "Thomas Ebner", "Thomas Ebner", "Thomas Ebner", "Thomas Ebner"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}