{"s": "Epidendrum alsum", "c": "['GY', 'VE']", "n": ["200806030", "200806124", "200806211", "200806153", "162512268", "162512387", "84890296", "94725639", "94725654", "94725665"], "r": ["Morten Ross", "Morten Ross", "Morten Ross", "Morten Ross", "CORDENOS Thierry", "CORDENOS Thierry", "ml_ls", "Osvaldo III Sag\u00fc\u00e9s G.", "Osvaldo III Sag\u00fc\u00e9s G.", "Osvaldo III Sag\u00fc\u00e9s G."], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}