{"s": "Eulychnia vallenarensis", "c": "['CL']", "n": ["199849167", "199849214", "199849228", "245549850", "245549815", "245549833", "119566359", "164205760", "164205776", "164205802"], "r": ["Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Nicol\u00e1s Villaseca Merino", "Nicol\u00e1s Villaseca Merino", "Nicol\u00e1s Villaseca Merino", "Dar\u00edo De la Fuente", "mauriciobastian", "mauriciobastian", "mauriciobastian"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg"]}