{"s": "Seseli praecox", "c": "['FR', 'IT']", "n": ["3379282", "161783897", "161784550", "161784606", "161784635", "4588125", "4588131", "97565870", "97565892"], "r": ["Stefania", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "Peter de Lange", "Peter de Lange", "arcar", "arcar"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}