{"s": "Parkia platycephala", "c": "['BR']", "n": ["156964258", "156964278", "202173931", "159945926", "159946010", "83431990", "83431691", "83431715", "175945129", "175945146"], "r": ["C\u00e9lio Moura Neto", "C\u00e9lio Moura Neto", "Ant\u00f4nio", "C\u00e9lio Moura Neto", "C\u00e9lio Moura Neto", "Caian Pelles", "Caian Pelles", "Caian Pelles", "C\u00e9lio Moura Neto", "C\u00e9lio Moura Neto"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}