{"s": "Mentzelia solierii", "c": "['CL']", "n": ["80295555", "80295571", "80295584", "80295599", "80295610", "80295621", "80295631", "80295641", "80295661"], "r": ["Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}