{"s": "Myrcia selloi", "c": "['BR', 'AR']", "n": ["244835557", "244835586", "244835607", "292660536", "292660409", "292660817", "168531884", "299210516", "299210788", "299328658"], "r": ["M. Torre Jorgenson", "M. Torre Jorgenson", "M. Torre Jorgenson", "Leonardo Adri\u00e1n LEIVA", "Leonardo Adri\u00e1n LEIVA", "Leonardo Adri\u00e1n LEIVA", "Walter Medina", "patriciariosbenitez", "patriciariosbenitez", "Jazm\u00edn Morel"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}