{"s": "Staehelina dubia", "c": "['ES', 'IT', 'FR', 'PT']", "n": ["156134911", "75188953", "75206687", "75206704", "75206735", "75206747", "75216450", "157001224", "286092776", "199922240"], "r": ["Duarte Frade", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "Duarte Frade", "Luis da Costa", "Miguel A. Casado"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}