{"s": "Adesmia bracteata", "c": "['CL']", "n": ["112488725", "112488732", "112488739", "112488746", "112488755"], "r": ["Macarena Andrea Villalobos Far\u00edas", "Macarena Andrea Villalobos Far\u00edas", "Macarena Andrea Villalobos Far\u00edas", "Macarena Andrea Villalobos Far\u00edas", "Macarena Andrea Villalobos Far\u00edas"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}