{"s": "Centranthus calcitrapae", "c": "['ES', 'UA', 'PT', 'FR', 'LU', 'GR', 'DZ', 'ZA', 'MA', 'BE', 'TN', 'IT', 'GI']", "n": ["198410000", "114656287", "114656300", "198486601", "198486634", "198486676", "284680192", "284680114", "284680261", "284680205"], "r": ["Jurga Motiej\u016bnait\u0117", "Sergio Chozas", "Sergio Chozas", "David Pereira", "David Pereira", "David Pereira", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}