{"s": "Selenicereus costaricensis", "c": "['NI', 'CR', 'HN']", "n": ["1912100", "81027189", "81027235", "81027270", "43510390", "43510394", "84253671", "84253700", "84253752", "84253835"], "r": ["Lena Struwe", "Carlos Venegas-Elizondo", "Carlos Venegas-Elizondo", "Carlos Venegas-Elizondo", "\"Claire ONeill\"", "\"Claire ONeill\"", "Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal", "Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal", "Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal", "Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal"], "l": ["CC BY-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["JPG", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}