{"s": "Pedicularis angustifolia", "c": "['MX']", "n": ["206163171", "206168515", "206168520", "206168526", "206168533", "87670482", "87670818", "52499051", "52499135", "261519358"], "r": ["Francisco Ortiz Navarro", "Francisco Ortiz Navarro", "Francisco Ortiz Navarro", "Francisco Ortiz Navarro", "Francisco Ortiz Navarro", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "patriciasamperio", "patriciasamperio", "Jes\u00fas G. Gonz\u00e1lez Gallegos"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}