{"s": "Raffenaldia primuloides", "c": "['DZ', 'MA']", "n": ["3265960", "250484208", "250484232", "261247956", "261251782", "261256067", "261335753", "261335776", "261351154", "261351179"], "r": ["Stefano Doglio", "Paul Herment", "Paul Herment", "Jean-Fran\u00e7ois Olivier", "Jean-Fran\u00e7ois Olivier", "Jean-Fran\u00e7ois Olivier", "hadjira-benmebarek", "hadjira-benmebarek", "hadjira-benmebarek", "hadjira-benmebarek"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg"]}