{"s": "Barbacenia glabra", "c": "['BR']", "n": ["2976132", "253080412", "253080425", "58450384", "101508150", "101508160", "101508174", "108233428", "35959746"], "r": ["Onildo Jo\u00e3o Marini Filho", "Yoannis Dom\u00ednguez", "Yoannis Dom\u00ednguez", "Edgard Emanuel de Morais Lopes", "Jean-Paul Boerekamps", "Jean-Paul Boerekamps", "Jean-Paul Boerekamps", "C\u00e9lio Moura Neto", "M\u00e1rcia Cristina Martins da Silva"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["JPG", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg"]}