{"s": "Gardenia aqualla", "c": "['BJ', 'NG']", "n": ["247345600", "247345616", "6005067", "6005094", "6005095", "6005096", "50574457", "50574474", "50577744"], "r": ["u_hassan", "u_hassan", "ASSEDE Em\u00e9line S.P.", "ASSEDE Em\u00e9line S.P.", "ASSEDE Em\u00e9line S.P.", "ASSEDE Em\u00e9line S.P.", "AMADOU BAHLEMAN FARID", "AMADOU BAHLEMAN FARID", "AMADOU BAHLEMAN FARID"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}