{"s": "Sedum chrysicaulum", "c": "['MX']", "n": ["976854", "976872", "976873", "976874", "39251286", "39251305", "4296189", "180359905"], "r": ["Carlos G Velazco-Macias", "Carlos G Velazco-Macias", "Carlos G Velazco-Macias", "Carlos G Velazco-Macias", "patrick vant", "patrick vant", "Zona Sujeta a Conservaci\u00f3n Ecol\u00f3gica Sierra de Zapalinam\u00e9", "Michael Price"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0"], "i": ["JPG", "JPG", "JPG", "JPG", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg"]}