{"s": "Matelea congesta", "c": "['MX']", "n": ["155845346", "122692394", "122692398", "6920521", "6920522", "258467341", "89936624", "92144685", "92144724", "92275443"], "r": ["Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Omar Renter\u00eda Mart\u00edn", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Ricardo Arredondo T."], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}