{"s": "Diplolepis pachyphylla", "c": "['CL']", "n": ["156519550", "158935183", "158935202", "248718245", "207856552", "207856601", "207856577", "207902138", "261493060", "261505525"], "r": ["Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Pablo Silva", "Pablo Silva", "Fabian EGL", "Christian Esteban Vald\u00e9s Reyes", "Christian Esteban Vald\u00e9s Reyes", "Christian Esteban Vald\u00e9s Reyes", "Pablo Silva", "Pablo Silva", "Cristian Riquelme"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC0 1.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}