{"s": "Calycorectes bergii", "c": "['GF']", "n": ["77147640", "77148740", "178577949", "178577955", "247362412", "247362405", "247362417", "247362339", "247362348", "247362373"], "r": ["S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "Herv\u00e9 GALLIFFET", "Herv\u00e9 GALLIFFET", "Herv\u00e9 GALLIFFET", "Herv\u00e9 GALLIFFET", "Herv\u00e9 GALLIFFET", "Herv\u00e9 GALLIFFET"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}