{"s": "Dactylis smithii", "c": "['ES', 'PT']", "n": ["284704754", "284704798", "284704839", "284704882", "200840358", "201178889", "211959526", "211959546", "211959559", "302466896"], "r": ["V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "Alessia Guggisberg", "Alessia Guggisberg", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "Andreas Berger"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}