{"s": "Zephyranthes sprekeliopsis", "c": "['MX']", "n": ["76965975", "76965984", "78752270", "83086678", "127974801", "127974815", "127974821", "127974835", "9807693", "9842630"], "r": ["Rafael Cano", "Rafael Cano", "Ricardo Arredondo T.", "David Valenzuela", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Eugenio Padilla", "Eugenio Padilla"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}