{"s": "Senecio provincialis", "c": "['FR']", "n": ["200226304", "200226066", "200226403", "200226212", "200225956", "245655482", "170775157", "170775176", "170775188", "170775197"], "r": ["Anne-H\u00e9l\u00e8ne Paradis", "Anne-H\u00e9l\u00e8ne Paradis", "Anne-H\u00e9l\u00e8ne Paradis", "Anne-H\u00e9l\u00e8ne Paradis", "Anne-H\u00e9l\u00e8ne Paradis", "Guillaume Labeyrie", "Sylvain Piry", "Sylvain Piry", "Sylvain Piry", "Sylvain Piry"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}