{"s": "Carex acutiformis", "c": "['DK', 'CZ', 'GR', 'RU', 'NL', 'AZ', 'HU', 'BY', 'CH', 'EE', 'CA', 'SI', 'ZA', 'BE', 'GB', 'UA', 'AT', 'FR', 'DE', 'LT', 'PL', 'IT']", "n": ["156519357", "156519385", "199314785", "288960995", "285591449", "285591474", "199641874", "199641822", "199641932", "75692886"], "r": ["Felix Knorr", "Felix Knorr", "Marcin Dyderski", "daniel_r1311", "daniel_r1311", "daniel_r1311", "Dariusz Kami\u0144ski", "Dariusz Kami\u0144ski", "Dariusz Kami\u0144ski", "\u0420\u0443\u0441\u043b\u0430\u043d \u0426\u0432\u0456\u0440\u043a\u043e"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}