{"s": "Lilium pyrenaicum", "c": "['ES', 'FR', 'AD', 'GB', 'IE']", "n": ["284937820", "241813217", "156562434", "156562456", "242241965", "199675984", "199676269", "199676493", "199677439", "199677469"], "r": ["S.luque", "leosouillard", "Joan Prunera-Oliv\u00e9", "Joan Prunera-Oliv\u00e9", "Guillaume Labeyrie", "\u00c1ngel Arg\u00fcelles", "\u00c1ngel Arg\u00fcelles", "\u00c1ngel Arg\u00fcelles", "\u00c1ngel Arg\u00fcelles", "\u00c1ngel Arg\u00fcelles"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}