{"s": "Anthemis arvensis", "c": "['US', 'DK', 'CZ', 'GR', 'NZ', 'UG', 'RU', 'IQ', 'SE', 'HU', 'FI', 'BY', 'CH', 'ES', 'AR', 'CA', 'SI', 'BE', 'NO', 'GB', 'UA', 'AT', 'FR', 'LU', 'DE', 'LT', 'PL', 'CL', 'IT']", "n": ["284620917", "241464473", "241464508", "241464557", "198546960", "242043857", "242043882", "285484340", "285484428", "285625367"], "r": ["Dawid Adamczyk", "danielaperezorellana", "danielaperezorellana", "danielaperezorellana", "magdalenadavidova", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "Svatava \u010coupkov\u00e1", "Svatava \u010coupkov\u00e1", "Wolfgang Jauch"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}