{"s": "Astragalus cymbaecarpos", "c": "['ES', 'PT']", "n": ["119448959", "81043725", "57556524", "57556522", "266576330", "266576470", "266576564", "271048733", "271048797", "278805890"], "r": ["Felix Riegel", "vproenca", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "Daniela Secas", "Daniela Secas", "Daniela Secas", "Miguel \u00c1ngel Bermejo Roa", "Miguel \u00c1ngel Bermejo Roa", "Miguel \u00c1ngel Bermejo Roa"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}