{"s": "Aphanosperma sinaloense", "c": "['MX']", "n": ["169529927", "317286246", "317286231"], "r": ["J. Fernando P\u00edo Le\u00f3n", "Ana Mar\u00eda Guti\u00e9rrez Mancillas", "Ana Mar\u00eda Guti\u00e9rrez Mancillas"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg"]}