{"s": "Plantago winteri", "c": "['DE', 'HU', 'HR']", "n": ["252632127", "252632626", "169726593", "218755850", "218755994", "225663474", "317576885", "317576897", "317576910"], "r": ["Radim Pauli\u010d", "Radim Pauli\u010d", "arthur_haendler", "arthur_haendler", "arthur_haendler", "daniel_r1311", "Sebastian \u0106ato", "Sebastian \u0106ato", "Sebastian \u0106ato"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}