{"s": "Lavandula viridis", "c": "['ES', 'PT']", "n": ["198702988", "799503", "799504", "115939454", "115939478", "116537477", "116552782", "38560412", "117601104", "117601103"], "r": ["Luis Santos", "Duarte Frade", "Duarte Frade", "Associa\u00e7\u00e3o Vita Nativa", "Associa\u00e7\u00e3o Vita Nativa", "Figueras JA", "Figueras JA", "Ivo Rosa", "Luis Santos", "Luis Santos"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "JPG", "JPG", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}