{"s": "Sedum fusiforme", "c": "['PT']", "n": ["284705384", "284705565", "243138388", "243138395", "243138402", "243138411", "243138417", "243138422", "292784634", "292808834"], "r": ["V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "teresa_jardim", "teresa_jardim"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}