{"s": "Paronychia mexicana", "c": "['MX']", "n": ["209851972", "209851866", "209852331", "209853089", "209853277", "50420517", "27402506", "27453455", "28813029", "28936681"], "r": ["R.E.Llanos", "R.E.Llanos", "R.E.Llanos", "R.E.Llanos", "R.E.Llanos", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada"], "l": ["CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}