{"s": "Dalea filiciformis", "c": "['MX']", "n": ["36962967", "36963510", "3118737", "4199163", "4199164", "95671693", "57292076", "270335277", "270335306", "270335335"], "r": ["eliadelsagrariolopezdavila", "eliadelsagrariolopezdavila", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "zahir santillan", "zahir santillan", "zahir santillan"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "JPG", "JPG", "JPG", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}