{"s": "Erodium manescavii", "c": "['FR']", "n": ["157566944", "157566957", "157566913", "157566922", "157747194", "157747181", "294056437", "294056493", "294056531", "294056573"], "r": ["Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}