{"s": "Nolana acuminata", "c": "['CL']", "n": ["156080420", "243437944", "158714211", "245702061", "245702080", "160888177", "162128170", "122393349", "296708863", "300476563"], "r": ["C\u00e9sar Pedrini", "Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Reverdecido", "Reverdecido", "David Guti\u00e9rrez", "David Guti\u00e9rrez", "Nico", "Ricardo Catal\u00e1n Garrido", "Diego Almendras G."], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}