{"s": "Asparagus prostratus", "c": "['ES', 'FR']", "n": ["285297702", "285297752", "285297742", "291798993", "291799039", "291799077", "299189861", "299428201", "299493133", "299493869"], "r": ["Martinho-Fiz L\u00f3pez Lindoso", "Martinho-Fiz L\u00f3pez Lindoso", "Martinho-Fiz L\u00f3pez Lindoso", "Jos\u00e9 Luis Romero Rego", "Jos\u00e9 Luis Romero Rego", "Jos\u00e9 Luis Romero Rego", "Robert H. Wardell", "Robert H. Wardell", "Robert H. Wardell", "Robert H. Wardell"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}