{"s": "Genista tenera", "c": "['PT']", "n": ["201591609", "201591102", "168061988", "168061993", "168062000", "168062005", "168062012", "168062019", "168062028", "168062035"], "r": ["Cathy Fahey", "Cathy Fahey", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}