{"s": "Arbutus bicolor", "c": "['MX']", "n": ["284749576", "284751804", "284751917", "284752017", "284752072", "199102526", "199102534", "116027726", "116027739", "116028679"], "r": ["C\u00e9sar Rodr\u00edguez", "C\u00e9sar Rodr\u00edguez", "C\u00e9sar Rodr\u00edguez", "C\u00e9sar Rodr\u00edguez", "C\u00e9sar Rodr\u00edguez", "Norma Piedra", "Norma Piedra", "Aves de Mazatl\u00e1n", "Aves de Mazatl\u00e1n", "Aves de Mazatl\u00e1n"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}