{"s": "Mandevilla pohliana", "c": "['BR']", "n": ["257156992", "257157019", "257157038", "109969660", "109969647", "109969677", "109969693", "109969716", "109969727"], "r": ["Renato Naz\u00e1rio", "Renato Naz\u00e1rio", "Renato Naz\u00e1rio", "Flora de Santa Catarina", "Flora de Santa Catarina", "Flora de Santa Catarina", "Flora de Santa Catarina", "Flora de Santa Catarina", "Flora de Santa Catarina"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}