{"s": "Carex vallis-pulchrae", "c": "['CL']", "n": ["252200475", "252200469", "252200462", "252200485", "252200510", "252200520", "252206666", "252206705", "252206703", "252206733"], "r": ["Paulo Mu\u00f1oz", "Paulo Mu\u00f1oz", "Paulo Mu\u00f1oz", "Paulo Mu\u00f1oz", "Paulo Mu\u00f1oz", "Paulo Mu\u00f1oz", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}