{"s": "Porella arboris-vitae", "c": "['ES', 'AT', 'PT', 'US', 'FR', 'DE', 'HR', 'IT', 'GB']", "n": ["246791178", "246791187", "251846505", "251846519", "251846526", "251846527", "251846533", "251846534", "251846537", "251846540"], "r": ["Perfidus", "Perfidus", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}