{"s": "Justicia veracruzana", "c": "['MX']", "n": ["180301035", "180301031", "180301020", "180301018", "180301002", "180301011", "180516963", "180516973", "180516985", "183464590"], "r": ["Sarah\u00ed D\u00edaz", "Sarah\u00ed D\u00edaz", "Sarah\u00ed D\u00edaz", "Sarah\u00ed D\u00edaz", "Sarah\u00ed D\u00edaz", "Sarah\u00ed D\u00edaz", "Sarah\u00ed D\u00edaz", "Sarah\u00ed D\u00edaz", "Sarah\u00ed D\u00edaz", "Sarah\u00ed D\u00edaz"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg"]}