{"s": "Cordia saccellia", "c": "['PE', 'AR']", "n": ["254752354", "258695304", "95163897", "95163893", "226494478", "226494916", "226495274", "197294541", "197294591", "197294627"], "r": ["Ignacio Barrientos", "Ignacio Barrientos", "Edgar Heim", "Edgar Heim", "BP Esquerre-Iba\u00f1ez", "BP Esquerre-Iba\u00f1ez", "BP Esquerre-Iba\u00f1ez", "Oliver Kohler", "Oliver Kohler", "Oliver Kohler"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}