{"s": "Ruellia jaliscana", "c": "['MX']", "n": ["248974088", "248974096", "255069874", "255069885", "255069897", "172633378", "172633394", "172633407", "61426377", "61426389"], "r": ["Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Ana Nu\u00f1o", "Ana Nu\u00f1o", "Ana Nu\u00f1o", "alejandrozab", "alejandrozab", "alejandrozab", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}