{"s": "Carex andina", "c": "['CL', 'AR']", "n": ["254262112", "254356094", "254901900", "254901921", "60008035", "60008038", "106261453", "106261460", "106261466", "107427540"], "r": ["Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Nolan Exe", "Nolan Exe", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Santiago Mart\u00edn-Bravo"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}