{"s": "Festuca paniculata", "c": "['ES', 'AT', 'IT', 'FR']", "n": ["201812071", "201812084", "201812097", "289887972", "289887970", "246413168", "246413182", "246413195", "119572530", "119572570"], "r": ["V\u00edctor Huete Pelaez", "V\u00edctor Huete Pelaez", "V\u00edctor Huete Pelaez", "Eliot Stein-Deffarges", "Eliot Stein-Deffarges", "Bastien Alegot", "Bastien Alegot", "Bastien Alegot", "Thomas Wrbka", "Thomas Wrbka"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}