{"s": "Ophrys fusca", "c": "['ES', 'PT', 'FR', 'MT', 'TR', 'HR', 'GR', 'DZ', 'MA', 'IT', 'GI', 'PS']", "n": ["36541032", "156029412", "156041194", "114805643", "114846667", "114846676", "115025990", "115049015", "115049021", "115049045"], "r": ["gentballabani", "Miguel A. Casado", "Martin A. Prinz", "Associa\u00e7\u00e3o Vita Nativa", "Inma Torres", "Inma Torres", "Associa\u00e7\u00e3o Vita Nativa", "Jos\u00e9 Carlos Morais", "Jos\u00e9 Carlos Morais", "Jos\u00e9 Carlos Morais"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}