{"s": "Turbinicarpus pseudopectinatus", "c": "['MX']", "n": ["397447", "397468", "397469", "418990", "713798", "2881928", "2882661", "2903853", "3119094", "3119098"], "r": ["Carlos G Velazco-Macias", "Carlos G Velazco-Macias", "Carlos G Velazco-Macias", "CARLOS VELAZCO", "gcosultchi", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "JPG", "JPG", "JPG", "JPG", "JPG"]}