{"s": "Encyclia spatella", "c": "['MX']", "n": ["75277125", "52892519", "134695375", "134695391", "134695407"], "r": ["Saulo Cort\u00e9s", "Pablo Cuevas", "Aar\u00f3n", "Aar\u00f3n", "Aar\u00f3n"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}