{"s": "Taraxacum autumnale", "c": "['FR']", "n": ["245828334", "245828320", "245828302"], "r": ["L\u00e9o Giardi", "L\u00e9o Giardi", "L\u00e9o Giardi"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg"]}