{"s": "Cytisophyllum sessilifolium", "c": "['FR', 'IT', 'ES']", "n": ["284952080", "284953731", "198852313", "198852347", "242188431", "199289635", "199336055", "199414709", "199414744", "37580123"], "r": ["Giovanni Perico", "Giovanni Perico", "Anne-H\u00e9l\u00e8ne Paradis", "Anne-H\u00e9l\u00e8ne Paradis", "Guillaume Labeyrie", "Giovanni Perico", "Florenci Vall\u00e8s Sala", "Francesc Caralt Rafecas", "Francesc Caralt Rafecas", "Claudio Flamigni"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}