{"s": "Alchemilla saxatilis", "c": "['ES', 'FR']", "n": ["286821266", "286821293", "246094610", "246094618", "246094628", "246094639", "82038867", "82038896", "208353874", "208353903"], "r": ["Equipo Jardin Botanico", "Equipo Jardin Botanico", "Yves Bas", "Yves Bas", "Yves Bas", "Yves Bas", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Neus Ib\u00e1\u00f1ez Cortina", "Neus Ib\u00e1\u00f1ez Cortina"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}