{"s": "Festuca hystrix", "c": "['ES']", "n": ["291028335", "82181068", "82181093", "213580321", "61076633", "274989032", "63460620", "63460622", "63460638", "63460679"], "r": ["Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Eduardo Fern\u00e1ndez Pascual", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "png", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}