{"s": "Ageratina calophylla", "c": "['MX']", "n": ["2089810", "2089966", "11246377", "11246380", "11246382", "18542888", "18542891", "103204773", "103204776", "103204780"], "r": ["Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "Zabdiel Peralta", "Zabdiel Peralta", "Zabdiel Peralta", "Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "Alma Ruiz", "Alma Ruiz", "Alma Ruiz"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["JPG", "JPG", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg"]}