{"s": "Verbesina nudipes", "c": "['CO']", "n": ["70302484", "70302517", "70302539"], "r": ["Juan Jos\u00e9 Botero", "Juan Jos\u00e9 Botero", "Juan Jos\u00e9 Botero"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg"]}