{"s": "Abronia gracilis", "c": "['MX']", "n": ["241520768", "42362029", "5594758", "207591206", "207591163", "207591241", "6258455", "6258466", "6483174", "6486580"], "r": ["Anny Peralta", "Enrique Flores Garc\u00eda", "Jose Luis Leon de la Luz", "\u00c1lvaro San Jos\u00e9", "\u00c1lvaro San Jos\u00e9", "\u00c1lvaro San Jos\u00e9", "Jorge H. Valdez", "Jorge H. Valdez", "yulegibbons", "Andr\u00e9s Ordu\u00f1o"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg"]}