{"s": "Silene nicaeensis", "c": "['ES', 'PT', 'FR', 'GR', 'DZ', 'IT']", "n": ["285129961", "199269011", "199269019", "199269035", "199291131", "199291196", "199291275", "199291359", "199645087", "199645117"], "r": ["pedroantoniolazaro", "Charcos Companhia", "Charcos Companhia", "Charcos Companhia", "Luis Silva", "Luis Silva", "Luis Silva", "Luis Silva", "Nelson Concei\u00e7\u00e3o", "Nelson Concei\u00e7\u00e3o"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}