{"s": "Urceolina subedentata", "c": "['CO']", "n": ["44855103", "44855124", "45822912"], "r": ["Jhon Edwar Enriquez Calder\u00f3n", "Jhon Edwar Enriquez Calder\u00f3n", "Jhon Edwar Enriquez Calder\u00f3n"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg"]}