{"s": "Amomyrtus luma", "c": "['CL', 'AR']", "n": ["199227981", "243014483", "243015409", "286461226", "286461241", "158368019", "158368035", "158372691", "159207647", "247132933"], "r": ["V\u00edctor Vidal Echeverr\u00eda", "Martin Gardner", "Martin Gardner", "Juan Miguel Cancino", "Juan Miguel Cancino", "martinoli", "martinoli", "V\u00edctor Vidal Echeverr\u00eda", "Pablo Silva", "Javier"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}