{"s": "Ibervillea fusiformis", "c": "['MX']", "n": ["5640477", "47506851", "47506856", "47506863", "47506868", "49531323", "49531433", "51585519", "11974174", "175767798"], "r": ["Rodolfo", "JES\u00daS ALFREDO CARRILLO GARC\u00cdA", "JES\u00daS ALFREDO CARRILLO GARC\u00cdA", "JES\u00daS ALFREDO CARRILLO GARC\u00cdA", "JES\u00daS ALFREDO CARRILLO GARC\u00cdA", "Gilberto Ponce Tejeda", "Gilberto Ponce Tejeda", "J. Fernando P\u00edo Le\u00f3n", "J. Fernando P\u00edo Le\u00f3n", "jorgeortizv"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}