{"s": "Viola bubanii", "c": "['ES', 'FR']", "n": ["199641092", "199675391", "199712655", "201182371", "201182378", "201182391", "201182404", "288828249", "288828149", "289365001"], "r": ["silvia_mm", "aureliaesteve", "Joan Garcia Arnal", "Jordi Bassols Garcia", "Jordi Bassols Garcia", "Jordi Bassols Garcia", "Jordi Bassols Garcia", "\u00c1ngel Arg\u00fcelles", "\u00c1ngel Arg\u00fcelles", "Jordi Bassols Garcia"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}