{"s": "Euphorbia lacera", "c": "['MX']", "n": ["2589990", "8589128", "50778592", "50778908", "50778913", "50778918", "228552422", "228552687", "228552717"], "r": ["Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "Allen Coombes", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Coronado Govaerts", "Coronado Govaerts", "Coronado Govaerts"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["JPG", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}