{"s": "Platanus gentryi", "c": "['MX']", "n": ["46579578", "46579588", "46579602", "46579610", "46579626", "46579633", "46579643", "46579659", "46579665", "48833373"], "r": ["JES\u00daS ALFREDO CARRILLO GARC\u00cdA", "JES\u00daS ALFREDO CARRILLO GARC\u00cdA", "JES\u00daS ALFREDO CARRILLO GARC\u00cdA", "JES\u00daS ALFREDO CARRILLO GARC\u00cdA", "JES\u00daS ALFREDO CARRILLO GARC\u00cdA", "JES\u00daS ALFREDO CARRILLO GARC\u00cdA", "JES\u00daS ALFREDO CARRILLO GARC\u00cdA", "JES\u00daS ALFREDO CARRILLO GARC\u00cdA", "JES\u00daS ALFREDO CARRILLO GARC\u00cdA", "JES\u00daS ALFREDO CARRILLO GARC\u00cdA"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}