{"s": "Senecio gallicus", "c": "['ES', 'FR', 'PT']", "n": ["241983300", "241983323", "199810857", "116496828", "116496835", "116496841", "116812445", "116812464", "116812486", "116812499"], "r": ["Rafael Ant\u00f3nio", "Rafael Ant\u00f3nio", "Sergio Chozas", "Associa\u00e7\u00e3o Vita Nativa", "Associa\u00e7\u00e3o Vita Nativa", "Associa\u00e7\u00e3o Vita Nativa", "Pedro Beja", "Pedro Beja", "Pedro Beja", "Pedro Beja"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}