{"s": "Gamochaeta alpina", "c": "['CL']", "n": ["256621923", "256621936", "61921463"], "r": ["Sebasti\u00e1n Ram\u00edrez Rebolledo", "Sebasti\u00e1n Ram\u00edrez Rebolledo", "Aina"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg"]}