{"s": "Verbesina fastigiata", "c": "['MX']", "n": ["114633152", "114633160", "114633165", "114633174", "114633176", "114635289", "114635297", "285027290", "115349032", "115349294"], "r": ["Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "briciopadilla", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg"]}