{"s": "Barbacenia minima", "c": "['BR']", "n": ["64059443", "64059579", "64059701", "64059749", "64059875", "64060067"], "r": ["Carlos Alberto Ferreira J\u00fanior", "Carlos Alberto Ferreira J\u00fanior", "Carlos Alberto Ferreira J\u00fanior", "Carlos Alberto Ferreira J\u00fanior", "Carlos Alberto Ferreira J\u00fanior", "Carlos Alberto Ferreira J\u00fanior"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}