{"s": "Carex bracteosa", "c": "['CL']", "n": ["241468151", "241468168", "241468183", "242282147", "242282161", "242282170", "254522138", "254522150", "254906846", "170752940"], "r": ["Avilez", "Avilez", "Avilez", "Nodora L. Moyano", "Nodora L. Moyano", "Nodora L. Moyano", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "Paulo Mu\u00f1oz"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}