{"s": "Asclepias linaria", "c": "['US', 'MX']", "n": ["36410139", "36412010", "36419225", "36440729", "155966604", "155966659", "155971852", "284741030", "284741039", "284741047"], "r": ["Grupo Ecologista Guardianes del ehecatl y Sierra de Guadalupe A.C.", "Grupo Ecologista Guardianes del ehecatl y Sierra de Guadalupe A.C.", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "promotores_ambientales_puebla", "Salvador S\u00e1nchez", "Salvador S\u00e1nchez", "Salvador S\u00e1nchez", "Carlos Martorell", "Carlos Martorell", "Carlos Martorell"], "l": ["CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}