{"s": "Nolana mollis", "c": "['CL']", "n": ["159683311", "170298976", "170299045", "170299083", "53889208", "53889304", "53889337", "53889365", "135367813", "135367823"], "r": ["Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Jan Dole\u017eal", "Jan Dole\u017eal", "Jan Dole\u017eal", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "\u201cJuan de los Zorros\u201d", "\u201cJuan de los Zorros\u201d"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}