{"s": "Florestina pedata", "c": "['MX']", "n": ["37285364", "578835", "156832311", "156832346", "156832379", "156832423", "286045242", "243011749", "243011772", "243483307"], "r": ["Elsa Hdz", "Elizabeth Torres Bahena", "Noem\u00ed Velasco Rub\u00ed", "Noem\u00ed Velasco Rub\u00ed", "Noem\u00ed Velasco Rub\u00ed", "Noem\u00ed Velasco Rub\u00ed", "Araceli Rodr\u00edguez-Casanova", "Jordi Mart\u00ednez Mart\u00ednez", "Jordi Mart\u00ednez Mart\u00ednez", "maynesubbj5"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "JPG", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}