{"s": "Pelecyphora aselliformis", "c": "['MX']", "n": ["242091783", "242091835", "242091881", "242091918", "156785634", "2873045", "2882264", "2882590", "2882603", "2891705"], "r": ["denisegonzalez", "denisegonzalez", "denisegonzalez", "denisegonzalez", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "JPG", "JPG", "JPG", "JPG", "JPG"]}