{"s": "Cuscuta planiflora", "c": "['ES', 'RU', 'PT', 'FR', 'IL', 'AU', 'GR', 'OM', 'IT', 'TN', 'AE', 'PS']", "n": ["241732543", "241771776", "241780274", "241780295", "74941086", "74941707", "38006324", "243204456", "243204503", "116489204"], "r": ["David Garc\u00eda del Olmo", "Macarena Cuerdo Pav\u00f3n", "Ismael Medina Rodr\u00edguez", "Ismael Medina Rodr\u00edguez", "\u03a3\u03ac\u03b2\u03b2\u03b1\u03c2 \u0396\u03b1\u03c6\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 (Savvas Zafeiriou)", "\u03a3\u03ac\u03b2\u03b2\u03b1\u03c2 \u0396\u03b1\u03c6\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 (Savvas Zafeiriou)", "Daniel Su\u00e1rez", "David Garc\u00eda del Olmo", "David Garc\u00eda del Olmo", "Yuval"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}