{"s": "Melocactus violaceus", "c": "['BR']", "n": ["242556871", "295302958", "308939081", "308939430", "308939476", "314361511", "314807098", "189393352"], "r": ["Geovane Siqueira", "jorgeleite", "Robison Ara\u00fajo Silva", "Robison Ara\u00fajo Silva", "Robison Ara\u00fajo Silva", "rosanasobral", "Gabrielle Cardoso", "Ricardo da Silva Ribeiro"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg"]}