{"s": "Cistus clusii", "c": "['ES', 'MA', 'DZ']", "n": ["75156946", "199599308", "199599413", "199599495", "199707714", "199765780", "199765857", "199765929", "853042", "853043"], "r": ["\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "susana_albir", "susana_albir", "susana_albir", "Rafael Medina", "Ant\u00f3n David P\u00e9rez Rodr\u00edguez", "Ant\u00f3n David P\u00e9rez Rodr\u00edguez", "Ant\u00f3n David P\u00e9rez Rodr\u00edguez", "Lies Van Rompaey", "Lies Van Rompaey"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}