{"s": "Ruta microcarpa", "c": "['ES']", "n": ["285616719", "131981145", "229361256"], "r": ["Juan Jos\u00e9 Garc\u00eda y Ana Le\u00f3n", "Michael 2020", "ginajeska"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg"]}