{"s": "Verbesina serrata", "c": "['MX']", "n": ["156595020", "1050032", "1050033", "1050034", "116580170", "116580481", "158475884", "159094662", "159094917", "159094942"], "r": ["gabinus2003", "Alfonso Guti\u00e9rrez Aldana", "Alfonso Guti\u00e9rrez Aldana", "Alfonso Guti\u00e9rrez Aldana", "gabinus2003", "gabinus2003", "babo", "Coronado Govaerts", "Coronado Govaerts", "Coronado Govaerts"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}