{"s": "Luzula lactea", "c": "['ES', 'PT']", "n": ["287571339", "289207856", "289207911", "202888471", "202888490", "202993379", "290050795", "290050833", "291666667", "291666699"], "r": ["Pablo de la Fuente Brun", "Pedro Beja", "Pedro Beja", "Lu\u00eds Ribeiro", "Lu\u00eds Ribeiro", "V\u00edctor Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "Pedro Beja", "Pedro Beja", "Daniela Secas", "Daniela Secas"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}