{"s": "Dioscorea cordata", "c": "['PR']", "n": ["118644911", "2919343", "2919456", "2919366", "254704670", "254704694", "211807635", "221311222", "221311298", "221311327"], "r": ["Steve Maldonado Silvestrini", "Sara B\u00e1rrios", "Sara B\u00e1rrios", "Sara B\u00e1rrios", "Juan Gabriel", "Juan Gabriel", "Luis Agosto", "Kurt Miller", "Kurt Miller", "Kurt Miller"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}