{"s": "Ophrys exaltata", "c": "['FR', 'IT', 'ES']", "n": ["115821483", "115931745", "115931943", "116424045", "116424104", "158360520", "158360612", "158360693", "158360786", "117818189"], "r": ["maxgeo", "didierbas", "didierbas", "jan_perret", "jan_perret", "Aur\u00e9lien DALOZ", "Aur\u00e9lien DALOZ", "Aur\u00e9lien DALOZ", "Aur\u00e9lien DALOZ", "Denis Bastianelli"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}