{"s": "Disperis cordata", "c": "['RE', 'MG']", "n": ["2896906", "2897412", "256944669", "257128290", "257128551", "259182215", "259182230", "175350852", "175350862", "175350871"], "r": ["Romer Rabarijaona", "Romer Rabarijaona", "CORDENOS Thierry", "CORDENOS Thierry", "CORDENOS Thierry", "Fran\u00e7ois Rousseu", "Fran\u00e7ois Rousseu", "Fran\u00e7ois Rousseu", "Fran\u00e7ois Rousseu", "Fran\u00e7ois Rousseu"], "l": ["CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["JPG", "JPG", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}