{"s": "Manfreda santana-michelii", "c": "['MX']", "n": ["171144045", "171144056", "171144073", "50997448", "50997470"], "r": ["Ana Nu\u00f1o", "Ana Nu\u00f1o", "Ana Nu\u00f1o", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes"], "l": ["CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}