{"s": "Verbesina cymbipalea", "c": "['MX']", "n": ["206824332", "13854293", "13854350", "13854368", "13854370", "13854371"], "r": ["Manuel Guillermo Mill\u00e1n Otero", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}