{"s": "Hieracium amplexicaule", "c": "['ES', 'AT', 'FR', 'CH', 'IT']", "n": ["202580203", "202581092", "202581181", "290914427", "247381366", "247381609", "163666307", "163666324", "163666337", "163666379"], "r": ["Mirko Tomasi", "Mirko Tomasi", "Mirko Tomasi", "K\u00e9lian Gautier", "Carles Fabregat", "Carles Fabregat", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}