{"s": "Sideritis incana", "c": "['ES']", "n": ["199351929", "199351972", "199352060", "199352086", "199352118", "199351998", "199352032", "199352191", "199352152", "291195307"], "r": ["Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Jorge Calvo Yuste"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}