{"s": "Euphorbia germainii", "c": "['CL']", "n": ["246311428", "246311444", "173679171", "174052379", "109150738", "109150788", "109150769", "109150751", "110130890", "110130912"], "r": ["Nodora L. Moyano", "Nodora L. Moyano", "mildred_ehrenfeld", "mildred_ehrenfeld", "Nicol\u00e1s Lavandero", "Nicol\u00e1s Lavandero", "Nicol\u00e1s Lavandero", "Nicol\u00e1s Lavandero", "Paloma Juli\u00e1", "Paloma Juli\u00e1"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}