{"s": "Luzuriaga radicans", "c": "['CL', 'PE', 'AR']", "n": ["241396893", "155935274", "155965642", "284764964", "156523288", "199229309", "242345837", "242345863", "156759670", "156759843"], "r": ["delkoral", "Hederd Torres Garc\u00eda", "Fredy", "Lydia Cox", "Eitel Carlos Thielemann Pinto", "V\u00edctor Vidal Echeverr\u00eda", "Benjamin Silva Ahumada", "Benjamin Silva Ahumada", "Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Eitel Carlos Thielemann Pinto"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}