{"s": "Aconitum lamarckii", "c": "['FR', 'IT', 'SI', 'ES']", "n": ["156127166", "156127193", "285826346", "285826357", "157408752", "157409073", "157738047", "157738062", "157738071", "157738114"], "r": ["CORDENOS Thierry", "CORDENOS Thierry", "raimon anglada", "raimon anglada", "didierbas", "didierbas", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}