{"s": "Arenaria erinacea", "c": "['ES']", "n": ["82180765", "82180790", "212271140", "215225932", "131493310", "131493335", "131712931", "131713467", "132387117", "132387075"], "r": ["Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Eduardo Fern\u00e1ndez Pascual", "V\u00edctor Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "Christoph Moning", "Christoph Moning", "inesalvar", "inesalvar", "V\u00edctor Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "V\u00edctor Gonz\u00e1lez Garc\u00eda"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}