{"s": "Iberodes linifolia", "c": "['FR', 'PT', 'ES']", "n": ["74576497", "198696535", "198696566", "199295195", "117596672", "119898624", "119898640", "119898660", "121141922", "121141992"], "r": ["miguel_rod_ferreira", "baptiste_lecoq", "baptiste_lecoq", "Jorge Calvo Yuste", "David Aragon\u00e9s Borrego", "Jose SVQ", "Jose SVQ", "Jose SVQ", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}