{"s": "Verbesina longipes", "c": "['MX']", "n": ["4294459", "4294496", "140331363", "140331533", "140331747", "144155689", "144156219", "144157418", "23980419", "23980426"], "r": ["Zona Sujeta a Conservaci\u00f3n Ecol\u00f3gica Sierra de Zapalinam\u00e9", "Zona Sujeta a Conservaci\u00f3n Ecol\u00f3gica Sierra de Zapalinam\u00e9", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}