{"s": "Chaenactis lacera", "c": "['MX']", "n": ["242831645", "242831666", "245620197", "245620214", "246684808", "6500058", "6499852", "6499868", "253267029", "253266993"], "r": ["Daniela Varela Zepeda", "Daniela Varela Zepeda", "Esteban", "Esteban", "dhosa", "Andr\u00e9s Ordu\u00f1o", "Andr\u00e9s Ordu\u00f1o", "Andr\u00e9s Ordu\u00f1o", "Daniela G\u00e1mez", "Daniela G\u00e1mez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}