{"s": "Myriopteris lendigera", "c": "['CO', 'MX', 'CR', 'US']", "n": ["157085087", "157085138", "157085175", "157085215", "157085256", "41890890", "41890897", "6555742", "210425496", "210425519"], "r": ["Dan Beckman", "Dan Beckman", "Dan Beckman", "Dan Beckman", "Dan Beckman", "No\u00e9 Isaac Avalos Mojica", "No\u00e9 Isaac Avalos Mojica", "Alicia Rodr\u00edguez-Hern\u00e1ndez", "Dan Beckman", "Dan Beckman"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}