{"s": "Encyclia aspera", "c": "['EC']", "n": ["173244578", "173248564", "173248583", "59586182", "60821884", "60821878", "184359907", "184359920", "29016868", "29033065"], "r": ["Reserva Biol\u00f3gica Cerro Seco", "Reserva Biol\u00f3gica Cerro Seco", "Reserva Biol\u00f3gica Cerro Seco", "Reserva Biol\u00f3gica Cerro Seco", "Francisco Prieto Albuja", "Francisco Prieto Albuja", "Alex_Luna", "Alex_Luna", "dzurita653", "erikapinto26"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg"]}