{"s": "Verbesina sericea", "c": "['MX']", "n": ["155908663", "155910555", "155910592", "155910523", "155910642", "96802652", "99349025", "99349112", "99349190", "99349669"], "r": ["Eugenio Padilla", "Eugenio Padilla", "Eugenio Padilla", "Eugenio Padilla", "Eugenio Padilla", "Rafael Guti\u00e9rrez", "JUANA VICTORIA ORTIZ GARC\u00cdA", "JUANA VICTORIA ORTIZ GARC\u00cdA", "JUANA VICTORIA ORTIZ GARC\u00cdA", "JUANA VICTORIA ORTIZ GARC\u00cdA"], "l": ["CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}