{"s": "Echeveria subalpina", "c": "['MX']", "n": ["247765857", "6373084", "6373085", "6373089", "6494902", "6494905", "6494917", "6494930", "6494932", "6790624"], "r": ["Jorge Vela", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}