{"s": "Carex depressa", "c": "['ES']", "n": ["284557996", "284557991", "284646075", "284646079", "284646102", "284646110", "284646126", "284646138", "260542739", "260542763"], "r": ["Aur\u00e9lien Bour", "Aur\u00e9lien Bour", "Aur\u00e9lien Bour", "Aur\u00e9lien Bour", "Aur\u00e9lien Bour", "Aur\u00e9lien Bour", "Aur\u00e9lien Bour", "Aur\u00e9lien Bour", "Merc\u00e8 Vallicrosa Novell", "Merc\u00e8 Vallicrosa Novell"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg"]}