{"s": "Tristerix verticillatus", "c": "['CL', 'AR']", "n": ["115202096", "115202267", "115301953", "115301960", "115301971", "115467274", "38714349", "1775745", "39305434", "246385482"], "r": ["Bruno Alzugaray", "Bruno Alzugaray", "Nicol\u00e1s Villaseca Merino", "Nicol\u00e1s Villaseca Merino", "Nicol\u00e1s Villaseca Merino", "ludovica_", "fabimza", "Guillermo Debandi", "Vicente Pantoja", "Nodora L. Moyano"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "JPG", "jpeg", "jpg"]}