{"s": "Lycaste aromatica", "c": "['SV', 'NI', 'MX', 'HN']", "n": ["37317614", "117286838", "1958848", "1958940", "1958941", "1958942", "2008162", "3062700", "3062701", "119456695"], "r": ["cbc_18b0710236v0036", "H\u00e9ctor-G\u00f3mez", "Miguel Eq", "Miguel Eq", "Miguel Eq", "Miguel Eq", "Daniel Pineda Vera", "Edith Bel\u00e9n Jim\u00e9nez D\u00edaz", "Edith Bel\u00e9n Jim\u00e9nez D\u00edaz", "Carlos M Vieyra-Rojas"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "JPG", "JPG", "JPG", "jpeg"]}