{"s": "Ephedra compacta", "c": "['MX']", "n": ["36755589", "37417470", "37417254", "117931711", "246265807", "246265814", "246265828", "246265831", "246273205", "246273210"], "r": ["Nancy Izquierdo", "jl-huesca", "jl-huesca", "marinog", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}