{"s": "Cerinthe glabra", "c": "['AT', 'RU', 'FR', 'BG', 'DE', 'TR', 'HR', 'CH', 'IT']", "n": ["156506429", "156506459", "156506478", "156506691", "285795600", "285795654", "285795694", "285795739", "285795797", "115784180"], "r": ["Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "alpintist", "alpintist", "alpintist", "alpintist", "alpintist", "\u0428\u0438\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0435\u0432\u0438\u0447"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}