{"s": "Carex mairei", "c": "['ES']", "n": ["75964572", "293242033", "293242043", "293242047", "298359303", "298359363", "128672666", "128672694", "128672724", "128672755"], "r": ["Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "Aur\u00e9lien Bour", "Aur\u00e9lien Bour", "Aur\u00e9lien Bour", "Miguel A. Casado", "Miguel A. Casado", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Santiago Mart\u00edn-Bravo"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}