{"s": "Acicarpha bonariensis", "c": "['BR']", "n": ["241407764", "241407749", "241407783", "199439740", "199439796", "38595482", "120853313", "120853287", "120853353", "120853385"], "r": ["Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Edgar Blois Crispino", "Edgar Blois Crispino", "Elizabeth Haber", "Flora de Santa Catarina", "Flora de Santa Catarina", "Flora de Santa Catarina", "Flora de Santa Catarina"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}