{"s": "Salvia semiatrata", "c": "['MX']", "n": ["285951072", "285951437", "2015241", "291044397", "291044428", "291044477", "163161342", "163161371", "250309287", "250309327"], "r": ["Styv De Jes\u00fas Calva", "Styv De Jes\u00fas Calva", "Leticia Soriano Flores", "Jes\u00fas G. Gonz\u00e1lez Gallegos", "Jes\u00fas G. Gonz\u00e1lez Gallegos", "Jes\u00fas G. Gonz\u00e1lez Gallegos", "Ubaldo Edgar Garc\u00eda L\u00f3pez", "Ubaldo Edgar Garc\u00eda L\u00f3pez", "Carlos Dom\u00ednguez-Rodr\u00edguez", "Carlos Dom\u00ednguez-Rodr\u00edguez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "JPG", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}