{"s": "Adenocarpus complicatus", "c": "['ES', 'IT', 'FR', 'PT']", "n": ["155836214", "155836364", "156034596", "156034617", "156034639", "156034654", "156034667", "241833189", "241833207", "241857305"], "r": ["\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "Mario Matesanz", "Mario Matesanz", "Mario Matesanz", "Mario Matesanz", "Mario Matesanz", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg"]}