{"s": "Euphorbia subreniformis", "c": "['MX']", "n": ["37478693", "37478701", "161791414", "164051908", "5227182", "5248217", "5248244", "169654005", "169654025", "57178016"], "r": ["R.E.Llanos", "R.E.Llanos", "J. Fernando P\u00edo Le\u00f3n", "Pablo Carrillo-Reyes", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "vicsteinmann", "vicsteinmann", "J. Fernando P\u00edo Le\u00f3n"], "l": ["CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg"]}