{"s": "Nepeta nepetella", "c": "['ES', 'IT', 'FR']", "n": ["199656481", "199656621", "118518884", "161231676", "161231681", "161231687", "161231697", "248063873", "4887639", "4887640"], "r": ["susana_albir", "susana_albir", "faluke", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Patrick Le Mao", "Thomas Koffel", "Thomas Koffel"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}