{"s": "Airopsis tenella", "c": "['ES', 'PT']", "n": ["117518659", "58321381", "58321385", "58321368", "98630038", "98630221", "65014968"], "r": ["bioinigo", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "Antonio Rico Garc\u00eda", "Antonio Rico Garc\u00eda", "jmneiva"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}