{"s": "Erysimum virescens", "c": "['ES']", "n": ["241617110", "241617217", "199070751", "285446012", "199389677", "199390758", "199390794", "199390826", "115541110", "242476651"], "r": ["legolas1", "legolas1", "Giovanni Carraro", "Juan Jos\u00e9 Garc\u00eda y Ana Le\u00f3n", "Raul Rancel Salazar", "Raul Rancel Salazar", "Raul Rancel Salazar", "Raul Rancel Salazar", "Felix Riegel", "Sergio L\u00f3pez Castelo"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg"]}