{"s": "Echeveria colorata", "c": "['MX']", "n": ["284607076", "600836", "245468834", "245468858", "4736799", "4736802", "123737862", "89153861", "89153888", "27834760"], "r": ["No\u00e9 Abraham Mu\u00f1oz Padilla", "Jos\u00e9 Daniel Graf P\u00e9rez", "Nicole Basich", "Nicole Basich", "frankymax", "frankymax", "Mar\u00eda Fernanda Hern\u00e1ndez Soltero", "Ricardo Arredondo T.", "Ricardo Arredondo T.", "Miguel V\u00e1squez Bola\u00f1os"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "JPG", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}