{"s": "Montiopsis andicola", "c": "['CL']", "n": ["159089635", "159089664", "246395611", "247361487", "250482843", "250482839", "250482841", "167398116", "167398096", "167398139"], "r": ["Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Sebasti\u00e1n Ram\u00edrez Rebolledo", "Mat\u00edas Espinoza Pe\u00f1a", "Jeff Bisbee", "Jeff Bisbee", "Jeff Bisbee", "Nicol\u00e1s Villaseca Merino", "Nicol\u00e1s Villaseca Merino", "Nicol\u00e1s Villaseca Merino"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg"]}