{"s": "Biserrula pelecinus", "c": "['ES', 'PT', 'FR', 'IL', 'TR', 'GR', 'IT', 'PS']", "n": ["241557705", "241557710", "198635705", "74748889", "198700791", "198700819", "199037835", "115222437", "199284057", "199382977"], "r": ["\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "voluntariado", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "berdejo", "berdejo", "V\u00edctor Javier Marug\u00e1n.", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "carloscuvillom", "Pablo de la Fuente Brun"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg"]}