{"s": "Quercus pyrenaica", "c": "['ES', 'FR', 'PT']", "n": ["155836228", "284662500", "284662542", "114714598", "284804572", "284804568", "284804547", "284804560", "241636994", "241636971"], "r": ["\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "Javier Calvo V\u00e1zquez", "Javier Calvo V\u00e1zquez", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "Martinho-Fiz L\u00f3pez Lindoso", "Martinho-Fiz L\u00f3pez Lindoso", "Martinho-Fiz L\u00f3pez Lindoso", "Martinho-Fiz L\u00f3pez Lindoso", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}