{"s": "Antirrhinum braun-blanquetii", "c": "['ES']", "n": ["288796222", "288796288", "160356520", "160356539", "160356563", "118999165", "118999209", "118999241", "291970590", "205879966"], "r": ["Miguel A. Casado", "Miguel A. Casado", "Felipe Castilla Lattke", "Felipe Castilla Lattke", "Felipe Castilla Lattke", "gusanta", "gusanta", "gusanta", "V\u00edctor Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "Carla Santos"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}