{"s": "Onobrychis caput-galli", "c": "['RU', 'IL', 'IQ', 'AZ', 'HR', 'DZ', 'GR', 'IT', 'PS']", "n": ["115496585", "200198330", "200198315", "200198338", "116382538", "116382544", "201023214", "201033838", "201033793", "201034320"], "r": ["Ron Frumkin", "Anton Gjeldum", "Anton Gjeldum", "Anton Gjeldum", "Errol Vela", "Errol Vela", "\u03a3\u03ac\u03b2\u03b2\u03b1\u03c2 \u0396\u03b1\u03c6\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 (Savvas Zafeiriou)", "Sebastian \u0106ato", "Sebastian \u0106ato", "Sebastian \u0106ato"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}