{"s": "Thymelaea dioica", "c": "['ES', 'FR']", "n": ["287180341", "287180352", "247224937", "249628888", "249707122", "294342388", "294342409", "252381095", "297334920", "297334907"], "r": ["raimon anglada", "raimon anglada", "fmunoz", "Bastien Alegot", "Bastien Alegot", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Maxence Germain", "Sylvain Piry", "Sylvain Piry"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}