{"s": "Manettia reclinata", "c": "['EC', 'CR', 'NI', 'PA', 'MX']", "n": ["159997539", "81909818", "170836709", "170836744", "170836822", "170836864", "170836877", "170836891", "88996279", "88996317"], "r": ["Jessie", "Francisco Jose Gomez Marin", "Keysi", "Keysi", "Keysi", "Keysi", "Keysi", "Keysi", "Arthur de Jes\u00fas Chavarr\u00eda P\u00e9rez", "Arthur de Jes\u00fas Chavarr\u00eda P\u00e9rez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}