{"s": "Periploca laevigata", "c": "['ES', 'MA']", "n": ["241781581", "241781606", "242474595", "242482950", "242482949", "243204308", "243244190", "116197462", "116197428", "116197469"], "r": ["Ismael Medina Rodr\u00edguez", "Ismael Medina Rodr\u00edguez", "Sergio L\u00f3pez Castelo", "David Ballesteros", "David Ballesteros", "David Garc\u00eda del Olmo", "Javier Calvo V\u00e1zquez", "Felix Riegel", "Felix Riegel", "Felix Riegel"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}