{"s": "Festuca donax", "c": "['PT']", "n": ["291773242", "291773293", "291773355", "291773455", "291773502", "302406283", "302406302", "302406328", "303331560", "220722583"], "r": ["V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "Andreas Berger", "Andreas Berger", "Andreas Berger", "teresa_jardim", "V\u00edtor Jorge"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}