{"s": "Pontederia paniculata", "c": "['BR']", "n": ["41451074", "41451256", "79966862", "248590424", "248590503", "248590449", "46175332", "84897528", "84897819", "177963068"], "r": ["Macelo Costa", "Macelo Costa", "Frederico Acaz Sonntag", "C\u00e9lio Moura Neto", "C\u00e9lio Moura Neto", "C\u00e9lio Moura Neto", "Dyego Abrantes", "Frederico Acaz Sonntag", "Frederico Acaz Sonntag", "charlesavenengo"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg"]}