{"s": "Brickellia paniculata", "c": "['MX']", "n": ["114633182", "114633235", "114633266", "91977876", "91977935", "91978078", "58620011", "58620006", "58619982", "58619989"], "r": ["Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Eduardo Soto Flores", "Eduardo Soto Flores", "Eduardo Soto Flores", "Eduardo Soto Flores"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "png", "jpeg"]}