{"s": "Wercklea insignis", "c": "['PA', 'CR']", "n": ["156187754", "156187797", "156187847", "156187886", "156187925", "156187989", "118108132", "118113731", "118113742", "118113744"], "r": ["Arthur de Jes\u00fas Chavarr\u00eda P\u00e9rez", "Arthur de Jes\u00fas Chavarr\u00eda P\u00e9rez", "Arthur de Jes\u00fas Chavarr\u00eda P\u00e9rez", "Arthur de Jes\u00fas Chavarr\u00eda P\u00e9rez", "Arthur de Jes\u00fas Chavarr\u00eda P\u00e9rez", "Arthur de Jes\u00fas Chavarr\u00eda P\u00e9rez", "Ricardo Brenes", "Ricardo Brenes", "Ricardo Brenes", "Ricardo Brenes"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}