{"s": "Atractylis humilis", "c": "['ES', 'FR']", "n": ["284980794", "284980860", "284982329", "284982448", "114956075", "199333561", "157324557", "157889035", "157889050", "157889059"], "r": ["\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "Todd Boland", "FloresdeMurcia.com", "V\u00edctor Huete Pelaez", "Arnau", "Arnau", "Arnau"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}