{"s": "Lecythis ampla", "c": "['EC', 'PA', 'CR']", "n": ["201303556", "201303600", "201303640", "201303689", "201303746", "201303789", "299547320", "171405965", "171538843", "173350883"], "r": ["Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal", "Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal", "Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal", "Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal", "Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal", "Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal", "Michael Roy", "Karsten Mody", "Karsten Mody", "emerlee"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}