{"s": "Genista umbellata", "c": "['ES']", "n": ["284943313", "284943357", "284943405", "199291770", "199933349", "199933362", "200024514", "200464860", "200464867", "200464880"], "r": ["Lja\u017e", "Lja\u017e", "Lja\u017e", "joaquinsoto", "Susanne Vogel", "Susanne Vogel", "jlcanovas", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg"]}