{"s": "Karwinskia subcordata", "c": "['MX']", "n": ["2131763", "2131860", "91828248", "91829098", "236655072", "236655896", "236655556"], "r": ["Opuntia Cadereytensis", "Opuntia Cadereytensis", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["JPG", "JPG", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}