{"s": "Quercus faginea", "c": "['ES', 'PT']", "n": ["74708471", "114812937", "241629314", "241629459", "241629588", "284952529", "241731543", "241731557", "241731567", "156457041"], "r": ["Ana Moderno", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "Ant\u00f3nio Cot\u00e3o", "Ant\u00f3nio Cot\u00e3o", "Ant\u00f3nio Cot\u00e3o", "Daniela Secas", "Pedro Beja", "Pedro Beja", "Pedro Beja", "anasolposto"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}