{"s": "Frankenia boissieri", "c": "['ES', 'PT']", "n": ["199685833", "199685800", "199685850", "131496731", "131498936", "60300111", "60300107", "142398718", "142398758", "102262403"], "r": ["Thijs Valkenburg", "Thijs Valkenburg", "Thijs Valkenburg", "V\u00edctor Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "V\u00edctor Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "jmneiva", "jmneiva", "Associa\u00e7\u00e3o Vita Nativa", "Associa\u00e7\u00e3o Vita Nativa", "Duarte Frade"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}