{"s": "Eulychnia breviflora", "c": "['CL']", "n": ["156199065", "156199094", "156199119", "156199150", "242104520", "242293543", "242293558", "242293575", "242293596", "157464132"], "r": ["Diego Almendras G.", "Diego Almendras G.", "Diego Almendras G.", "Diego Almendras G.", "\u00c1lvaro Parra Valdivia", "\u00c1lvaro Parra Valdivia", "\u00c1lvaro Parra Valdivia", "\u00c1lvaro Parra Valdivia", "\u00c1lvaro Parra Valdivia", "Diego Almendras G."], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}