{"s": "Brownea negrensis", "c": "['CO']", "n": ["117400818", "117400849", "117400868", "159946982", "159947196", "159947343", "159947419", "102587198", "102587206", "102587211"], "r": ["Juan Pablo Chica Vargas", "Juan Pablo Chica Vargas", "Juan Pablo Chica Vargas", "Leyla C\u00e1rdenas", "Leyla C\u00e1rdenas", "Leyla C\u00e1rdenas", "Leyla C\u00e1rdenas", "Juan Pablo Chica Vargas", "Juan Pablo Chica Vargas", "Juan Pablo Chica Vargas"], "l": ["CC BY-ND 4.0", "CC BY-ND 4.0", "CC BY-ND 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-ND 4.0", "CC BY-ND 4.0", "CC BY-ND 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}