{"s": "Podocarpus salignus", "c": "['CL']", "n": ["241828424", "241828465", "36975614", "36975563", "156526922", "156527094", "199228278", "242236727", "242236748", "158945531"], "r": ["Rolando D\u00edaz Fuentes", "Rolando D\u00edaz Fuentes", "Carola Calder\u00f3n Cea", "Carola Calder\u00f3n Cea", "Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Eitel Carlos Thielemann Pinto", "V\u00edctor Vidal Echeverr\u00eda", "delkoral", "delkoral", "Pablo Silva"], "l": ["CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg"]}