{"s": "Eugenia kleinii", "c": "['BR']", "n": ["312568004", "312567963", "312568005", "312568024", "314905400", "314905398", "314905517", "314905518"], "r": ["Flora de Santa Catarina", "Flora de Santa Catarina", "Flora de Santa Catarina", "Flora de Santa Catarina", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}