{"s": "Carex davalliana", "c": "['ES', 'AT', 'FR', 'DE', 'CZ', 'SI', 'HR', 'PL', 'HU', 'BY', 'CH', 'IT', 'UA']", "n": ["156514101", "157220012", "157220027", "157220065", "157220050", "157220064", "157993432", "200699002", "200699508", "200787695"], "r": ["Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Thomas Wrbka", "Thomas Wrbka", "Thomas Wrbka", "Thomas Wrbka", "Thomas Wrbka", "K\u00e9lian Gautier", "Radim Pauli\u010d", "Radim Pauli\u010d", "arthur_haendler"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}