{"s": "Daucus setifolius", "c": "['DZ', 'PT', 'ES']", "n": ["173167428", "173167433", "173167540", "221002734", "221002752", "221002785", "221002814", "221002837", "315323776", "315323773"], "r": ["Errol Vela", "Errol Vela", "Errol Vela", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "jmneiva", "jmneiva"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}