{"s": "Seligeria pusilla", "c": "['DE', 'US']", "n": ["243211239", "243211797", "213258942", "213258957", "213258983", "184304041", "184305849", "184305858", "184305866", "184554547"], "r": ["Stefan Gey", "Stefan Gey", "Tom\u00e1s Curtis", "Tom\u00e1s Curtis", "Tom\u00e1s Curtis", "Konrad and Roland Greinwald", "michael-lueth", "michael-lueth", "michael-lueth", "Ludwig Treuter"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg"]}