{"s": "Ononis baetica", "c": "['PT']", "n": ["198678670", "198678695", "199630832", "199631095", "199687168", "199687176", "199687225", "290290637", "294022437", "294022539"], "r": ["Thijs Valkenburg", "Thijs Valkenburg", "MDavid", "MDavid", "Thijs Valkenburg", "Thijs Valkenburg", "Thijs Valkenburg", "Duarte Frade", "Associa\u00e7\u00e3o Rota Vicentina", "Associa\u00e7\u00e3o Rota Vicentina"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}