{"s": "Encyclia nematocaulon", "c": "['MX', 'HN']", "n": ["119052012", "42928998", "128969397", "128972504", "259509548", "259764890", "132540438", "132998753", "132998737", "261547050"], "r": ["Ismael Arellano Ciau", "Victor De la Cruz", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "josecime", "Allam H. Tzab Pech", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Josue Ramos Galdamez", "Josue Ramos Galdamez", "josecime"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}