{"s": "Vriesea friburgensis", "c": "['BR', 'AR']", "n": ["241958401", "241958417", "242558041", "242558156", "242558883", "242619293", "242619302", "242619645", "242619656", "242619668"], "r": ["Rosana Moreira da Rocha", "Rosana Moreira da Rocha", "Carlos Ot\u00e1vio Gussoni", "Carlos Ot\u00e1vio Gussoni", "Carlos Ot\u00e1vio Gussoni", "Carlos Ot\u00e1vio Gussoni", "Carlos Ot\u00e1vio Gussoni", "Carlos Ot\u00e1vio Gussoni", "Carlos Ot\u00e1vio Gussoni", "Carlos Ot\u00e1vio Gussoni"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}