{"s": "Paronychia kapela", "c": "['ES', 'AT', 'FR', 'RS', 'HR', 'ME', 'IT', 'BA']", "n": ["156416566", "156419239", "285589413", "285589445", "285589478", "285594847", "285903163", "285903264", "285903526", "286215470"], "r": ["Martin A. Prinz", "Martin A. Prinz", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "sanca13", "sanca13", "sanca13", "mycotajohn"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}