{"s": "Paranephelius ovatus", "c": "['PE']", "n": ["37536278", "76564206", "76564106", "158921108", "251632508", "251632511", "251632518", "251632524", "251643092", "251643075"], "r": ["pgkaestner", "Antonio W. Salas", "Antonio W. Salas", "Floro Ortiz Contreras", "Pa\u00fal Gonz\u00e1les", "Pa\u00fal Gonz\u00e1les", "Pa\u00fal Gonz\u00e1les", "Pa\u00fal Gonz\u00e1les", "Pa\u00fal Gonz\u00e1les", "Pa\u00fal Gonz\u00e1les"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}