{"s": "Festuca gracillima", "c": "['CL', 'AR']", "n": ["116098048", "116098072", "120176746", "165337592", "165337617", "124868582", "97527029", "101403537", "101403584", "30748042"], "r": ["Pablo", "Pablo", "Marcin Dyderski", "Pablo", "Pablo", "Tabar\u00e9 Barreto", "Tabar\u00e9 Barreto", "Tabar\u00e9 Barreto", "Tabar\u00e9 Barreto", "Vicente Pantoja"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}