{"s": "Cranichis subumbellata", "c": "['MX']", "n": ["245367731", "245367753", "245367763", "47975169", "47975192", "47975194", "27940589"], "r": ["M. Socorro Gonz\u00e1lez Elizondo", "M. Socorro Gonz\u00e1lez Elizondo", "M. Socorro Gonz\u00e1lez Elizondo", "Jaime Iv\u00e1n Morales de la T.", "Jaime Iv\u00e1n Morales de la T.", "Jaime Iv\u00e1n Morales de la T.", "pablocardenas"], "l": ["CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}