{"s": "Davallia canariensis", "c": "['ES', 'PT', 'CV']", "n": ["241393396", "155973013", "155973046", "198520240", "198520268", "198520292", "198520316", "114831215", "114831246", "241740791"], "r": ["Braniego Asturcones", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "Felix Riegel", "Felix Riegel", "legolas1"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}