{"s": "Anarrhinum longipedicellatum", "c": "['PT']", "n": ["285249558", "285249605", "285249634", "285249668", "75759965", "75806452", "75822086", "75834091", "75834099", "75834127"], "r": ["Maria Jo\u00e3o Pereira Freitas de Oliveira", "Maria Jo\u00e3o Pereira Freitas de Oliveira", "Maria Jo\u00e3o Pereira Freitas de Oliveira", "Maria Jo\u00e3o Pereira Freitas de Oliveira", "susanabastos", "susanabastos", "Avelino Vieira", "Avelino Vieira", "Avelino Vieira", "Avelino Vieira"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}