{"s": "Crataegus pedicellata", "c": "['PL', 'CZ']", "n": ["158681962", "158681986", "158682015", "91431123", "91431094", "218216165", "273395121", "273395270"], "r": ["Kacper Zieli\u0144ski", "Kacper Zieli\u0144ski", "Kacper Zieli\u0144ski", "stromosad", "stromosad", "Marcin Dyderski", "Tereza \u0160torkov\u00e1", "Tereza \u0160torkov\u00e1"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}