{"s": "Berberis actinacantha", "c": "['CL']", "n": ["241519296", "156173295", "156248267", "156248279", "156248288", "156745727", "156745787", "156745836", "156745891", "156745940"], "r": ["mitusmeli", "Valentina Ampuero", "mauriciobastian", "mauriciobastian", "mauriciobastian", "Macarena Andrea Villalobos Far\u00edas", "Macarena Andrea Villalobos Far\u00edas", "Macarena Andrea Villalobos Far\u00edas", "Macarena Andrea Villalobos Far\u00edas", "Macarena Andrea Villalobos Far\u00edas"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}