{"s": "Sabulina mediterranea", "c": "['GR', 'IL', 'HR', 'ES']", "n": ["290293556", "55922673", "55922665", "264825710", "265031543", "265031536", "265280166", "265280181", "58137461", "58137464"], "r": ["Yael Orgad", "Ron Frumkin", "Ron Frumkin", "Sebastian \u0106ato", "Sebastian \u0106ato", "Sebastian \u0106ato", "Anton Gjeldum", "Anton Gjeldum", "Felix Riegel", "Felix Riegel"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}