{"s": "Hedera maderensis", "c": "['PT']", "n": ["157241214", "157241235", "157241260", "157247470", "157247491", "157247511", "157312919", "286497753", "286498508", "2279024"], "r": ["V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "Konrad and Roland Greinwald", "Konrad and Roland Greinwald", "Duarte Frade"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "JPG"]}