{"s": "Asphodelus ayardii", "c": "['FR', 'MA', 'ES']", "n": ["198642173", "200997869", "200997893", "200997950", "200997999", "200998066", "200998113", "117144723", "289235826", "290876022"], "r": ["Christophe Savon", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "V\u00edctor Huete Pelaez", "mike_hoit", "David Ballesteros"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}