{"s": "Echeveria rubromarginata", "c": "['MX']", "n": ["114884389", "242682118", "116832238", "2359242", "2359808", "2568051", "2569430", "2629759", "2629697", "3112111"], "r": ["Martha Gonzalez Herrera", "Anibal D\u00edaz de la Vega", "Anibal D\u00edaz de la Vega", "Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "JPG", "JPG", "JPG", "JPG", "JPG", "JPG", "JPG"]}