{"s": "Lavandula latifolia", "c": "['ES', 'IT', 'FR', 'PT']", "n": ["198561496", "74968673", "156471570", "75156869", "199661703", "199698029", "199698145", "199757470", "199757531", "199922121"], "r": ["ARSENIO GONZALEZ NAVARRO", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "Francesc Caralt Rafecas", "susana_albir", "susana_albir", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Miguel A. Casado"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}