{"s": "Adesmia eremophila", "c": "['CL']", "n": ["201847942", "201847905", "201847998", "161021993", "161022002", "161022030", "161022086", "90611263", "224581391", "224581411"], "r": ["Nicol\u00e1s Villaseca Merino", "Nicol\u00e1s Villaseca Merino", "Nicol\u00e1s Villaseca Merino", "Macarena Andrea Villalobos Far\u00edas", "Macarena Andrea Villalobos Far\u00edas", "Macarena Andrea Villalobos Far\u00edas", "Macarena Andrea Villalobos Far\u00edas", "\u201cJuan de los Zorros\u201d", "danielaperezorellana", "danielaperezorellana"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}