{"s": "Bletia brevicaulis", "c": "['MX']", "n": ["158736083", "158872506", "117485291", "78012306", "248407156", "248407167", "248407177", "122612186", "6171484", "6171485"], "r": ["Rub\u00ed Hern\u00e1ndez", "Omar Renter\u00eda Mart\u00edn", "Alejandra Flores", "hami1981", "Ana Nu\u00f1o", "Ana Nu\u00f1o", "Ana Nu\u00f1o", "Pablo Carrillo-Reyes", "acatecatl", "acatecatl"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg"]}