{"s": "Senecio pyrenaicus", "c": "['ES', 'FR', 'AD']", "n": ["284562750", "284563197", "286376403", "157504017", "157504313", "157504318", "157504420", "157573501", "157573397", "246434109"], "r": ["pedroantoniolazaro", "pedroantoniolazaro", "Chris Close", "Manuel Ferreiro Exp\u00f3sito", "Manuel Ferreiro Exp\u00f3sito", "Manuel Ferreiro Exp\u00f3sito", "Manuel Ferreiro Exp\u00f3sito", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Denys Vynokurov"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}