{"s": "Ephedra gracilis", "c": "['CL']", "n": ["116466522", "271463308", "271463327", "62870485", "62870548", "62870588", "62871901", "283061063", "283061150", "283061190"], "r": ["ludovica_", "Gloria Anfruns", "Gloria Anfruns", "Aur\u00e9lien Bour", "Aur\u00e9lien Bour", "Aur\u00e9lien Bour", "Aur\u00e9lien Bour", "Renato Ot\u00e1rola O", "Renato Ot\u00e1rola O", "Renato Ot\u00e1rola O"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}