{"s": "Leretia cordata", "c": "['GF']", "n": ["266836679", "266836946", "266837094", "267145548"], "r": ["S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "Guillaume L\u00e9otard"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}