{"s": "Vriesea procera", "c": "['BR', 'GF']", "n": ["77130948", "117461887", "245144764", "245144807", "245144847", "254321952", "301604661", "301604694", "301604634", "301604603"], "r": ["S\u00e9bastien SANT", "Gabriel Villa", "Carlos Ot\u00e1vio Gussoni", "Carlos Ot\u00e1vio Gussoni", "Carlos Ot\u00e1vio Gussoni", "Alexandre de G. Pedrini", "Martin Lowry", "Martin Lowry", "Martin Lowry", "Martin Lowry"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}