{"s": "Allium victorialis", "c": "['ES', 'AT', 'RU', 'FR', 'BG', 'GE', 'DE', 'NO', 'SI', 'HR', 'RO', 'IT', 'HU', 'PL', 'AD', 'CH', 'SK', 'UA']", "n": ["156236073", "156850670", "156850684", "74927117", "241956263", "241956264", "156508795", "156508808", "156537357", "200504717"], "r": ["floriaflor", "floriaflor", "floriaflor", "Berit Gehrke", "Bernhard Fischer", "Bernhard Fischer", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "maxbecke", "Fr\u00e9d\u00e9ric LEVIEZ"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}