{"s": "Euphorbia illirica", "c": "['ES', 'AT', 'FR', 'CZ', 'SI', 'HU', 'BY', 'UA']", "n": ["200212181", "243696489", "243696469", "243696442", "200699511", "200699502", "201193551", "201193575", "201193666", "201193592"], "r": ["Petro Hryniuk", "Attila Lengyel", "Attila Lengyel", "Attila Lengyel", "Martin A. Prinz", "Martin A. Prinz", "Michal Duch\u00e1\u010dek", "Michal Duch\u00e1\u010dek", "Michal Duch\u00e1\u010dek", "Michal Duch\u00e1\u010dek"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}