{"s": "Verbascum fontqueri", "c": "['ES']", "n": ["199336076", "199336102", "199336135", "199336172", "199336199", "199336227", "199336264", "199336292", "199336326", "199336353"], "r": ["Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}