{"s": "Viola galeanaensis", "c": "['MX']", "n": ["157241398", "157241407", "157241409", "947037", "947058", "947059", "4295677", "4295755"], "r": ["Jes\u00fas G. Gonz\u00e1lez Gallegos", "Jes\u00fas G. Gonz\u00e1lez Gallegos", "Jes\u00fas G. Gonz\u00e1lez Gallegos", "Carlos G Velazco-Macias", "Carlos G Velazco-Macias", "Carlos G Velazco-Macias", "Zona Sujeta a Conservaci\u00f3n Ecol\u00f3gica Sierra de Zapalinam\u00e9", "Zona Sujeta a Conservaci\u00f3n Ecol\u00f3gica Sierra de Zapalinam\u00e9"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "JPG", "JPG", "JPG", "jpeg", "jpeg"]}