{"s": "Decarydendron perrieri", "c": "['MG']", "n": ["44427814", "259490924", "259490928", "62224965", "62224970", "62224977", "62224987", "62224994", "62225000", "62225404"], "r": ["Carlos Sanchez", "Antonio L\u00f3pez Villag\u00f3mez", "Antonio L\u00f3pez Villag\u00f3mez", "vononarbgkew", "vononarbgkew", "vononarbgkew", "vononarbgkew", "vononarbgkew", "vononarbgkew", "vononarbgkew"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}