{"s": "Senecio lividus", "c": "['ES', 'FR', 'IT', 'PT']", "n": ["116334921", "116334935", "116813795", "116813814", "116813834", "116813863", "117701341", "117701395", "117701422", "117701483"], "r": ["Sergio Chozas", "Sergio Chozas", "Pedro Beja", "Pedro Beja", "Pedro Beja", "Pedro Beja", "Josu\u00e9 Amoroso", "Josu\u00e9 Amoroso", "Josu\u00e9 Amoroso", "Josu\u00e9 Amoroso"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}