{"s": "Malaxis elliptica", "c": "['MX']", "n": ["118507091", "118507180", "118507220", "5033363", "6065264", "171804903", "217299913", "217299932", "217299951", "217299973"], "r": ["R.E.Llanos", "R.E.Llanos", "R.E.Llanos", "Clarita Alicia Ibarra Contreras", "Leoncio Paz", "Laura C.E", "Jos\u00e9 Luis Mendoza Betanzos", "Jos\u00e9 Luis Mendoza Betanzos", "Jos\u00e9 Luis Mendoza Betanzos", "Jos\u00e9 Luis Mendoza Betanzos"], "l": ["CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}