{"s": "Asclepias ovata", "c": "['MX']", "n": ["2936105", "2936106", "4094297", "83859940", "83859965", "83859992", "83860006", "83860029", "6911902", "47270533"], "r": ["Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Carlos Galindo-Leal", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Joey Santore"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["JPG", "JPG", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg"]}