{"s": "Astrantia minor", "c": "['ES', 'CH', 'IT', 'FR']", "n": ["284563282", "156127404", "74947234", "241961184", "241964706", "156513409", "156513361", "156513392", "242180099", "242180140"], "r": ["pedroantoniolazaro", "CORDENOS Thierry", "Berit Gehrke", "lmiglio", "lmiglio", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "lmiglio", "lmiglio"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}