{"s": "Cytisus grandiflorus", "c": "['ES', 'PT']", "n": ["120814270", "120814268", "53055164", "176416686", "262802350", "262802392", "262802428", "262802455", "177561351", "177561344"], "r": ["Duarte Frade", "Duarte Frade", "T\u00e2nia Ara\u00fajo", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "Pedro Beja", "Pedro Beja", "Pedro Beja", "Pedro Beja", "David Ballesteros", "David Ballesteros"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}