{"s": "Astragalus depressus", "c": "['FR', 'CH', 'IT', 'GR']", "n": ["200063587", "200063512", "200199310", "117383880", "42527823", "42535463", "132216090", "132216098", "132216115", "199605231"], "r": ["Anne-H\u00e9l\u00e8ne Paradis", "Anne-H\u00e9l\u00e8ne Paradis", "St\u00e9phane Bec", "Todd Boland", "Emanuele Santarelli", "Emanuele Santarelli", "Karsten Rohweder", "Karsten Rohweder", "Karsten Rohweder", "Stefan Neuwirth"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}