{"s": "Verbesina oncophora", "c": "['MX']", "n": ["115545427", "115545436", "38898359", "38898595", "38898607", "244540888", "244540909", "244540926", "244979119", "40175160"], "r": ["Guillermo P\u00e9rez-Negr\u00f3n", "Guillermo P\u00e9rez-Negr\u00f3n", "Christian Ponce de Le\u00f3n Gonz\u00e1lez", "Christian Ponce de Le\u00f3n Gonz\u00e1lez", "Christian Ponce de Le\u00f3n Gonz\u00e1lez", "Hugo Basurto", "Hugo Basurto", "Hugo Basurto", "Jorge luis gonzalez ortiz", "luis_omar"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}