{"s": "Ophrys cretica", "c": "['GR']", "n": ["241570776", "241596335", "114836866", "114836882", "117587741", "291365978", "120970592", "120970676", "120970648", "122010781"], "r": ["Guillaume Labeyrie", "Guillaume Labeyrie", "Nicolas Lagi\u00e8re", "Nicolas Lagi\u00e8re", "petrosk", "mervyngreening", "Nicolas Lagi\u00e8re", "Nicolas Lagi\u00e8re", "Nicolas Lagi\u00e8re", "Nicolas Lagi\u00e8re"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}