{"s": "Cerastium subtetrandrum", "c": "['AT', 'CZ']", "n": ["139711947", "139711984", "139711997", "139712040", "139711946", "139711930", "100910432", "100910805", "187281766", "187282385"], "r": ["Michal Duch\u00e1\u010dek", "Michal Duch\u00e1\u010dek", "Michal Duch\u00e1\u010dek", "Michal Duch\u00e1\u010dek", "Michal Duch\u00e1\u010dek", "Michal Duch\u00e1\u010dek", "Jan Dole\u017eal", "Jan Dole\u017eal", "Radim Pauli\u010d", "Radim Pauli\u010d"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}