{"s": "Silene nemoralis", "c": "['ES', 'AT', 'CZ', 'UA']", "n": ["289052717", "289052747", "289052786", "289052820", "289052853", "81376703", "81376839", "84497496", "84497502", "84497506"], "r": ["Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "rainerburkard", "rainerburkard", "Ioana Padure", "Ioana Padure", "Ioana Padure"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}