{"s": "Cordiera sessilis", "c": "['BR']", "n": ["241615194", "241615300", "241615405", "241615516", "241615617", "252254591", "252254589", "174338753", "174338772", "54857527"], "r": ["joaopaulocmr", "joaopaulocmr", "joaopaulocmr", "joaopaulocmr", "joaopaulocmr", "C\u00e9lio Moura Neto", "C\u00e9lio Moura Neto", "C\u00e9lio Moura Neto", "C\u00e9lio Moura Neto", "Onildo Jo\u00e3o Marini Filho"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}