{"s": "Atractylis preauxiana", "c": "['ES']", "n": ["116160215", "116160220", "203929435", "203931385", "260755055", "260761398", "260761399", "260931633", "262037316", "184859617"], "r": ["Felix Riegel", "Felix Riegel", "Michael 2020", "Michael 2020", "Adri\u00e1n Mart\u00ednez Mart\u00ednez", "Adri\u00e1n Mart\u00ednez Mart\u00ednez", "Adri\u00e1n Mart\u00ednez Mart\u00ednez", "mariiadguezz", "snanfich", "Christina Staudigl"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg"]}