{"s": "Draba dedeana", "c": "['ES']", "n": ["164594374", "122691206", "122691221", "166248464", "166248487", "166248496", "211545942", "211545976", "211546006", "128175096"], "r": ["fermin_y_ana", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Denys Vynokurov", "Denys Vynokurov", "Denys Vynokurov", "Felipe Castilla Lattke", "Felipe Castilla Lattke", "Felipe Castilla Lattke", "fermin_y_ana"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}