{"s": "Adenocarpus hispanicus", "c": "['ES']", "n": ["114950301", "114950311", "114950325", "156216003", "156216007", "241828376", "241828629", "241843994", "241843936", "241844662"], "r": ["AnaCollados", "AnaCollados", "AnaCollados", "Miguel A. Casado", "Miguel A. Casado", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}