{"s": "Santolina canescens", "c": "['ES']", "n": ["115974728", "115974740", "135836099", "135836126", "135836149", "315385578", "315385633"], "r": ["Pablo Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez Provost", "Pablo Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez Provost", "aggranada", "aggranada", "aggranada", "Jes\u00fas Jos\u00e9 Garc\u00eda-Ubero Palomino", "Jes\u00fas Jos\u00e9 Garc\u00eda-Ubero Palomino"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}