{"s": "Aphelandra madrensis", "c": "['MX']", "n": ["244166529", "244167763", "248752742", "248752751", "255437178", "255437189", "173387547", "55544683", "55544690"], "r": ["Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Ana Nu\u00f1o", "Ana Nu\u00f1o", "Ana Nu\u00f1o", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}