{"s": "Festuca indigesta", "c": "['ES']", "n": ["125729723", "125729764", "125729798", "174977759", "146871392", "146871347", "146871412", "146871422", "146871441", "146871451"], "r": ["Rafael Medina", "Rafael Medina", "Rafael Medina", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}