{"s": "Carex aphylla", "c": "['CL', 'AR']", "n": ["254359605", "254360081", "254360353", "254360543", "254903980", "254904003", "254904028", "254904045", "254909786", "254909815"], "r": ["Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Santiago Mart\u00edn-Bravo"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}