{"s": "Crataegus laciniata", "c": "['ES', 'DZ']", "n": ["289005887", "289005943", "248217399", "59002404", "185651314", "148324942", "148324892", "148328598", "110497965", "110497970"], "r": ["Rafael Medina", "Rafael Medina", "becologie", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "aristotelis", "Miguel A. Casado", "Miguel A. Casado", "Miguel A. Casado", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}