{"s": "Thymus mastichina", "c": "['ES', 'PT', 'UA']", "n": ["36612721", "36612786", "74704269", "74705197", "74705356", "74730868", "74749075", "284915455", "284915498", "114949958"], "r": ["hhbruun", "hhbruun", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "Daniela Secas", "Daniela Secas", "AnaCollados"], "l": ["CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}