{"s": "Hedwigia emodica", "c": "['ES', 'RU', 'AT', 'FR', 'DE', 'CZ', 'IT', 'CH', 'GB']", "n": ["115558793", "115559000", "115559011", "117320979", "117320987", "80287008", "80287193", "248449819", "80606038", "122386850"], "r": ["\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "Felix Riegel", "Felix Riegel", "Stefan Gey", "Stefan Gey", "fmunoz", "Jason Grant", "\u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}