{"s": "Teesdalia conferta", "c": "['ES']", "n": ["202746532", "202747550", "203018543", "203018566", "209793393", "209793334", "127663625", "127663713", "127663767", "141140232"], "r": ["Ana Molina", "Ana Molina", "V\u00edctor Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "V\u00edctor Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "michi1", "michi1", "Ana Molina", "Ana Molina", "Ana Molina", "Jorge Calvo Yuste"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}