{"s": "Festuca bosniaca", "c": "['HR']", "n": ["316346002", "316345987", "234199467", "234199517", "234199608", "234199652", "234718931", "234718982"], "r": ["Sebastian \u0106ato", "Sebastian \u0106ato", "Sandro Bogdanovi\u0107", "Sandro Bogdanovi\u0107", "Sandro Bogdanovi\u0107", "Sandro Bogdanovi\u0107", "Sandro Bogdanovi\u0107", "Sandro Bogdanovi\u0107"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}