{"s": "Ophrys bombyliflora", "c": "['ES', 'PT', 'FR', 'MT', 'TR', 'HR', 'GR', 'DZ', 'IT']", "n": ["114637256", "241569791", "241569857", "114831456", "114831463", "114831587", "114831597", "114831679", "114986695", "115025985"], "r": ["Gon\u00e7alo Calado", "Guillaume Labeyrie", "Guillaume Labeyrie", "Nicolas Lagi\u00e8re", "Nicolas Lagi\u00e8re", "Nicolas Lagi\u00e8re", "Nicolas Lagi\u00e8re", "Nicolas Lagi\u00e8re", "Joshua Borr\u00e0s", "Associa\u00e7\u00e3o Vita Nativa"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}