{"s": "Lacmellea gracilis", "c": "['CO']", "n": ["294866561", "294866860", "294866870", "294866872"], "r": ["Juan Francisco Cruz Mej\u00eda", "Juan Francisco Cruz Mej\u00eda", "Juan Francisco Cruz Mej\u00eda", "Juan Francisco Cruz Mej\u00eda"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}