{"s": "Festuca gautieri", "c": "['ES']", "n": ["258073795", "218291509", "231746551"], "r": ["Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Szymon Czy\u017cewski"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpeg"]}