{"s": "Commelina fasciculata", "c": "['PE']", "n": ["123779452", "251613013", "251613039", "251613079", "251613100", "251613119", "251613168", "251751562", "251751576", "124773685"], "r": ["danplant", "Pa\u00fal Gonz\u00e1les", "Pa\u00fal Gonz\u00e1les", "Pa\u00fal Gonz\u00e1les", "Pa\u00fal Gonz\u00e1les", "Pa\u00fal Gonz\u00e1les", "Pa\u00fal Gonz\u00e1les", "Pa\u00fal Gonz\u00e1les", "Pa\u00fal Gonz\u00e1les", "Floro Ortiz Contreras"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg"]}