{"s": "Adenophyllum anomalum", "c": "['MX']", "n": ["155901258", "41497733", "12806656", "12806660", "12806665", "176518627", "176518644", "176518659", "176518675", "14122034"], "r": ["Nayelli Rivera", "patriciasamperio", "J. Fernando P\u00edo Le\u00f3n", "J. Fernando P\u00edo Le\u00f3n", "J. Fernando P\u00edo Le\u00f3n", "Arturo Castro Castro", "Arturo Castro Castro", "Arturo Castro Castro", "Arturo Castro Castro", "JES\u00daS ALFREDO CARRILLO GARC\u00cdA"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}