{"s": "Achnatherum calamagrostis", "c": "['ES', 'AT', 'FR', 'DE', 'HR', 'SI', 'BE', 'CH', 'IT']", "n": ["156891618", "156895493", "156895515", "156895542", "156895577", "156895605", "157112566", "157112562", "157793551", "159235484"], "r": ["Raphael von B\u00fcren", "Raphael von B\u00fcren", "Raphael von B\u00fcren", "Raphael von B\u00fcren", "Raphael von B\u00fcren", "Raphael von B\u00fcren", "olga_zero", "olga_zero", "Josip Skejo", "Giovanni Perico"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg"]}