{"s": "Culcitium canescens", "c": "['EC', 'CO', 'PE']", "n": ["246117903", "246117879", "246117892", "202917760", "202917824", "118729733", "247062402", "247062409", "247348915", "41791158"], "r": ["L. Vivar.", "L. Vivar.", "L. Vivar.", "larsonek", "larsonek", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Nicol\u00e1s Baresch Uribe", "Nicol\u00e1s Baresch Uribe", "Luis Yupa", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg"]}