{"s": "Carex setifolia", "c": "['CL']", "n": ["158935873", "158935900", "248554162", "249955119", "249955135", "249955149", "252204631", "252204652", "252204673", "252348982"], "r": ["Nicol\u00e1s Lavandero", "Nicol\u00e1s Lavandero", "vsepulveda", "Nodora L. Moyano", "Nodora L. Moyano", "Nodora L. Moyano", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Santiago Mart\u00edn-Bravo"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}