{"s": "Perityle cordifolia", "c": "['MX']", "n": ["115227206", "115227236", "250211746", "250211751", "250211759", "250211766", "251519463", "251519471", "172790657", "12464504"], "r": ["Eduardo Quintero \ud83c\udf35", "Eduardo Quintero \ud83c\udf35", "Jes\u00fas Alfredo Carrillo Garc\u00eda", "Jes\u00fas Alfredo Carrillo Garc\u00eda", "Jes\u00fas Alfredo Carrillo Garc\u00eda", "Jes\u00fas Alfredo Carrillo Garc\u00eda", "Jes\u00fas Alfredo Carrillo Garc\u00eda", "Jes\u00fas Alfredo Carrillo Garc\u00eda", "Manuel Guillermo Mill\u00e1n Otero", "JES\u00daS ALFREDO CARRILLO GARC\u00cdA"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}