{"s": "Erythrina breviflora", "c": "['MX']", "n": ["37113792", "37113870", "37113956", "37114040", "156824860", "156824878", "157459938", "245017016", "119458346", "119458371"], "r": ["Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Mar\u00eda Isabel Ignacio S\u00e1nchez", "Mar\u00eda Isabel Ignacio S\u00e1nchez", "SIRUKI EDUCACI\u00d3N AMBIENTAL A.C.", "SIRUKI EDUCACI\u00d3N AMBIENTAL A.C.", "Colmosv17", "Colmosv17"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}