{"s": "Begonia radicans", "c": "['BR']", "n": ["241648036", "241648039", "285251394", "242257994", "242504503", "243091356", "243091401", "243091450", "243587461", "243701040"], "r": ["Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Horacio Alberto Garcia", "Cau\u00e3 Menezes", "Ronaldo Garcia", "Rinaldo Oriano Jr", "Rinaldo Oriano Jr", "Rinaldo Oriano Jr", "ffpheebs", "Attila Steiner"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg"]}