{"s": "Anemia dentata", "c": "['BR']", "n": ["249232513", "249232605", "249232671", "249232704", "129325358", "129325403", "129325450", "263789265", "263789285"], "r": ["Breno Farias", "Breno Farias", "Breno Farias", "Breno Farias", "C\u00e9lio Moura Neto", "C\u00e9lio Moura Neto", "C\u00e9lio Moura Neto", "Breno Farias", "Breno Farias"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}