{"s": "Packera bellidifolia", "c": "['MX']", "n": ["241702168", "37319320", "37320069", "37319420", "37319729", "37319766", "76704145", "76706973", "287533009", "287533044"], "r": ["Zach DuFran", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "R.E.Llanos", "R.E.Llanos", "Carlos G Velazco-Macias", "Carlos G Velazco-Macias"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg"]}