{"s": "Tagetes lucida", "c": "['PR', 'US', 'GT', 'CR', 'NI', 'CO', 'MX', 'HN']", "n": ["155860851", "155860838", "241482864", "155936084", "74650889", "74652172", "155982730", "241612149", "241840418", "342960"], "r": ["Emiliano Guti\u00e9rrez", "Emiliano Guti\u00e9rrez", "eva_lopez", "Eugenio Padilla", "Diego Manzano M\u00e9ndez", "Diego Manzano M\u00e9ndez", "rsalgadogarciglia", "javaro", "Eduardo Pasquel", "Maliemociones"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}