{"s": "Sideritis ilicifolia", "c": "['ES']", "n": ["281392516", "281392564", "281392612"], "r": ["Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg"]}