{"s": "Stylosanthes capitata", "c": "['BR']", "n": ["172336290", "215333085", "215333709", "215333712", "269903886", "269904309", "269904347", "269904349", "269904363", "269904373"], "r": ["Pedro Igor Monteiro", "Frederico Acaz Sonntag", "Frederico Acaz Sonntag", "Frederico Acaz Sonntag", "Jo\u00e1s", "Jo\u00e1s", "Jo\u00e1s", "Jo\u00e1s", "Jo\u00e1s", "Jo\u00e1s"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}