{"s": "Alstroemeria isabellana", "c": "['BR', 'UY']", "n": ["243169092", "173663088", "173663106", "173663131", "14589080", "180762755", "180762766", "181739080", "64223775", "110038460"], "r": ["Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "ANDR\u00c9S GONZ\u00c1LEZ", "ANDR\u00c9S GONZ\u00c1LEZ", "ANDR\u00c9S GONZ\u00c1LEZ", "Suzana Ehlin Martins", "Carolina Caberlon", "Carolina Caberlon", "Reinaldo Oliveira Elias", "Daniel Branch", "Flora de Santa Catarina"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg"]}