{"s": "Dasycladus vermicularis", "c": "['ES', 'CY', 'PT', 'FR', 'HR', 'GR', 'TC', 'IT', 'MX']", "n": ["242326695", "201506376", "201666030", "203018569", "203021583", "247673533", "292333952", "292334243", "292334585", "292333691"], "r": ["Bernat Espigul\u00e9", "Sylvain Le Bris", "Sylvain Le Bris", "Fr\u00e9d\u00e9ric ANDRE", "Fr\u00e9d\u00e9ric ANDRE", "Fr\u00e9d\u00e9ric ANDRE", "Chris Taklis", "Chris Taklis", "Chris Taklis", "Chris Taklis"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}