{"s": "Myrsine umbellata", "c": "['BR']", "n": ["75090607", "288169942", "288169971", "288170037", "288174982", "288175011", "288175042", "288175073", "288474230", "288474301"], "r": ["Jo\u00e3o Vitor Andriola", "Jo\u00e3o Gava Just", "Jo\u00e3o Gava Just", "Jo\u00e3o Gava Just", "Jo\u00e3o Gava Just", "Jo\u00e3o Gava Just", "Jo\u00e3o Gava Just", "Jo\u00e3o Gava Just", "Vanessa Claudino Bitencourt", "Vanessa Claudino Bitencourt"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}