{"s": "Allium palentinum", "c": "['ES']", "n": ["164038293", "88582493", "88582481"], "r": ["fermin_y_ana", "Pablo Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez Provost", "Pablo Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez Provost"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg"]}