{"s": "Notholaena mollis", "c": "['CL']", "n": ["245979373", "245979391", "160724040", "80167190", "80167202", "81763055", "296264248", "296264259", "170273135", "170273141"], "r": ["\u00c1lvaro Parra Valdivia", "\u00c1lvaro Parra Valdivia", "Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Stefan", "Nodora L. Moyano", "Nodora L. Moyano", "Nicol\u00e1s Lavandero", "Nicol\u00e1s Lavandero"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}