{"s": "Festuca pyrenaica", "c": "['ES']", "n": ["84977103", "84977131", "84977159"], "r": ["Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg"]}