{"s": "Campanula arvatica", "c": "['ES']", "n": ["157608810", "157608852", "157608921", "85268408", "211545702", "211545741", "211545763", "212541555", "212541788", "212541675"], "r": ["Jos\u00e9 Luis Romero Rego", "Jos\u00e9 Luis Romero Rego", "Jos\u00e9 Luis Romero Rego", "bioinigo", "Felipe Castilla Lattke", "Felipe Castilla Lattke", "Felipe Castilla Lattke", "\u00c1ngel Arg\u00fcelles", "\u00c1ngel Arg\u00fcelles", "\u00c1ngel Arg\u00fcelles"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}