{"s": "Ageratina gracilis", "c": "['CO']", "n": ["40786105", "40786160", "40786250", "40867517", "40867436", "40867480", "43520228", "43520286", "297698748", "254850468"], "r": ["Juan Andr\u00e9s leyva", "Juan Andr\u00e9s leyva", "Juan Andr\u00e9s leyva", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Tomas Hinestroza", "Tomas Hinestroza", "Diana Avenda\u00f1o", "ajott"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}