{"s": "Anthyllis polycephala", "c": "['ES']", "n": ["49671111", "49671100", "49671108", "49671119", "49671126", "49671132", "55551069", "60534790", "60534823", "60534849"], "r": ["Felix Riegel", "Felix Riegel", "Felix Riegel", "Felix Riegel", "Felix Riegel", "Felix Riegel", "Felix Riegel", "Franti\u0161ek Pleva", "Franti\u0161ek Pleva", "Franti\u0161ek Pleva"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}