{"s": "Ruprechtia apetala", "c": "['AR']", "n": ["284775721", "284775757", "284775785", "116082813", "243508346", "81418997", "249834639", "250330418", "250330435", "250330462"], "r": ["Anal\u00eda Belaus", "Anal\u00eda Belaus", "Anal\u00eda Belaus", "Juan Alberto Ruiz", "Carla Sanguineti", "Anibal Prina", "Tom\u00e1s Carranza Perales", "Fede y Vani", "Fede y Vani", "Fede y Vani"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC0 1.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}