{"s": "Acanthella sprucei", "c": "['CO']", "n": ["246040873", "246040888", "11613314", "306359847", "306360063", "306360064"], "r": ["Andr\u00e9s Pereira", "Andr\u00e9s Pereira", "Raton de Minca", "Jean-Fran\u00e7ois Olivier", "Jean-Fran\u00e7ois Olivier", "Jean-Fran\u00e7ois Olivier"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}