{"s": "Salix pyrenaica", "c": "['ES', 'FR']", "n": ["243222605", "243222631", "243222667", "245072529", "291413460", "163945740", "163945752", "163945769", "294004479", "294004498"], "r": ["Denys Vynokurov", "Denys Vynokurov", "Denys Vynokurov", "Alfonso Garmendia", "gardatxanae", "gardatxanae", "gardatxanae", "gardatxanae", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}