{"s": "Dalembertia populifolia", "c": "['MX']", "n": ["88065042", "316209071", "316209098", "316209138", "21527382", "21527395", "21527400", "144204449", "144204491", "30416736"], "r": ["J. Fernando P\u00edo Le\u00f3n", "Manuel Guillermo Mill\u00e1n Otero", "Manuel Guillermo Mill\u00e1n Otero", "Manuel Guillermo Mill\u00e1n Otero", "J. Fernando P\u00edo Le\u00f3n", "J. Fernando P\u00edo Le\u00f3n", "J. Fernando P\u00edo Le\u00f3n", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Azul B.M"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}