{"s": "Carex paniculata", "c": "['DK', 'CZ', 'IE', 'RU', 'NL', 'HU', 'BY', 'CH', 'ES', 'SI', 'BE', 'NO', 'GB', 'UA', 'AT', 'PT', 'FR', 'LU', 'DE', 'LT', 'PL', 'IT']", "n": ["198434989", "198435537", "198436185", "284767503", "284767486", "284767519", "284767538", "198690577", "198690607", "198690638"], "r": ["wolfgang_bilger", "wolfgang_bilger", "wolfgang_bilger", "Petzenb\u00e4r", "Petzenb\u00e4r", "Petzenb\u00e4r", "Petzenb\u00e4r", "Ioana Padure", "Ioana Padure", "Ioana Padure"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}