{"s": "Praxelis diffusa", "c": "['BR', 'GF', 'TW']", "n": ["37171386", "37171474", "170098010", "170098094", "170098099", "170098103", "170098105", "255444629", "255444646", "255444656"], "r": ["Renata Xavier", "Renata Xavier", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "Julien Piolain", "Julien Piolain", "Julien Piolain"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}