{"s": "Asclepias subaphylla", "c": "['MX']", "n": ["1980667", "2178513", "2178519", "2178533", "3612881", "3612882", "205054721", "205054747", "293437956", "293438074"], "r": ["Alberto", "Alberto", "Alberto", "Alberto", "Guevara-Medina Miguel Angel", "Guevara-Medina Miguel Angel", "\u00c1lvaro San Jos\u00e9", "\u00c1lvaro San Jos\u00e9", "J. Fernando P\u00edo Le\u00f3n", "J. Fernando P\u00edo Le\u00f3n"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["JPG", "JPG", "JPG", "JPG", "JPG", "JPG", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}