{"s": "Viola pyrenaica", "c": "['ES']", "n": ["173901390", "173901506", "132896331"], "r": ["Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "fermin_y_ana"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg"]}