{"s": "Rhynchanthera cordata", "c": "['BR', 'PE']", "n": ["173014603", "173014709", "173014731", "65632899"], "r": ["C\u00edrculo de Investigaci\u00f3n en Taxonom\u00eda", "Flor\u00edstica y Ecolog\u00eda Vegetal", "C\u00edrculo de Investigaci\u00f3n en Taxonom\u00eda", "Flor\u00edstica y Ecolog\u00eda Vegetal", "C\u00edrculo de Investigaci\u00f3n en Taxonom\u00eda", "Flor\u00edstica y Ecolog\u00eda Vegetal", "Liu Id\u00e1rraga Orozco"], "l": ["CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}