{"s": "Klaprothia fasciculata", "c": "['MX']", "n": ["157582844", "157582894", "164326816", "98577015", "98577036", "98577053", "98577067", "323726207", "323726225", "323726246"], "r": ["Dagoberto Valent\u00edn Mart\u00ednez", "Dagoberto Valent\u00edn Mart\u00ednez", "J. Fernando P\u00edo Le\u00f3n", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}