{"s": "Symphoricarpos microphyllus", "c": "['GB', 'MX']", "n": ["36476307", "36476247", "37165295", "37165368", "37241642", "37241724", "37241963", "37303776", "37332133", "1131706"], "r": ["gus-tavo", "gus-tavo", "Evangelina Camargo R", "Evangelina Camargo R", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Evangelina Camargo R", "Evangelina Camargo R", "Luis Rodriguez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "JPG"]}