{"s": "Potentilla nivalis", "c": "['ES', 'FR']", "n": ["155950020", "155950413", "155950437", "155950454", "158095576", "158095559", "158095566", "159650765", "166471066", "166471248"], "r": ["Manuel Ferreiro Exp\u00f3sito", "Manuel Ferreiro Exp\u00f3sito", "Manuel Ferreiro Exp\u00f3sito", "Manuel Ferreiro Exp\u00f3sito", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg"]}