{"s": "Iris graminea", "c": "['ES', 'AT', 'UA', 'US', 'DK', 'FR', 'BG', 'RS', 'DE', 'CZ', 'HR', 'RO', 'SI', 'HU', 'SK', 'CH', 'IT', 'BA']", "n": ["74519265", "198455001", "198455131", "198455266", "198457648", "284776633", "284776784", "284776489", "198567730", "198567757"], "r": ["V\u00e1clav Dvo\u0159\u00e1k", "sanca13", "sanca13", "sanca13", "Mirko Tomasi", "Michael Andresek", "Michael Andresek", "Michael Andresek", "Alessandra Riva", "Alessandra Riva"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}