{"s": "Astragalus sempervirens", "c": "['FR', 'CH', 'IT', 'ES']", "n": ["157578357", "157578371", "157578399", "77294061", "77294120", "77294201", "201839644", "201839655", "201839665", "161231311"], "r": ["Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Emanuele Santarelli", "Emanuele Santarelli", "Emanuele Santarelli", "philippe_geniez", "philippe_geniez", "philippe_geniez", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}