{"s": "Verbena gracilis", "c": "['MX']", "n": ["89652853", "89666336", "89666338", "230089157", "230089172", "230089201", "230089216", "230089243"], "r": ["Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Carlos Martorell", "Carlos Martorell", "Carlos Martorell", "Carlos Martorell", "Carlos Martorell"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}