{"s": "Lathyrus clymenum", "c": "['ES', 'PT', 'FR', 'IL', 'MT', 'HR', 'GR', 'DZ', 'MA', 'IT', 'GI']", "n": ["36537363", "74799971", "74800258", "198656320", "198656345", "74816896", "74817012", "114908772", "114908779", "114908786"], "r": ["Daniel Su\u00e1rez", "Joao Fernandes", "Joao Fernandes", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "jan_perret", "jan_perret", "Pedro Beja", "Pedro Beja", "Pedro Beja"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}