{"s": "Bessera tuitensis", "c": "['MX']", "n": ["218655382", "222608630", "222608699", "222610594", "222611738", "319578545", "319578562", "319578805", "230450401", "230450440"], "r": ["Ana Nu\u00f1o", "Leonardo Campos", "Leonardo Campos", "Leonardo Campos", "Ana Nu\u00f1o", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Ana Nu\u00f1o", "Ana Nu\u00f1o"], "l": ["CC BY-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}