{"s": "Artemisia umbelliformis", "c": "['ES', 'AT', 'FR', 'DE', 'RO', 'CH', 'IT']", "n": ["74944859", "74944862", "245908145", "245917376", "245917515", "161290900", "161290757", "161290840", "247845598", "293043854"], "r": ["Berit Gehrke", "Berit Gehrke", "Benedikt Faas", "Izabella Farr", "Izabella Farr", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "redeitamas", "martef"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg"]}