{"s": "Veronica allionii", "c": "['FR', 'IT']", "n": ["156046477", "156251204", "156251434", "242207661", "242207675", "161230350", "161230339", "247386347", "247386325", "247386365"], "r": ["CORDENOS Thierry", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "mgrandis", "mgrandis", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Yves Bas", "Yves Bas", "Yves Bas"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}