{"s": "Pedicularis rosea", "c": "['AT', 'FR', 'SI', 'GR', 'IT']", "n": ["75205238", "78518718", "78521027", "203628342", "161230514", "161230522", "161230530", "291150473", "207309050", "207309062"], "r": ["Luca Boscain", "Wilhelm Richard BAIER", "Wilhelm Richard BAIER", "Elisa Ramassa", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Barbara Parris", "Bob Muscarella", "Bob Muscarella"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "png", "jpg", "jpg"]}