{"s": "Lathyrus belinensis", "c": "['TR']", "n": ["303228270", "99461132", "99461143", "99461153", "113199314", "113199359", "113199368", "113199379"], "r": ["Gintautas Steiblys", "Errol Vela", "Errol Vela", "Errol Vela", "Ahmet G\u00fcng\u00f6r", "Ahmet G\u00fcng\u00f6r", "Ahmet G\u00fcng\u00f6r", "Ahmet G\u00fcng\u00f6r"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}