{"s": "Pericallis appendiculata", "c": "['ES']", "n": ["284683148", "284689088", "284807853", "284807908", "284808400", "285238474", "199064527", "285848948", "157146140", "243688501"], "r": ["qfaye", "qfaye", "qfaye", "qfaye", "qfaye", "qfaye", "javimorente", "Juan Jos\u00e9 Garc\u00eda y Ana Le\u00f3n", "tnaturalist", "deinonyco"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}