{"s": "Euphorbia guadalajarana", "c": "['MX']", "n": ["158240278", "158240299", "158251783", "158251805", "138175213", "138156209"], "r": ["Abraham S\u00e1nchez Romero", "Abraham S\u00e1nchez Romero", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Ana Nu\u00f1o", "Ana Nu\u00f1o"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}