{"s": "Pyrus cordata", "c": "['ES', 'GB', 'FR', 'PT']", "n": ["157729567", "116828129", "116828273", "158511974", "158511932", "158512019", "287868854", "287868889", "287868871", "158822617"], "r": ["bioinigo", "gusanta", "gusanta", "Bruno Saraiva", "Bruno Saraiva", "Bruno Saraiva", "Martinho-Fiz L\u00f3pez Lindoso", "Martinho-Fiz L\u00f3pez Lindoso", "Martinho-Fiz L\u00f3pez Lindoso", "Jo\u00e3o Gon\u00e7alo Soutinho"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg"]}