{"s": "Triglochin barrelieri", "c": "['ES', 'CY', 'PT', 'FR', 'HR', 'GR', 'IT']", "n": ["116224071", "116225399", "203440578", "203440894", "203440909", "203440874", "119533220", "119533250", "119533306", "119533364"], "r": ["Associa\u00e7\u00e3o Vita Nativa", "Associa\u00e7\u00e3o Vita Nativa", "Yves Bas", "Yves Bas", "Yves Bas", "Yves Bas", "Bastien Alegot", "Bastien Alegot", "Bastien Alegot", "Bastien Alegot"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}