{"s": "Elymus pungens", "c": "['ES', 'DE', 'HR']", "n": ["134639102", "134639165", "143005625", "143005674", "143005673", "143005710", "149902256", "149902988", "149903045"], "r": ["Anton Gjeldum", "Anton Gjeldum", "Ludwig Treuter", "Ludwig Treuter", "Ludwig Treuter", "Ludwig Treuter", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg"]}