{"s": "Juniperus navicularis", "c": "['ES', 'PT']", "n": ["198866885", "199303401", "199303424", "199303452", "199814533", "288254125", "160459701", "160459714", "290014146", "290014178"], "r": ["gbuzzo", "Pedro Beja", "Pedro Beja", "Pedro Beja", "Sergio Chozas", "Associa\u00e7\u00e3o Vita Nativa", "Gon\u00e7alo Fernandes", "Gon\u00e7alo Fernandes", "gbuzzo", "gbuzzo"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}