{"s": "Schiedeella affinis", "c": "['MX']", "n": ["289428602", "289428621", "123812292", "123812267", "123812278", "6791185", "6791186", "6791187", "6914134", "6914135"], "r": ["Landy", "Landy", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}