{"s": "Potentilla neglecta", "c": "['BY', 'FR', 'IT', 'UA']", "n": ["200324728", "200324800", "119779839", "162600866", "162926771", "162926795", "162926820", "162926835", "81585796", "81585817"], "r": ["(Olev) \u041e\u043b\u0435\u0433 \u0411\u043e\u0433\u0434\u0430\u043d\u043e\u0432", "(Olev) \u041e\u043b\u0435\u0433 \u0411\u043e\u0433\u0434\u0430\u043d\u043e\u0432", "Andrea", "\u0418\u0433\u043e\u0440\u044c", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Michael", "Michael"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}