{"s": "Encyclia adenocarpos", "c": "['MX']", "n": ["4138957", "4138958", "120980751", "294099759", "294099805", "294099869", "294099933", "82979022", "295981147", "84247227"], "r": ["maurilio", "maurilio", "Iv\u00e1n Trinidad Ahumada Carrillo", "Gustavo Casta\u00f1eda", "Gustavo Casta\u00f1eda", "Gustavo Casta\u00f1eda", "Gustavo Casta\u00f1eda", "David Valenzuela", "Yamel Rubio Rocha", "J. Fernando P\u00edo Le\u00f3n"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["JPG", "JPG", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpeg"]}