{"s": "Zephyranthes estensis", "c": "['UY']", "n": ["117042124", "117042147", "146868768", "73927139", "73927213", "73927250"], "r": ["Martin Coronel Varela", "Martin Coronel Varela", "Sof\u00eda Gonz\u00e1lez", "Mat\u00edas Zarucki", "Mat\u00edas Zarucki", "Mat\u00edas Zarucki"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}