{"s": "Portulaca elatior", "c": "['BR', 'CW', 'CU']", "n": ["202755849", "202756022", "165126378", "130721900", "130721936", "130721934", "130721949", "173638852", "140708274", "140708440"], "r": ["Breno Farias", "Breno Farias", "Jos\u00e9 Angel Garc\u00eda-Beltr\u00e1n", "M. A. Lagares", "M. A. Lagares", "M. A. Lagares", "M. A. Lagares", "Pawe\u0142 Pieluszy\u0144ski", "Gabriel M. Rolim", "Gabriel M. Rolim"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}