{"s": "Verbesina pedunculosa", "c": "['MX']", "n": ["88401148", "88401362", "88401731", "91329854", "91330080", "91330491", "91584431", "91584537", "91584615", "91584897"], "r": ["Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}