{"s": "Reseda gredensis", "c": "['ES']", "n": ["303199657", "303199653", "303199665", "306104522", "306111291", "91600563", "311036128", "311036510", "311055915", "311056227"], "r": ["Jorge Calvo Yuste", "Jorge Calvo Yuste", "Jorge Calvo Yuste", "santiago_j_gonzalez_carrera", "santiago_j_gonzalez_carrera", "Jorge Calvo Yuste", "Jo\u00e3o Farminh\u00e3o", "Jo\u00e3o Farminh\u00e3o", "Jo\u00e3o Farminh\u00e3o", "Jo\u00e3o Farminh\u00e3o"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}