{"s": "Crataegus suborbiculata", "c": "['CA']", "n": ["156181317", "156181326", "156181335", "156181396", "156181666", "156181679", "156181680", "285311034", "285311079", "285311111"], "r": ["\u00c9tienne Lacroix-Carignan", "\u00c9tienne Lacroix-Carignan", "\u00c9tienne Lacroix-Carignan", "\u00c9tienne Lacroix-Carignan", "\u00c9tienne Lacroix-Carignan", "\u00c9tienne Lacroix-Carignan", "\u00c9tienne Lacroix-Carignan", "Fr\u00e9d\u00e9ric Laberge", "Fr\u00e9d\u00e9ric Laberge", "Fr\u00e9d\u00e9ric Laberge"], "l": ["CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}