{"s": "Arabidopsis cebennensis", "c": "['FR']", "n": ["297455768", "297455863", "297455972", "297456073", "298503431", "301198027", "135447726", "135447732", "135447823", "316428993"], "r": ["Yves Bas", "Yves Bas", "Yves Bas", "Yves Bas", "K\u00e9lian Gautier", "K\u00e9lian Gautier", "Lucie Bauret", "Lucie Bauret", "Lucie Bauret", "K\u00e9lian Gautier"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg"]}