{"s": "Senecio adenophyllus", "c": "['CL', 'PE']", "n": ["121689983", "301645029", "301645045", "301645057", "173770272", "173770214", "173770291", "176013744", "176013756", "176013760"], "r": ["GREGORY ANTHONY PAUCA TANCO", "Lucely L. Vilca Bustamante", "Lucely L. Vilca Bustamante", "Lucely L. Vilca Bustamante", "danielaperezorellana", "danielaperezorellana", "danielaperezorellana", "Fernando Useros L\u00f3pez", "Fernando Useros L\u00f3pez", "Fernando Useros L\u00f3pez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}