{"s": "Lycianthes pringlei", "c": "['MX']", "n": ["159206793", "159206824", "159206839", "55338338", "55338348", "55338361", "56221796", "56221777", "56221789", "56221807"], "r": ["Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ricardo Arredondo T.", "Ricardo Arredondo T.", "Ricardo Arredondo T.", "Ricardo Arredondo T."], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}