{"s": "Luzula luzulina", "c": "['AT', 'FR', 'CZ', 'PL', 'CH']", "n": ["200724438", "200724462", "200724480", "200724500", "200724528", "290267345", "203571698", "203571665", "203571723", "203571757"], "r": ["Raphael von B\u00fcren", "Raphael von B\u00fcren", "Raphael von B\u00fcren", "Raphael von B\u00fcren", "Raphael von B\u00fcren", "Vojt\u011bch Vysko\u010dil", "Martin A. Prinz", "Martin A. Prinz", "Martin A. Prinz", "Martin A. Prinz"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}