{"s": "Erythrina eggersii", "c": "['PR']", "n": ["289014376", "289014442", "289014512", "289014551", "289014699", "289014738", "203522496", "203522536", "203522592", "203522675"], "r": ["Steve Maldonado Silvestrini", "Steve Maldonado Silvestrini", "Steve Maldonado Silvestrini", "Steve Maldonado Silvestrini", "Steve Maldonado Silvestrini", "Steve Maldonado Silvestrini", "Alcides L. Morales-P\u00e9rez", "Alcides L. Morales-P\u00e9rez", "Alcides L. Morales-P\u00e9rez", "Alcides L. Morales-P\u00e9rez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}