{"s": "Petrocoptis pyrenaica", "c": "['FR', 'ES']", "n": ["157739412", "157739433", "157739456", "294625713", "294625726", "294625746", "295299204", "295299539", "295299545", "170755272"], "r": ["Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Andrea Benocci", "Andrea Benocci", "Andrea Benocci", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}