{"s": "Festuca elegans", "c": "['ES', 'PT']", "n": ["212195651", "212195721", "212195694", "212195641", "212195666", "212195679", "262263671", "282737694", "282737728"], "r": ["M Ferreira", "M Ferreira", "M Ferreira", "M Ferreira", "M Ferreira", "M Ferreira", "Alejandro L\u00f3pez N\u00fa\u00f1ez", "Equipo Jardin Botanico", "Equipo Jardin Botanico"], "l": ["CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}