{"s": "Sedum jaliscanum", "c": "['MX']", "n": ["36823448", "36823499", "156673365", "159894404", "159894531", "159894534", "161520838", "163880966", "163880987", "163881014"], "r": ["Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Zabdiel Cervantes", "Omar Renter\u00eda Mart\u00edn", "Omar Renter\u00eda Mart\u00edn", "Omar Renter\u00eda Mart\u00edn", "Forest_13", "Alejandro Flores-Palacios", "Alejandro Flores-Palacios", "Alejandro Flores-Palacios"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg"]}