{"s": "Epidendrum secundum", "c": "['PR', 'TT', 'GY', 'EC', 'BR', 'CR', 'AU', 'VE', 'BO', 'VC', 'CO', 'PE', 'MX']", "n": ["284669898", "114688514", "114936086", "115062885", "241947979", "241947971", "241947960", "285263595", "285263631", "285288399"], "r": ["Yoannis Dom\u00ednguez", "meliarevalog", "sendero ecologico la vicentina", "Mercy V. Rios", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Yoannis Dom\u00ednguez", "Yoannis Dom\u00ednguez", "Yoannis Dom\u00ednguez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}