{"s": "Vriesea carinata", "c": "['BR']", "n": ["198713352", "198713320", "199441669", "116866269", "116866244", "116866295", "76917951", "76920682", "201294156", "201880154"], "r": ["Flora de Santa Catarina", "Flora de Santa Catarina", "Edgar Blois Crispino", "Carlos Henrique Russi", "Carlos Henrique Russi", "Carlos Henrique Russi", "Liu Id\u00e1rraga Orozco", "Liu Id\u00e1rraga Orozco", "Micael De Bona", "J\u00falia Gava Sandrini"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg"]}