{"s": "Erysimum bicolor", "c": "['PT', 'US']", "n": ["198596705", "198596743", "198596787", "285916816", "285916860", "285916906", "157243240", "157313816", "157313833", "286842091"], "r": ["Andrius Kubilius", "Andrius Kubilius", "Andrius Kubilius", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}