{"s": "Rosa subcollina", "c": "['FR', 'CZ', 'NO']", "n": ["43708978", "43708997", "43709009", "43709026", "43709045", "216043682", "216043707", "216043741", "216043772", "216835607"], "r": ["Eva Lieungh", "Eva Lieungh", "Eva Lieungh", "Eva Lieungh", "Eva Lieungh", "Vladim\u00edr Fuka", "Vladim\u00edr Fuka", "Vladim\u00edr Fuka", "Vladim\u00edr Fuka", "Vladim\u00edr Fuka"], "l": ["CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}