{"s": "Iris reichenbachiana", "c": "['FR', 'ES']", "n": ["198799001", "198811293", "199461721", "199734813", "199734871", "37948940", "286942545", "286942589", "286942660", "202437743"], "r": ["Jean-Dominique LEBRETON", "ulysse_lafond", "pedro_umu", "F\u00e1tima D\u00edaz Basallo", "F\u00e1tima D\u00edaz Basallo", "Julien Renoult", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "piligrau"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}