{"s": "Corrigiola telephiifolia", "c": "['ES', 'FR', 'PT']", "n": ["36525770", "38014047", "39444814", "119175419", "121669660", "121670000", "81671000", "81671104", "81671229", "8931191"], "r": ["V\u00e1clav Dvo\u0159\u00e1k", "V\u00e1clav Dvo\u0159\u00e1k", "Alvaro M\u00ednguez Velasco", "Felix Riegel", "faluke", "faluke", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Andre Hosper"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}