{"s": "Evolvulus prostratus", "c": "['MX']", "n": ["74546823", "36586873", "76416565", "76416621", "2205920", "289141572", "289164430", "289164561", "289164675", "2539161"], "r": ["Juan Carlos Aparicio Aparicio", "ekdelval", "Dayhana Felix Berumen", "Dayhana Felix Berumen", "Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "Ethian Licona", "ROB", "ROB", "ROB", "Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "JPG", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "JPG"]}