{"s": "Myriopteris microphylla", "c": "['PR', 'US', 'JM', 'BQ', 'DO', 'CU', 'HT', 'CO', 'MX']", "n": ["638986", "638987", "37577537", "37577532", "37577556", "37788121", "37788128", "37789393", "38069911", "38069898"], "r": ["Carlos G Velazco-Macias", "Carlos G Velazco-Macias", "Liliana Ram\u00edrez-Freire", "Liliana Ram\u00edrez-Freire", "Liliana Ram\u00edrez-Freire", "Carlos G Velazco-Macias", "Carlos G Velazco-Macias", "Carlos G Velazco-Macias", "Adriana Nelly Correa Sandoval", "Adriana Nelly Correa Sandoval"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["JPG", "JPG", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}