{"s": "Bupleurum gramineum", "c": "['ES']", "n": ["214554570", "214554577", "214554594", "214554607", "214554621"], "r": ["Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}