{"s": "Villadia cucullata", "c": "['MX']", "n": ["519320", "653731", "2883889", "2966456", "2966457", "2966493", "3127244", "3144656", "3312785", "3316719"], "r": ["Carlos G Velazco-Macias", "CARLOS VELAZCO", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["JPG", "jpg", "JPG", "JPG", "JPG", "JPG", "JPG", "JPG", "JPG", "JPG"]}