{"s": "Verbesina myriocephala", "c": "['MX', 'HN']", "n": ["245877918", "245877946", "245877962", "245877979", "245877995", "165274308", "165274342", "165274325", "165274292", "65685788"], "r": ["filimonios", "filimonios", "filimonios", "filimonios", "filimonios", "Jos\u00e9 Humberto Casta\u00f1\u00f3n Gonz\u00e1lez", "Jos\u00e9 Humberto Casta\u00f1\u00f3n Gonz\u00e1lez", "Jos\u00e9 Humberto Casta\u00f1\u00f3n Gonz\u00e1lez", "Jos\u00e9 Humberto Casta\u00f1\u00f3n Gonz\u00e1lez", "delmer jonathan"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}