{"s": "Blechnum microphyllum", "c": "['CL', 'AR']", "n": ["74657581", "248242060", "167185237", "255331307", "127976611", "127976666", "301669736", "302300451", "258702787", "259665540"], "r": ["Nicol\u00e1s Lavandero", "Pablo Silva", "Nodora L. Moyano", "Javier", "Fernanda Isidora Am\u00e9stica Rojas", "Fernanda Isidora Am\u00e9stica Rojas", "Leonardo Mondaca Lara", "Leonardo Mondaca Lara", "Leonardo Mondaca Lara", "Eitel Carlos Thielemann Pinto"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}