{"s": "Convolvulus trabutianus", "c": "['DZ', 'MA']", "n": ["242021035", "116612918", "116612970", "2047685", "160649859", "160652385", "160652660", "160652681", "160652684", "246822916"], "r": ["penterd", "Thomas Friedrich", "Thomas Friedrich", "Rafael Medina", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "L\u00e9o Giardi"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg"]}