{"s": "Carex frigida", "c": "['ES', 'AT', 'FR', 'CH', 'IT']", "n": ["157981703", "157981682", "157981742", "162849667", "205718483", "208212406", "210858038", "212321748", "212321772", "214554091"], "r": ["Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Martin A. Prinz", "Giovanni Perico", "Giovanni Perico", "Marco Barandun", "aburgas", "aburgas", "Javier Peralta de Andr\u00e9s"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}