{"s": "Anacyclus radiatus", "c": "['ES', 'PT', 'FR', 'IL', 'MA', 'IT']", "n": ["284588472", "284588491", "284588522", "285280831", "285280880", "285280929", "285280981", "285281039", "285281168", "285281228"], "r": ["Aur\u00e9lien Bour", "Aur\u00e9lien Bour", "Aur\u00e9lien Bour", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}