{"s": "Gesnouinia arborea", "c": "['ES']", "n": ["284683367", "284810668", "241618472", "241618611", "285244439", "285256268", "286638107", "286638163", "286638226", "116659096"], "r": ["qfaye", "qfaye", "legolas1", "legolas1", "qfaye", "Juan Jos\u00e9 Garc\u00eda y Ana Le\u00f3n", "AnaCollados", "AnaCollados", "AnaCollados", "Felix Riegel"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg"]}