{"s": "Barbacenia luzulifolia", "c": "['BR']", "n": ["182105011", "63966347", "63966412", "63966428"], "r": ["Pedro Cavalcante", "Carlos Alberto Ferreira J\u00fanior", "Carlos Alberto Ferreira J\u00fanior", "Carlos Alberto Ferreira J\u00fanior"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}