{"s": "Calypogeia suecica", "c": "['ES', 'AT', 'DE', 'SE']", "n": ["286900460", "287331050", "287331083", "287331111", "287331131", "287331148", "287331185", "287331221", "287337785", "287337823"], "r": ["Stefan Gey", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}