{"s": "Seseli montanum", "c": "['ES', 'PT', 'FR', 'DE', 'HR']", "n": ["156416879", "156416901", "156417036", "75048863", "157748033", "157970869", "158088072", "158006335", "158006391", "158006377"], "r": ["Jean-Silouane Rebours", "Jean-Silouane Rebours", "Jean-Silouane Rebours", "Aur\u00e9lien Bour", "pilararevalogamez", "anaferles", "anaferles", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}