{"s": "Trizeuxis falcata", "c": "['EC', 'BR', 'CR', 'PA', 'BO', 'CO']", "n": ["115226069", "115226097", "115226334", "115226341", "115226355", "115226365", "115226374", "115557512", "286035504", "286035405"], "r": ["Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Javier David Quiroga Nova", "Sebas Arango", "Sebas Arango"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}