{"s": "Genista cinerascens", "c": "['ES']", "n": ["290587146", "290587181", "294059408", "294059449", "294059510", "251930898", "251930906", "251930913", "251930917", "209028390"], "r": ["ARSENIO GONZALEZ NAVARRO", "ARSENIO GONZALEZ NAVARRO", "Miguel \u00c1ngel Bermejo Roa", "Miguel \u00c1ngel Bermejo Roa", "Miguel \u00c1ngel Bermejo Roa", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "Angel"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg"]}