{"s": "Frankenia laevis", "c": "['ES', 'GB', 'PT', 'FR', 'DZ', 'MA', 'IT', 'GI']", "n": ["241990925", "241990795", "241991129", "241990995", "241991059", "242193055", "199647442", "199647466", "199647478", "199647489"], "r": ["Rafael Ant\u00f3nio", "Rafael Ant\u00f3nio", "Rafael Ant\u00f3nio", "Rafael Ant\u00f3nio", "Rafael Ant\u00f3nio", "Guillaume Labeyrie", "Nelson Concei\u00e7\u00e3o", "Nelson Concei\u00e7\u00e3o", "Nelson Concei\u00e7\u00e3o", "Nelson Concei\u00e7\u00e3o"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}