{"s": "Racomitrium sudeticum", "c": "['ES', 'AT', 'US', 'DE', 'CA', 'CH', 'GB']", "n": ["76752418", "158594137", "251969345", "251969368", "251969379", "251969388", "251969404", "251969429", "251969435", "251969444"], "r": ["martina_poeltl", "George Greiff", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}