{"s": "Operculina pinnatifida", "c": "['MX']", "n": ["36438959", "37217670", "242202968", "242202998", "242203030", "285648421", "285648447", "285648471", "37429156", "37429236"], "r": ["katherine_604_cobaes95mzt", "Rabith Sagah\u00f3n", "Ra\u00fal \u00c1lvarez Mora", "Ra\u00fal \u00c1lvarez Mora", "Ra\u00fal \u00c1lvarez Mora", "Patricia Mar\u00eda Maya Soto", "Patricia Mar\u00eda Maya Soto", "Patricia Mar\u00eda Maya Soto", "Carlos Dom\u00ednguez-Rodr\u00edguez", "Carlos Dom\u00ednguez-Rodr\u00edguez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["png", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}