{"s": "Caryocar villosum", "c": "['BR', 'GF']", "n": ["24947324", "24947278", "106251382", "106251943", "106251987", "106251993", "106251995", "31662779"], "r": ["Marcel Carit\u00e1 Vaz", "Marcel Carit\u00e1 Vaz", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "R.E.Llanos"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}