{"s": "Euphorbia gentryi", "c": "['MX']", "n": ["241700945", "241700956", "169528926", "18390862", "18390874", "18390867", "18439317"], "r": ["C\u00e9sar Osvaldo Ponce Rivas", "C\u00e9sar Osvaldo Ponce Rivas", "J. Fernando P\u00edo Le\u00f3n", "JES\u00daS ALFREDO CARRILLO GARC\u00cdA", "JES\u00daS ALFREDO CARRILLO GARC\u00cdA", "JES\u00daS ALFREDO CARRILLO GARC\u00cdA", "JES\u00daS ALFREDO CARRILLO GARC\u00cdA"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}