{"s": "Verbena intermedia", "c": "['UY', 'BR', 'AR']", "n": ["244690067", "244693079", "244693085", "244693284", "244693291", "244693294", "120312301", "292669620", "292669723", "292669829"], "r": ["Juan Mat\u00edas", "Juan Mat\u00edas", "Juan Mat\u00edas", "Juan Mat\u00edas", "Juan Mat\u00edas", "Juan Mat\u00edas", "Mar\u00eda Bel\u00e9n Dri", "Romi Galeota Lencina", "Romi Galeota Lencina", "Romi Galeota Lencina"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}