{"s": "Macrocentrum fasciculatum", "c": "['GF']", "n": ["257234800", "257234813", "173208073", "173208418", "173208449", "173208452", "173208478", "277625480", "277625509", "277625555"], "r": ["Guillaume L\u00e9otard", "Guillaume L\u00e9otard", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "SERVIENTIS Nils", "SERVIENTIS Nils", "SERVIENTIS Nils"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg"]}