{"s": "Peyritschia virletii", "c": "['MX']", "n": ["842753", "842755", "842757", "842758", "289994582", "251347436", "166014241", "166014298", "166014357", "135086689"], "r": ["Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "Bienes Comunales de San Miguel Topilejo 2023", "Brenda Ed\u00e9n P\u00e9rez Pardo", "gareis", "gareis", "gareis", "R.E.Llanos"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0"], "i": ["JPG", "JPG", "JPG", "JPG", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}