{"s": "Erycina echinata", "c": "['MX']", "n": ["211483072", "12122853", "98390737", "98390746", "98390747", "98390888", "98390905", "98390912", "98390930", "187101014"], "r": ["Pablo Cuevas", "Juan Luis Mendoza Cort\u00e9s", "Carlos Dom\u00ednguez-Rodr\u00edguez", "Carlos Dom\u00ednguez-Rodr\u00edguez", "Carlos Dom\u00ednguez-Rodr\u00edguez", "Carlos Dom\u00ednguez-Rodr\u00edguez", "Carlos Dom\u00ednguez-Rodr\u00edguez", "Carlos Dom\u00ednguez-Rodr\u00edguez", "Carlos Dom\u00ednguez-Rodr\u00edguez", "Vallarta Botanical Garden"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg"]}