{"s": "Asemeia acuminata", "c": "['BR', 'PE']", "n": ["54549213", "54554139", "54679372", "98017748", "98017784", "98017814", "140029344", "140029352", "31072390", "31072393"], "r": ["Martin Acosta", "Martin Acosta", "Martin Acosta", "is\u00e9s Neves", "is\u00e9s Neves", "is\u00e9s Neves", "GMarques", "GMarques", "Tony Rebelo", "Tony Rebelo"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}