{"s": "Molinia arundinacea", "c": "['AT', 'DE', 'CZ', 'HR', 'SI', 'HU', 'CH', 'IT']", "n": ["75514991", "78380973", "75392588", "78380926", "158423078", "319071929", "79822762", "79822791", "42015841", "42015846"], "r": ["amelieschleich", "amelieschleich", "amelieschleich", "amelieschleich", "Markus Krieger", "Alberto Colatore", "jonasba", "jonasba", "Zde\u0148ka Nov\u00e1kov\u00e1", "Zde\u0148ka Nov\u00e1kov\u00e1"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg"]}