{"s": "Adenocarpus telonensis", "c": "['ES', 'MA', 'FR', 'PT']", "n": ["158890917", "158891050", "288272815", "288271169", "161066644", "161134073", "247323391", "204101913", "119894924", "119896114"], "r": ["Carlos Bernal", "Carlos Bernal", "Thomas Friedrich", "Thomas Friedrich", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "Axel Gosseries", "maghielv", "Figueras JA", "Figueras JA"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}