{"s": "Nothofagus alpina", "c": "['CL', 'GB', 'AR']", "n": ["241398449", "198500454", "156524623", "156524881", "243233877", "243233904", "243553098", "243743068", "243743093", "243743128"], "r": ["delkoral", "Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Eitel Carlos Thielemann Pinto", "V\u00edctor Vidal Echeverr\u00eda", "Paula P\u00e9rez Riveros", "Paula P\u00e9rez Riveros", "Paula P\u00e9rez Riveros"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}