{"s": "Azorina vidalii", "c": "['PT']", "n": ["285474473", "285474496", "156629958", "156629971", "156629981", "156629993", "199327867", "285778616", "116153112", "116153116"], "r": ["Cec\u00edlia Melo", "Cec\u00edlia Melo", "maria_alves", "maria_alves", "maria_alves", "maria_alves", "Plantar uma \u00c1rvore - Associa\u00e7\u00e3o", "lramos79", "lougarou", "lougarou"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}