{"s": "Dudleya acuminata", "c": "['MX']", "n": ["37484239", "37484252", "37484222", "242568680", "242568694", "242827043", "242827077", "242827105", "242835225", "242835244"], "r": ["Andr\u00e9s Ordu\u00f1o", "Andr\u00e9s Ordu\u00f1o", "Andr\u00e9s Ordu\u00f1o", "Daniela Varela Zepeda", "Daniela Varela Zepeda", "Daniela Varela Zepeda", "Daniela Varela Zepeda", "Daniela Varela Zepeda", "Daniela Varela Zepeda", "Daniela Varela Zepeda"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}