{"s": "Retama sphaerocarpa", "c": "['ES', 'MA', 'PT', 'DZ']", "n": ["198409226", "198409315", "74534792", "284589734", "284612294", "284612301", "284612317", "284612345", "74563954", "284679962"], "r": ["Pedro Beja", "Pedro Beja", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "jessek", "Aur\u00e9lien Bour", "Aur\u00e9lien Bour", "Aur\u00e9lien Bour", "Aur\u00e9lien Bour", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg"]}