{"s": "Sarcomphalus thyrsiflorus", "c": "['EC', 'PE']", "n": ["52525260", "98568151", "98568174", "275093732", "275093784", "275093880", "32246806", "32246802"], "r": ["Reserva Biol\u00f3gica Cerro Seco", "Reserva Biol\u00f3gica Cerro Seco", "Reserva Biol\u00f3gica Cerro Seco", "Yetsin Vinces", "Yetsin Vinces", "Yetsin Vinces", "Gonzalo Rivas-Torres", "Gonzalo Rivas-Torres"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}