{"s": "Myrcia graciliflora", "c": "['GF']", "n": ["178580757", "178580820", "178580825", "178580828", "178580833", "178580845"], "r": ["S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}