{"s": "Lycianthes surotatensis", "c": "['MX']", "n": ["286660732", "286660704", "286660835", "76596239", "6306677", "6306690", "257660184", "260725176", "13164704", "176505501"], "r": ["Ricardo Arredondo T.", "Ricardo Arredondo T.", "Ricardo Arredondo T.", "Victor Quintero F.", "Victor Quintero F.", "Victor Quintero F.", "Abraham S\u00e1nchez Romero", "Abraham S\u00e1nchez Romero", "R.E.Llanos", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}