{"s": "Encyclia bractescens", "c": "['BZ', 'GT', 'MX']", "n": ["37269549", "37270079", "38728143", "38728123", "1961487", "120032084", "47351293", "47351313", "299270263", "299270195"], "r": ["Edith Bel\u00e9n Jim\u00e9nez D\u00edaz", "Edith Bel\u00e9n Jim\u00e9nez D\u00edaz", "Neptal\u00ed Ram\u00edrez Marcial", "Neptal\u00ed Ram\u00edrez Marcial", "Daniel Pineda Vera", "Daniel Pineda Vera", "Jan Meerman", "Jan Meerman", "Rafael Grajeda-Estrada", "Rafael Grajeda-Estrada"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "JPG", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}