{"s": "Erigeron alpinus", "c": "['ES', 'AT', 'FR', 'GE', 'DE', 'AL', 'KG', 'HR', 'ET', 'CH', 'IT']", "n": ["156964739", "156964843", "156970009", "156970096", "199719124", "199719137", "159166642", "159166696", "159643637", "159644225"], "r": ["Ren\u00e9 Stalder", "Ren\u00e9 Stalder", "Ren\u00e9 Stalder", "Ren\u00e9 Stalder", "Alenka Mihoric", "Alenka Mihoric", "Ren\u00e9 Stalder", "Ren\u00e9 Stalder", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}