{"s": "Glossostipula concinna", "c": "['MX']", "n": ["1672563", "255070892", "255070903", "255070917", "257512351", "257912479", "257512350", "257917634", "257512310", "62210012"], "r": ["Neptal\u00ed Ram\u00edrez Marcial", "Ana Nu\u00f1o", "Ana Nu\u00f1o", "Ana Nu\u00f1o", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Luis Humberto Vicente-Rivera"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["JPG", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}