{"s": "Anthyllis cornicina", "c": "['ES']", "n": ["75597309", "199814823", "157176731", "200053410", "200053440", "200053477", "289009229", "202458227", "202627741", "289305024"], "r": ["\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "jaimebraschi", "Miguel A. Casado", "metorresl", "metorresl", "metorresl", "V\u00edctor Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "Daniela Secas"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg"]}