{"s": "Buchnera longifolia", "c": "['PR', 'UY']", "n": ["246226883", "246226899", "246226909", "246981069", "246981091", "246981126", "246981345", "123113153", "123113170", "123113192"], "r": ["paula", "paula", "paula", "Agustina Medina", "Agustina Medina", "Agustina Medina", "Agustina Medina", "Mat\u00edas Zarucki", "Mat\u00edas Zarucki", "Mat\u00edas Zarucki"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}