{"s": "Calandrinia affinis", "c": "['CL', 'AR']", "n": ["1675472", "159076241", "246256375", "246256403", "249959728", "250522422", "250522450", "250522470", "250522448", "250584448"], "r": ["Guillermo Debandi", "Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Sebasti\u00e1n Ram\u00edrez Rebolledo", "Sebasti\u00e1n Ram\u00edrez Rebolledo", "David Valdes", "Jeff Bisbee", "Jeff Bisbee", "Jeff Bisbee", "Jeff Bisbee", "Jeff Bisbee"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["JPG", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}