{"s": "Columnea flaccida", "c": "['CR']", "n": ["201681296", "201685779", "122685826", "122685820", "122685838", "122685812", "52329029", "310437463", "310437495", "310437529"], "r": ["Gabriela Garcia Reynaga", "Gabriela Garcia Reynaga", "Gerrit \u00d6hm", "Gerrit \u00d6hm", "Gerrit \u00d6hm", "Gerrit \u00d6hm", "Stefan Neuwirth", "Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal", "Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal", "Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}