{"s": "Dasylirion graminifolium", "c": "['MX']", "n": ["22052383", "25074678", "25074662", "25090382", "25090446", "25091613", "32159432", "32159446", "32222544", "32222946"], "r": ["Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}