{"s": "Tamarix africana", "c": "['ES', 'PT', 'FR', 'MT', 'DZ', 'IT']", "n": ["198408911", "198409326", "198433437", "198433451", "284799253", "284799268", "156048781", "115171594", "199168916", "576467"], "r": ["Jurga Motiej\u016bnait\u0117", "Jurga Motiej\u016bnait\u0117", "Wolfgang Bettighofer", "Wolfgang Bettighofer", "bracchettogiallo", "bracchettogiallo", "Carlos Pican\u00e7o", "Marco", "Carlos Pican\u00e7o", "carlingula"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}