{"s": "Turbinicarpus valdezianus", "c": "['MX']", "n": ["2966874", "3494478", "4152523", "121598734", "5038525", "5038527", "5038528", "294208678", "294208735", "7375109"], "r": ["Pedro N\u00e1jera Quezada", "Oscar Angel S\u00e1nchez Flores", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pablo Franco", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "bryanbacm", "bryanbacm", "Diego Medina"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["JPG", "JPG", "JPG", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}