{"s": "Geissolepis suaedifolia", "c": "['MX']", "n": ["158086461", "158086474", "5114426", "5114428", "5114506", "5114508", "5121541", "5121542", "95801534", "95801525"], "r": ["Jes\u00fas Manuel Mart\u00ednez-Calderas", "Jes\u00fas Manuel Mart\u00ednez-Calderas", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}