{"s": "Narcissus minor", "c": "['ES', 'DE']", "n": ["252902039", "252902087", "256747271", "256915337", "256949133", "129131704", "129875734", "258051470", "258051688", "172917968"], "r": ["Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "suinus", "suinus", "Arantza Rico", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "fermin_y_ana"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg"]}