{"s": "Pulchranthus adenostachyus", "c": "['PE']", "n": ["198780296", "162348652", "206435837", "206435917", "206435972", "168950871", "211913635", "211913695", "49343892", "216166675"], "r": ["fern Wildtruth", "C\u00edrculo de Investigaci\u00f3n en Taxonom\u00eda", "Flor\u00edstica y Ecolog\u00eda Vegetal", "Beno\u00eet Segerer", "Beno\u00eet Segerer", "Beno\u00eet Segerer", "Steven Whitebread", "Joshua Doby", "Joshua Doby", "Alison Pearce"], "l": ["CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}