{"s": "Pedicularis glabra", "c": "['MX']", "n": ["164480519", "164480548", "12374152", "12374188", "12374192", "91664593", "262152608", "262152630", "262152580", "263090241"], "r": ["patrick vant", "patrick vant", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Nancy Silva \u00c1vila", "Jes\u00fas G. Gonz\u00e1lez Gallegos", "Jes\u00fas G. Gonz\u00e1lez Gallegos", "Jes\u00fas G. Gonz\u00e1lez Gallegos", "Jes\u00fas G. Gonz\u00e1lez Gallegos"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}