{"s": "Pedicularis pyrenaica", "c": "['FR', 'AD', 'ES']", "n": ["74675725", "74675765", "76311274", "76311299", "76311328", "76311388", "159636494", "159636750", "246036544", "203809533"], "r": ["guillaume_papuga", "guillaume_papuga", "guillaume_papuga", "guillaume_papuga", "guillaume_papuga", "guillaume_papuga", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "David Ballesteros", "Anna"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg"]}