{"s": "Vantanea compacta", "c": "['BR']", "n": ["322749038", "322749043", "322749039", "322749055", "323371527", "323371528", "323371530"], "r": ["Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}