{"s": "Iberis pectinata", "c": "['ES', 'PT']", "n": ["36579855", "290082597", "290082683", "7087979", "7088004", "7620075", "127780197", "127780218", "127780237", "127780268"], "r": ["V\u00e1clav Dvo\u0159\u00e1k", "Jim Brighton", "Jim Brighton", "Luis da Costa", "Luis da Costa", "Sonia Molino", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}