{"s": "Caulerpa prolifera", "c": "['ES', 'PT', 'US', 'FR', 'BR', 'BM', 'GR', 'CO', 'IT', 'MX']", "n": ["156224890", "120681800", "120681818", "293101157", "293101183", "293101218", "165184370", "298851479", "298851535", "298851593"], "r": ["Antoni L\u00f3pez-Arenas i Cama", "Ester Serrao", "Ester Serrao", "jmneiva", "jmneiva", "jmneiva", "Duarte Frade", "L\u00e1zaro", "L\u00e1zaro", "L\u00e1zaro"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}