{"s": "Ephedra fragilis", "c": "['ES', 'PT', 'DZ', 'IT', 'GI']", "n": ["114818231", "114818236", "285117019", "285117039", "285117065", "285117093", "285117118", "115177414", "115177506", "115177508"], "r": ["Associa\u00e7\u00e3o Vita Nativa", "Associa\u00e7\u00e3o Vita Nativa", "Simon Crameri", "Simon Crameri", "Simon Crameri", "Simon Crameri", "Simon Crameri", "Rebbas", "Rebbas", "Rebbas"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}