{"s": "Vandenboschia radicans", "c": "['BR', 'PR', 'GF']", "n": ["248510863", "164376868", "164377114", "164377117", "164377129", "164377171", "212768028", "212768065", "212768112", "212768169"], "r": ["Guillaume Delaitre", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "Micael De Bona", "Micael De Bona", "Micael De Bona", "Micael De Bona"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}