{"s": "Heimia apetala", "c": "['BR', 'UY']", "n": ["116342600", "116342623", "116342611", "248375818", "249500489", "249500516", "249718576", "249718592", "249718606", "249718617"], "r": ["Mat\u00edas Zarucki", "Mat\u00edas Zarucki", "Mat\u00edas Zarucki", "Luis Vescia da Rosa", "Mateo Pe\u00f1a", "Mateo Pe\u00f1a", "Mateus Henrique Schenkel", "Mateus Henrique Schenkel", "Mateus Henrique Schenkel", "Mateus Henrique Schenkel"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}