{"s": "Maytenus recondita", "c": "['CR']", "n": ["80666695", "80667245", "80667992", "80668987"], "r": ["Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal", "Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal", "Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal", "Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}