{"s": "Anemone palmata", "c": "['DZ', 'FR', 'PT', 'ES']", "n": ["114703506", "114703517", "114703532", "114833855", "114833865", "114833873", "114961411", "114953248", "114953242", "198857814"], "r": ["Larbi Afoutni", "Larbi Afoutni", "Larbi Afoutni", "Associa\u00e7\u00e3o Vita Nativa", "Associa\u00e7\u00e3o Vita Nativa", "Associa\u00e7\u00e3o Vita Nativa", "Filipa Machado", "Rafael Ant\u00f3nio", "Rafael Ant\u00f3nio", "Ang\u00e9lica Gallego Narb\u00f3n"], "l": ["CC BY-NC-ND 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}