{"s": "Euphorbia orbiculata", "c": "['CO']", "n": ["212116533", "172479683", "51781296", "51781302", "261199851", "261199860", "261199875", "13491863", "13496402", "13510299"], "r": ["julianazuluaga-carrero", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Omar Javier L\u00f3pez G\u00f3mez", "Omar Javier L\u00f3pez G\u00f3mez", "humbertomendozacifuentes", "humbertomendozacifuentes", "humbertomendozacifuentes", "Daniel Cahen", "Daniel Cahen", "Daniel Cahen"], "l": ["CC BY-SA 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}