{"s": "Oxytropis neglecta", "c": "['ES', 'FR', 'SI', 'CH', 'IT']", "n": ["116271549", "159637389", "159637625", "159637637", "123262105", "123263530", "208967888", "208967909", "208967932", "125384570"], "r": ["Mar\u00eda Bego\u00f1a Garc\u00eda", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Alenka Mihoric", "Alenka Mihoric", "Lja\u017e", "Lja\u017e", "Lja\u017e", "Alenka Mihoric"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}