{"s": "Aldama pachycephala", "c": "['MX']", "n": ["159224577", "159224635", "159224708", "159224776", "159224851", "93238685", "93240845", "93240843", "93240847", "93240849"], "r": ["Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}