{"s": "Cytisus arboreus", "c": "['ES', 'PT']", "n": ["118937246", "50486502", "264839422", "182827298", "182827306", "182827311", "182827316", "99857564", "99857593", "99857616"], "r": ["bioinigo", "Felix Riegel", "Ingeborg van Leeuwen", "Rafael Ant\u00f3nio", "Rafael Ant\u00f3nio", "Rafael Ant\u00f3nio", "Rafael Ant\u00f3nio", "Carlos Bernal", "Carlos Bernal", "Carlos Bernal"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}