{"s": "Ramonda myconi", "c": "['ES', 'FR', 'AD']", "n": ["241419666", "241419703", "114749214", "284820203", "284886125", "284886170", "284886219", "284886261", "284886297", "284886345"], "r": ["Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Todd Boland", "Gerard Gaya Gas", "jeclerencia", "jeclerencia", "jeclerencia", "jeclerencia", "jeclerencia", "jeclerencia"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}