{"s": "Hyparrhenia sinaica", "c": "['ES', 'PT', 'GR', 'DZ', 'IT']", "n": ["241728644", "241728664", "241728686", "241767237", "241772984", "241773020", "241773055", "241787759", "241787788", "243010882"], "r": ["David Garc\u00eda del Olmo", "David Garc\u00eda del Olmo", "David Garc\u00eda del Olmo", "David Chong", "Macarena Cuerdo Pav\u00f3n", "Macarena Cuerdo Pav\u00f3n", "Macarena Cuerdo Pav\u00f3n", "Ismael Medina Rodr\u00edguez", "Ismael Medina Rodr\u00edguez", "Luis Silva"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}