{"s": "Quercus affinis", "c": "['MX']", "n": ["28046718", "28046729", "28046699", "28046707", "30252500", "30252544", "30252577"], "r": ["Manlio Mart\u00ednez Barona", "Manlio Mart\u00ednez Barona", "Manlio Mart\u00ednez Barona", "Manlio Mart\u00ednez Barona", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}