{"s": "Annona maritima", "c": "['BR', 'UY']", "n": ["117031675", "117031689", "244569597", "244569483", "244569625", "244569586", "244569495", "244569520", "244569508", "244569542"], "r": ["Martin Coronel Varela", "Martin Coronel Varela", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}