{"s": "Centaurea francoi", "c": "['PT']", "n": ["294027979", "294028016", "294028037", "228185870", "271760693", "271760468", "271760258", "271758871", "271766100", "271768793"], "r": ["Associa\u00e7\u00e3o Rota Vicentina", "Associa\u00e7\u00e3o Rota Vicentina", "Associa\u00e7\u00e3o Rota Vicentina", "joaoserafim", "fmunoz", "fmunoz", "fmunoz", "fmunoz", "fmunoz", "fmunoz"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}