{"s": "Aspilia montevidensis", "c": "['EC', 'BR', 'AR', 'UY']", "n": ["241436834", "241436856", "241436880", "241436896", "241436918", "241436932", "241436944", "241436966", "241778629", "242089103"], "r": ["Crist\u00f3v\u00e3o Crochemore Restrepo", "Crist\u00f3v\u00e3o Crochemore Restrepo", "Crist\u00f3v\u00e3o Crochemore Restrepo", "Crist\u00f3v\u00e3o Crochemore Restrepo", "Crist\u00f3v\u00e3o Crochemore Restrepo", "Crist\u00f3v\u00e3o Crochemore Restrepo", "Crist\u00f3v\u00e3o Crochemore Restrepo", "Crist\u00f3v\u00e3o Crochemore Restrepo", "talia \ud83c\udf3b", "Guilherme Cameis Freda"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}