{"s": "Armeria macrophylla", "c": "['ES', 'PT']", "n": ["199203322", "199203344", "199203367", "199681632", "199681835", "157233816", "157233874", "157233854", "118530507", "118530516"], "r": ["Nelson Concei\u00e7\u00e3o", "Nelson Concei\u00e7\u00e3o", "Nelson Concei\u00e7\u00e3o", "Thijs Valkenburg", "Thijs Valkenburg", "Duarte Frade", "Duarte Frade", "Duarte Frade", "Associa\u00e7\u00e3o Vita Nativa", "Associa\u00e7\u00e3o Vita Nativa"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}