{"s": "Hymenaea rubriflora", "c": "['BR']", "n": ["116696739", "116696707", "116696766", "249839837", "256534945", "256534980", "256534994", "223855079", "223855219"], "r": ["M\u00e1rio Jorge Maia de Magalh\u00e3es", "M\u00e1rio Jorge Maia de Magalh\u00e3es", "M\u00e1rio Jorge Maia de Magalh\u00e3es", "Breno Farias", "Breno Farias", "Breno Farias", "Breno Farias", "Breno Farias", "Breno Farias"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}