{"s": "Iberis pinnata", "c": "['FR', 'AT', 'IT']", "n": ["200699904", "200699917", "200699946", "41987947", "41987959", "248480891", "248504845", "258239252", "258239255", "135312122"], "r": ["Aur\u00e9lien DALOZ", "Aur\u00e9lien DALOZ", "Aur\u00e9lien DALOZ", "michi1", "michi1", "fmunoz", "fmunoz", "john-walsh", "john-walsh", "Lucie Bauret"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}