{"s": "Exodeconus prostratus", "c": "['PE']", "n": ["292534420", "251606517", "251606589", "251606674", "251606771", "251606805", "251606851", "251606884", "251606922", "251606956"], "r": ["Andr\u00e9s Sebastian Ochoa Urfano", "Pa\u00fal Gonz\u00e1les", "Pa\u00fal Gonz\u00e1les", "Pa\u00fal Gonz\u00e1les", "Pa\u00fal Gonz\u00e1les", "Pa\u00fal Gonz\u00e1les", "Pa\u00fal Gonz\u00e1les", "Pa\u00fal Gonz\u00e1les", "Pa\u00fal Gonz\u00e1les", "Pa\u00fal Gonz\u00e1les"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}