{"s": "Aspicarpa brevipes", "c": "['MX']", "n": ["6478401", "45900727", "89089444", "89089644", "89089788", "92924475", "92924969", "99326587", "140805297", "140805321"], "r": ["Victor Quintero F.", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "alejandrozab", "alejandrozab", "Daniel Boj\u00f3rquez", "Abraham S\u00e1nchez Romero", "Abraham S\u00e1nchez Romero"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}