{"s": "Bletia reflexa", "c": "['GT', 'MX']", "n": ["242530425", "1467994", "244327217", "244327230", "244327235", "244327242", "159530070", "3274073", "3298919", "247364456"], "r": ["hami1981", "Clarita Alicia Ibarra Contreras", "Ana Sof\u00eda Avelar Luna", "Ana Sof\u00eda Avelar Luna", "Ana Sof\u00eda Avelar Luna", "Ana Sof\u00eda Avelar Luna", "Jos\u00e9 Luis Mendoza Betanzos", "Jes\u00fas Moreno Navarro", "Jes\u00fas Moreno Navarro", "hami1981"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "JPG", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg"]}