{"s": "Tagetes verticillata", "c": "['CO']", "n": ["173116617", "173116630", "173116662", "110141776", "110141833", "110141871", "240452119"], "r": ["Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Edward Molina-Henao", "Edward Molina-Henao", "Edward Molina-Henao", "Jorge L. Pe\u00f1a"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}