{"s": "Calea uniflora", "c": "['BR', 'AR', 'UY']", "n": ["285324467", "285324511", "285324550", "285325433", "285325464", "246463139", "293486982", "293487064", "293487108", "249437573"], "r": ["Martin Coronel Varela", "Martin Coronel Varela", "Martin Coronel Varela", "Martin Coronel Varela", "Martin Coronel Varela", "Fernando Fernandes", "Jo\u00e3o Gava Just", "Jo\u00e3o Gava Just", "Jo\u00e3o Gava Just", "vinicius_s_domingues"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-SA 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}