{"s": "Corydalis intermedia", "c": "['ES', 'RU', 'AT', 'DK', 'FR', 'DE', 'CZ', 'SE', 'LT', 'PL', 'FI', 'HU', 'NO', 'BY', 'CH', 'IT', 'UA']", "n": ["241558414", "198447863", "74712000", "115419152", "115419289", "115419381", "115419408", "115436147", "115509691", "115509701"], "r": ["konstantin_m", "Miguel A. Casado", "Degtyarev Nikolai Ivanovich", "Michal Duch\u00e1\u010dek", "Michal Duch\u00e1\u010dek", "Michal Duch\u00e1\u010dek", "Michal Duch\u00e1\u010dek", "Michal Duch\u00e1\u010dek", "Michal Duch\u00e1\u010dek", "Michal Duch\u00e1\u010dek"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}