{"s": "Calanticaria bicolor", "c": "['MX']", "n": ["2265454", "236652655", "236652403", "236653073", "236670580", "236670563", "236670745", "236678858", "236678946", "236679002"], "r": ["Opuntia Cadereytensis", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["JPG", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}