{"s": "Monticalia abietina", "c": "['CO']", "n": ["256050966", "256050987", "308651521", "308651821", "308651822", "181145159", "141488405", "103038741", "103693963", "103694112"], "r": ["pinets", "pinets", "Jean-Fran\u00e7ois Olivier", "Jean-Fran\u00e7ois Olivier", "Jean-Fran\u00e7ois Olivier", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Juan Andr\u00e9s leyva", "Juan Andr\u00e9s leyva"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}