{"s": "Cupania vernalis", "c": "['UY', 'BR', 'AR']", "n": ["75092432", "115955148", "286613001", "286613045", "286613087", "201034981", "289706059", "289706096", "289706144", "289706252"], "r": ["Jo\u00e3o Vitor Andriola", "rstlaurent", "Crist\u00f3v\u00e3o Crochemore Restrepo", "Crist\u00f3v\u00e3o Crochemore Restrepo", "Crist\u00f3v\u00e3o Crochemore Restrepo", "Pablo Preliasco", "Crist\u00f3v\u00e3o Crochemore Restrepo", "Crist\u00f3v\u00e3o Crochemore Restrepo", "Crist\u00f3v\u00e3o Crochemore Restrepo", "Crist\u00f3v\u00e3o Crochemore Restrepo"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}