{"s": "Phalaris coerulescens", "c": "['ES', 'FR', 'IT', 'PT']", "n": ["74738496", "115651901", "115651915", "203144217", "203630285", "203632964", "79122393", "79122544", "295678552", "295678593"], "r": ["lucapassalacqua", "Felix Riegel", "Felix Riegel", "Loran", "Mirela", "Mirela", "lucapassalacqua", "lucapassalacqua", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}