{"s": "Caroxylon vermiculatum", "c": "['ES', 'PT', 'IL', 'DZ', 'GR', 'MA', 'IT', 'MX', 'PS']", "n": ["285014679", "285014792", "285231285", "199335560", "199335590", "199647404", "199647415", "199647398", "199647427", "199647428"], "r": ["faluke", "faluke", "pedroantoniolazaro", "FloresdeMurcia.com", "FloresdeMurcia.com", "Nelson Concei\u00e7\u00e3o", "Nelson Concei\u00e7\u00e3o", "Nelson Concei\u00e7\u00e3o", "Nelson Concei\u00e7\u00e3o", "Nelson Concei\u00e7\u00e3o"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}