{"s": "Amsinckia calycina", "c": "['ES', 'AR', 'EC', 'DE', 'AU', 'CL', 'NZ', 'PE']", "n": ["156171989", "156172011", "156172026", "156353297", "156353305", "156353317", "241968688", "241968699", "241968719", "241968743"], "r": ["Eric Rojas Abarca", "Eric Rojas Abarca", "Eric Rojas Abarca", "Benjam\u00edn Andr\u00e9s Maldonado-Paredes", "Benjam\u00edn Andr\u00e9s Maldonado-Paredes", "Benjam\u00edn Andr\u00e9s Maldonado-Paredes", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}