{"s": "Citharexylum lycioides", "c": "['MX']", "n": ["44006770", "44178644", "44578350", "44578519", "44579007", "44579352"], "r": ["Hailen Ugalde", "Hailen Ugalde", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}