{"s": "Epimedium alpinum", "c": "['RU', 'RS', 'DE', 'SI', 'HR', 'IT', 'BA']", "n": ["156278931", "37600411", "37600426", "37600435", "1755432", "117774730", "117774751", "39879116", "39879130", "39879145"], "r": ["joannerhutton", "Vladimir Ribi\u010di\u0107", "Vladimir Ribi\u010di\u0107", "Vladimir Ribi\u010di\u0107", "alderash", "Maria Facci", "Maria Facci", "vetrnica", "vetrnica", "vetrnica"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}