{"s": "Pterocephalus porphyranthus", "c": "['ES']", "n": ["155844775", "155844779", "285519527", "158786124", "158788665", "289732241", "5148193", "250084906", "250084928", "250108723"], "r": ["tnaturalist", "tnaturalist", "qfaye", "Miguel A. Casado", "Miguel A. Casado", "Juan Jos\u00e9 Garc\u00eda y Ana Le\u00f3n", "xavicardona", "Tim", "Tim", "connyklein"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}