{"s": "Zephyra compacta", "c": "['CL']", "n": ["242013732", "242013455", "242013483", "242013677", "242013529", "242013578", "242013624", "242013779", "242013817", "242013893"], "r": ["Alanis Cossio Guti\u00e9rrez", "Alanis Cossio Guti\u00e9rrez", "Alanis Cossio Guti\u00e9rrez", "Alanis Cossio Guti\u00e9rrez", "Alanis Cossio Guti\u00e9rrez", "Alanis Cossio Guti\u00e9rrez", "Alanis Cossio Guti\u00e9rrez", "Alanis Cossio Guti\u00e9rrez", "Alanis Cossio Guti\u00e9rrez", "Alanis Cossio Guti\u00e9rrez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}