{"s": "Waltheria operculata", "c": "['BR']", "n": ["115082867", "115082887", "122400975", "122401130", "122401165", "181060926", "181060952", "181185405", "181185412", "186412223"], "r": ["Breno Figueiredo", "Breno Figueiredo", "C\u00e9lio Moura Neto", "C\u00e9lio Moura Neto", "C\u00e9lio Moura Neto", "Frederico Acaz Sonntag", "Frederico Acaz Sonntag", "Frederico Acaz Sonntag", "Frederico Acaz Sonntag", "alexandre callou sampaio"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}