{"s": "Carex dolichophylla", "c": "['CL']", "n": ["255860754", "255860768", "255860781", "255860792", "255860805", "256928058", "256928550", "256928491", "256928085", "257169547"], "r": ["Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Santiago Mart\u00edn-Bravo", "Paulo Mu\u00f1oz", "Paulo Mu\u00f1oz", "Paulo Mu\u00f1oz", "Paulo Mu\u00f1oz", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}