{"s": "Eleocharis bonariensis", "c": "['FR', 'ES']", "n": ["116490868", "116490888", "116490892", "116490910", "151190115", "151190525", "151190528", "151190526", "151190529", "151190530"], "r": ["Aur\u00e9lien Bour", "Aur\u00e9lien Bour", "Aur\u00e9lien Bour", "Aur\u00e9lien Bour", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}