{"s": "Ephedra procera", "c": "['RU', 'IR', 'AM', 'GE', 'HR']", "n": ["155905762", "117836", "285033713", "285033734", "285033744", "285033764", "285938772", "285938834", "285938872", "285938911"], "r": ["Edoardo Di Russo", "101120949039860646287", "Sandro Bogdanovi\u0107", "Sandro Bogdanovi\u0107", "Sandro Bogdanovi\u0107", "Sandro Bogdanovi\u0107", "Sandro Bogdanovi\u0107", "Sandro Bogdanovi\u0107", "Sandro Bogdanovi\u0107", "Sandro Bogdanovi\u0107"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}