{"s": "Gyptis tanacetifolia", "c": "['BR', 'AR', 'UY']", "n": ["285325246", "285325290", "285325329", "285325349", "37388382", "243447718", "243447790", "116533484", "116533498", "243878775"], "r": ["Martin Coronel Varela", "Martin Coronel Varela", "Martin Coronel Varela", "Martin Coronel Varela", "Norma In\u00e9s N\u00fa\u00f1ez", "Gonzalo Diaz", "Gonzalo Diaz", "Carlos Schmidtutz", "Carlos Schmidtutz", "Elena Ferreira"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}