{"s": "Danaea geniculata", "c": "['BR', 'PR']", "n": ["301365877", "301365915", "220884774", "220884817", "220884874", "220884913", "220884960", "271405003", "271405098", "271405151"], "r": ["Omar Monzon Carmona", "Omar Monzon Carmona", "Octavio Rivera Hern\u00e1ndez", "Octavio Rivera Hern\u00e1ndez", "Octavio Rivera Hern\u00e1ndez", "Octavio Rivera Hern\u00e1ndez", "Octavio Rivera Hern\u00e1ndez", "Omar Monzon Carmona", "Omar Monzon Carmona", "Omar Monzon Carmona"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}