{"s": "Carex fuscula", "c": "['FK', 'CL']", "n": ["252209082", "252209089", "252210356", "252210357", "166839008", "166839036", "253064372", "253064385", "253823677", "254266656"], "r": ["Paulo Mu\u00f1oz", "Paulo Mu\u00f1oz", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "Nodora L. Moyano", "Nodora L. Moyano", "Nodora L. Moyano", "Nodora L. Moyano", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg"]}