{"s": "Melica minuta", "c": "['ES', 'PT', 'FR', 'IL', 'GR', 'DZ', 'TN', 'IT']", "n": ["74537878", "199747161", "199747214", "199747262", "287196106", "287196126", "287196127", "116808595", "116808617", "116808631"], "r": ["Yael Orgad", "Joel", "Joel", "Joel", "Claudia Fern\u00e1ndez", "Claudia Fern\u00e1ndez", "Claudia Fern\u00e1ndez", "fotis-samaritakis", "fotis-samaritakis", "fotis-samaritakis"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg"]}