{"s": "Reseda media", "c": "['ES', 'ZA', 'PT']", "n": ["241564549", "241564563", "241564593", "241564607", "284802286", "284802232", "114938666", "241924558", "241924552", "241924565"], "r": ["Pieter Wouter Heymann", "Pieter Wouter Heymann", "Pieter Wouter Heymann", "Pieter Wouter Heymann", "Martinho-Fiz L\u00f3pez Lindoso", "Martinho-Fiz L\u00f3pez Lindoso", "Rafael Ant\u00f3nio", "dimarais", "dimarais", "dimarais"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}