{"s": "Sedum fragrans", "c": "['FR']", "n": ["242137482", "200343193", "200342950", "200343131", "200498226", "200498871", "200498904", "200498924", "200498929", "200499812"], "r": ["Guillaume Labeyrie", "Anne-H\u00e9l\u00e8ne Paradis", "Anne-H\u00e9l\u00e8ne Paradis", "Anne-H\u00e9l\u00e8ne Paradis", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}