{"s": "Tamarix canariensis", "c": "['ES']", "n": ["156082622", "241750621", "241750651", "241772834", "241772875", "241790150", "241790178", "241790784", "480947", "242316187"], "r": ["Raul Rancel Salazar", "Raul Rancel Salazar", "Raul Rancel Salazar", "Macarena Cuerdo Pav\u00f3n", "Macarena Cuerdo Pav\u00f3n", "Ismael Medina Rodr\u00edguez", "Ismael Medina Rodr\u00edguez", "Ismael Medina Rodr\u00edguez", "danhartleybcn", "johan_mollegard"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC0 1.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}