{"s": "Daphne alpina", "c": "['AT', 'FR', 'SI', 'HR', 'CH', 'IT']", "n": ["284644977", "284645021", "284645078", "242463548", "75954335", "200330886", "200331792", "200332051", "200331548", "200331399"], "r": ["Christian Herzig", "Christian Herzig", "Christian Herzig", "Guillaume Labeyrie", "Mauro Doffria", "Anne-H\u00e9l\u00e8ne Paradis", "Anne-H\u00e9l\u00e8ne Paradis", "Anne-H\u00e9l\u00e8ne Paradis", "Anne-H\u00e9l\u00e8ne Paradis", "Anne-H\u00e9l\u00e8ne Paradis"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}