{"s": "Verbesina arborea", "c": "['CO']", "n": ["89603597", "89603633", "89603687", "89603662", "53868634", "53868644", "53868650", "53868659"], "r": ["Nicol\u00e1s Baresch Uribe", "Nicol\u00e1s Baresch Uribe", "Nicol\u00e1s Baresch Uribe", "Nicol\u00e1s Baresch Uribe", "Carlos G Velazco-Macias", "Carlos G Velazco-Macias", "Carlos G Velazco-Macias", "Carlos G Velazco-Macias"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}