{"s": "Lamium orvala", "c": "['AT', 'RU', 'GB', 'NL', 'DE', 'CZ', 'CA', 'SI', 'HR', 'CH', 'IT']", "n": ["284554516", "74548945", "74548969", "198562610", "284889050", "284889089", "284889139", "284889205", "198815047", "198887155"], "r": ["Sepp Schmid", "Giacomo Assandri", "Giacomo Assandri", "mbadalam", "\u017dan Rode", "\u017dan Rode", "\u017dan Rode", "\u017dan Rode", "fabio fabbri", "Jens-Christian Svenning"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}