{"s": "Pedicularis kerneri", "c": "['ES', 'AT', 'FR', 'CH', 'IT']", "n": ["74927473", "241948235", "241948247", "241948324", "156512766", "156512797", "156512739", "116064020", "157586388", "157791438"], "r": ["Berit Gehrke", "mgrandis", "mgrandis", "mgrandis", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Jim Langley", "Alenka Mihoric", "Zoom"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg"]}