{"s": "Genista florida", "c": "['ES', 'PT']", "n": ["74479398", "74479411", "74479428", "241791658", "241791690", "241931286", "156355920", "285218660", "285218697", "285218755"], "r": ["\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "AnaCollados", "AnaCollados", "Daniela Secas", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "ARSENIO GONZALEZ NAVARRO", "ARSENIO GONZALEZ NAVARRO", "ARSENIO GONZALEZ NAVARRO"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}