{"s": "Festuca valdesii", "c": "['MX']", "n": ["4327970", "4327972"], "r": ["Zona Sujeta a Conservaci\u00f3n Ecol\u00f3gica Sierra de Zapalinam\u00e9", "Zona Sujeta a Conservaci\u00f3n Ecol\u00f3gica Sierra de Zapalinam\u00e9"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg"]}