{"s": "Acaena macrocephala", "c": "['CL']", "n": ["250904229", "259674071", "177353006", "177608688", "177608711", "184346126", "184346129", "184346183", "184346184", "62419019"], "r": ["Jeff Bisbee", "Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Eitel Carlos Thielemann Pinto", "Fernando Useros L\u00f3pez", "Fernando Useros L\u00f3pez", "Fernando Useros L\u00f3pez", "Fernando Useros L\u00f3pez", "Diego Alarc\u00f3n"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}