{"s": "Leucophyllum laevigatum", "c": "['MX']", "n": ["1018244", "1018355", "1018356", "1018357", "4321990", "4688557", "4688553", "5214043", "5214042", "5214040"], "r": ["Carlos G Velazco-Macias", "Carlos G Velazco-Macias", "Carlos G Velazco-Macias", "Carlos G Velazco-Macias", "Zona Sujeta a Conservaci\u00f3n Ecol\u00f3gica Sierra de Zapalinam\u00e9", "Xanett Aguilar Izaguirre", "Xanett Aguilar Izaguirre", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["JPG", "JPG", "JPG", "JPG", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}