{"s": "Viola humilis", "c": "['CO', 'MX']", "n": ["285508367", "285508388", "844228", "844229", "1894127", "1894125", "2969077", "86669696", "86671515", "86671657"], "r": ["Liliana Ram\u00edrez-Freire", "Liliana Ram\u00edrez-Freire", "Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "Juan Carlos P\u00e9rez Maga\u00f1a", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "JPG", "JPG", "JPG", "JPG", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}