{"s": "Malaxis novogaliciana", "c": "['MX']", "n": ["82828993", "47586213", "47586232", "87554376", "87554593", "87554757", "87554865", "87554996", "87721650", "87721985"], "r": ["mayahuel92", "patriciasamperio", "patriciasamperio", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}