{"s": "Nolana albescens", "c": "['CL']", "n": ["228412627", "228412644", "228412675"], "r": ["\u00c1lvaro Parra Valdivia", "\u00c1lvaro Parra Valdivia", "\u00c1lvaro Parra Valdivia"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg"]}