{"s": "Carlina hispanica", "c": "['ES', 'PT', 'FR', 'DZ', 'IT', 'GI']", "n": ["155839072", "155873816", "155888775", "155888949", "156042389", "156086202", "156086196", "156086311", "198703290", "198703288"], "r": ["\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "Carlos Bernal", "Carlos Bernal", "Kristof Zyskowski", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "Luis Santos", "Luis Santos"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}