{"s": "Senecio altissimus", "c": "['ES']", "n": ["289271150", "289271174", "289271212", "289271238", "296978066", "296978186", "296978118", "301087558", "301087561", "301087562"], "r": ["Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "Miguel A. Casado", "Miguel A. Casado", "Miguel A. Casado", "Jorge Calvo Yuste", "Jorge Calvo Yuste", "Jorge Calvo Yuste"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}