{"s": "Genista desoleana", "c": "['IT']", "n": ["163615094", "163615181", "163615232", "129589904", "130318441", "130319236", "130319364", "130319379", "53649421", "324768205"], "r": ["Gianluca Maissen", "Gianluca Maissen", "Gianluca Maissen", "steppe_phorehys", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "fischair", "Riccardo Molajoli"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}