{"s": "Adenocarpus foliolosus", "c": "['ES']", "n": ["114832121", "114832133", "114832150", "285445825", "199304790", "286198638", "286198677", "286198716", "286198759", "286198813"], "r": ["Felix Riegel", "Felix Riegel", "Felix Riegel", "Juan Jos\u00e9 Garc\u00eda y Ana Le\u00f3n", "javimorente", "AnaCollados", "AnaCollados", "AnaCollados", "AnaCollados", "AnaCollados"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}