{"s": "Halenia adpressa", "c": "['CO']", "n": ["142247501", "142247619", "142247726", "143036543", "143036775", "143036935", "32180339", "32180354", "32227749", "32227817"], "r": ["Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Mar\u00eda Malag\u00f3n", "Mar\u00eda Malag\u00f3n", "Mar\u00eda Malag\u00f3n", "Mar\u00eda Malag\u00f3n"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}