{"s": "Suberogerens cyclophylla", "c": "['MX']", "n": ["41187582", "80701125", "80701411", "80701535", "80701780", "80701982", "217756927", "217756947", "221798734", "221798803"], "r": ["Elinor Josefina L\u00f3pez Pati\u00f1o", "Eugenio Padilla", "Eugenio Padilla", "Eugenio Padilla", "Eugenio Padilla", "Eugenio Padilla", "J. Fernando P\u00edo Le\u00f3n", "J. Fernando P\u00edo Le\u00f3n", "Manuel Guillermo Mill\u00e1n Otero", "Manuel Guillermo Mill\u00e1n Otero"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg"]}