{"s": "Senecio eruciformis", "c": "['CL']", "n": ["183068177", "183068188", "183068208", "109976671", "109976684", "109976694", "109976713", "109976733", "239232550", "239232588"], "r": ["Nodora L. Moyano", "Nodora L. Moyano", "Nodora L. Moyano", "Macarena Andrea Villalobos Far\u00edas", "Macarena Andrea Villalobos Far\u00edas", "Macarena Andrea Villalobos Far\u00edas", "Macarena Andrea Villalobos Far\u00edas", "Macarena Andrea Villalobos Far\u00edas", "felipe_hurtado", "felipe_hurtado"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}