{"s": "Echeveria bicolor", "c": "['CO']", "n": ["36595406", "36595435", "37569750", "38748444", "38748426", "38821615", "38821597", "201397379", "201397467", "201397493"], "r": ["Luisa Lagos", "Luisa Lagos", "Omar Javier L\u00f3pez G\u00f3mez", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andrew J. Crawford", "Andrew J. Crawford", "Andrew J. Crawford"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg"]}