{"s": "Genista berberidea", "c": "['ES']", "n": ["295773656", "295773700", "295773691", "302385994", "269886395", "269886448", "150964917", "150965395", "150965390", "150965398"], "r": ["Martinho-Fiz L\u00f3pez Lindoso", "Martinho-Fiz L\u00f3pez Lindoso", "Martinho-Fiz L\u00f3pez Lindoso", "Ricardo Ferreiro Sanjurjo", "davidchas", "davidchas", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o", "Jos\u00e9 Luis Cama\u00f1o"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}