{"s": "Chamaecrista conferta", "c": "['BR']", "n": ["41509697", "41509731", "41509772", "3535417", "171184200", "310955084", "310956114", "310956129", "310956178", "310956205"], "r": ["Guilherme A. Fischer", "Guilherme A. Fischer", "Guilherme A. Fischer", "Onildo Jo\u00e3o Marini Filho", "Claudia Barros", "Jo\u00e1s", "Jo\u00e1s", "Jo\u00e1s", "Jo\u00e1s", "Jo\u00e1s"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}