{"s": "Lathyrus filiformis", "c": "['FR', 'ES']", "n": ["200038774", "200039197", "200039412", "200192442", "200194228", "203461099", "203461105", "203461110", "203461119", "292673560"], "r": ["Anne-H\u00e9l\u00e8ne Paradis", "Anne-H\u00e9l\u00e8ne Paradis", "Anne-H\u00e9l\u00e8ne Paradis", "Anne-H\u00e9l\u00e8ne Paradis", "Anne-H\u00e9l\u00e8ne Paradis", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Guillaume Labeyrie"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}