{"s": "Bupleurum rigidum", "c": "['ES', 'FR', 'PT']", "n": ["198889204", "198889200", "198889212", "242191611", "242191597", "242191576", "156874714", "156874733", "199661586", "199738129"], "r": ["Jorge Calvo Yuste", "Jorge Calvo Yuste", "Jorge Calvo Yuste", "Dominique", "Dominique", "Dominique", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "Francesc Caralt Rafecas", "Germ\u00e1n Lozano"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg"]}