{"s": "Chara aculeolata", "c": "['FR', 'NL', 'IE', 'ES']", "n": ["290509251", "290509258", "290509388", "256470532", "256470543", "256470578", "256470595", "256470606", "256470624", "256470636"], "r": ["Fr\u00e9d\u00e9ric ANDRE", "Fr\u00e9d\u00e9ric ANDRE", "Fr\u00e9d\u00e9ric ANDRE", "\"Jamie ONeill\"", "\"Jamie ONeill\"", "\"Jamie ONeill\"", "\"Jamie ONeill\"", "\"Jamie ONeill\"", "\"Jamie ONeill\"", "\"Jamie ONeill\""], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}