{"s": "Cytisus balansae", "c": "['MA']", "n": ["2047671", "250750050", "250750057", "250750058", "8680419", "270701683", "232795944", "232797181"], "r": ["Rafael Medina", "Franz P\u00fchringer", "Franz P\u00fchringer", "Franz P\u00fchringer", "pfaucher", "francesfo", "aatschaftenaar", "aatschaftenaar"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg"]}