{"s": "Lavandula pedunculata", "c": "['ES', 'PT', 'US', 'TR', 'CA', 'MA', 'NZ']", "n": ["198394713", "198411663", "284626501", "284626448", "74563685", "114659504", "284642085", "114712552", "114712570", "114712730"], "r": ["deinonyco", "Pedro Beja", "Jos\u00e9 Antonio Dom\u00ednguez Llover\u00eda", "Jos\u00e9 Antonio Dom\u00ednguez Llover\u00eda", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "Figueras JA", "Adri\u00e1n Pina", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"], "l": ["CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg"]}