{"s": "Pedicularis schizocalyx", "c": "['ES']", "n": ["200996193", "200996304", "200996391", "291027349", "291027596", "119786713", "293663739", "211471748", "211471724", "211471780"], "r": ["\u00c1ngel Arg\u00fcelles", "\u00c1ngel Arg\u00fcelles", "\u00c1ngel Arg\u00fcelles", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "fernandopomeda", "V\u00edctor Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg"]}