{"s": "Voyria acuminata", "c": "['BR']", "n": ["47870111", "20550637", "20550647", "21606126", "21606139"], "r": ["Ilse Ackerman", "Marcel Carit\u00e1 Vaz", "Marcel Carit\u00e1 Vaz", "Marcel Carit\u00e1 Vaz", "Marcel Carit\u00e1 Vaz"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}