{"s": "Isabelia violacea", "c": "['BR']", "n": ["204445386", "84624376", "303591132", "303591207", "58450688", "239823488", "239823495"], "r": ["Fausto Rocha Ara\u00fajo", "T\u00falio Vilhena", "Vict\u00f3ria Faria", "Vict\u00f3ria Faria", "Edgard Emanuel de Morais Lopes", "Gustavo Magnago", "Gustavo Magnago"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}