{"s": "Encyclia stellata", "c": "['PA', 'CR']", "n": ["245475743", "124055019", "124055065", "124055098", "125973991", "67687897", "68414691", "68414743", "69875330", "198275082"], "r": ["emilializondro", "Francis P\u00e9rez", "Francis P\u00e9rez", "Francis P\u00e9rez", "crecobian-unachi", "JENNIFER IBARRA", "Francis P\u00e9rez", "Francis P\u00e9rez", "Elida Vald\u00e9s", "Samuel Valdes"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}