{"s": "Symplocos uniflora", "c": "['BR', 'AR', 'UY']", "n": ["241666569", "241666857", "242641488", "242641530", "242641589", "242641641", "242641677", "242641725", "242641777", "242641905"], "r": ["Luis Vescia da Rosa", "Luis Vescia da Rosa", "Paisaje Protegido Paso Centuri\u00f3n y Sierra de R\u00edos", "Paisaje Protegido Paso Centuri\u00f3n y Sierra de R\u00edos", "Paisaje Protegido Paso Centuri\u00f3n y Sierra de R\u00edos", "Paisaje Protegido Paso Centuri\u00f3n y Sierra de R\u00edos", "Paisaje Protegido Paso Centuri\u00f3n y Sierra de R\u00edos", "Paisaje Protegido Paso Centuri\u00f3n y Sierra de R\u00edos", "Paisaje Protegido Paso Centuri\u00f3n y Sierra de R\u00edos", "Paisaje Protegido Paso Centuri\u00f3n y Sierra de R\u00edos"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}