{"s": "Bromus secalinus", "c": "['RU', 'NL', 'US', 'FR', 'LU', 'DE', 'CZ', 'SI', 'BE', 'LT', 'PL', 'GB', 'UA']", "n": ["36691866", "36744132", "36745987", "36745999", "158193111", "201597701", "201598381", "201598391", "201598397", "201598404"], "r": ["\"Bob OKennon\"", "Andy", "Andy", "Andy", "Neil Edwards", "Radim Pauli\u010d", "Radim Pauli\u010d", "Radim Pauli\u010d", "Radim Pauli\u010d", "Radim Pauli\u010d"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}