{"s": "Laelia albida", "c": "['MX']", "n": ["115239025", "115239056", "115239074", "609103", "75741654", "75742898", "75742965", "75745299", "75745721", "75745810"], "r": ["Fernando Rodr\u00edguez", "Fernando Rodr\u00edguez", "Fernando Rodr\u00edguez", "maglezo", "Eugenio Padilla", "Eugenio Padilla", "Eugenio Padilla", "Eugenio Padilla", "Eugenio Padilla", "Eugenio Padilla"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}