{"s": "Rumex intermedius", "c": "['FR', 'PT', 'ES']", "n": ["76148577", "76149170", "78728521", "78728541", "78728566", "7697684", "136232175", "267558386", "267558399", "267558419"], "r": ["didierbas", "didierbas", "Yves Bas", "Yves Bas", "Yves Bas", "Julien Renoult", "margaux_linsolas", "Associa\u00e7\u00e3o Rota Vicentina", "Associa\u00e7\u00e3o Rota Vicentina", "Associa\u00e7\u00e3o Rota Vicentina"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}