{"s": "Stachys alpina", "c": "['ES', 'AT', 'GB', 'FR', 'LU', 'DE', 'CZ', 'SI', 'HR', 'GR', 'BE', 'PL', 'HU', 'SK', 'CH', 'IT', 'UA']", "n": ["155829473", "155829568", "155829748", "155957967", "115926059", "115926078", "115926101", "157568866", "157568880", "157568852"], "r": ["Matthieu Gauvain", "Matthieu Gauvain", "Matthieu Gauvain", "harrylurling", "Ioana Padure", "Ioana Padure", "Ioana Padure", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}