{"s": "Myracrodruon balansae", "c": "['AR']", "n": ["2728829", "2728830", "165102071", "165102170", "251227154", "251227168", "7322917", "7323010", "299472235", "299472291"], "r": ["Nicolas Olejnik", "Nicolas Olejnik", "oscar_galli_merino", "oscar_galli_merino", "Andrea Talone R\u00eco", "Andrea Talone R\u00eco", "Leonel Roget", "Leonel Roget", "Sebasti\u00e1n", "Sebasti\u00e1n"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}