{"s": "Genista cinerea", "c": "['ES', 'IT', 'FR']", "n": ["155890748", "155890764", "245267669", "245267686", "245267696", "247686072", "291900253", "291900332", "43947037", "252552358"], "r": ["\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "AnaCollados", "AnaCollados", "AnaCollados", "asteriscus", "Danielle Carlock", "Danielle Carlock", "Giacomo Gola", "Lou Valence"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}