{"s": "Carex arenaria", "c": "['ES', 'RU', 'IM', 'PT', 'NL', 'DK', 'FR', 'DE', 'SE', 'BE', 'LT', 'PL', 'FI', 'LV', 'NO', 'GB', 'EE', 'IE']", "n": ["198398137", "198398179", "284584446", "285169761", "285169795", "156342365", "199046449", "199046464", "199046477", "285312032"], "r": ["V\u00edctor Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "V\u00edctor Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "leneoa", "bebielefeld", "bebielefeld", "chimonanthus", "albach", "albach", "albach", "Martinho-Fiz L\u00f3pez Lindoso"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}