{"s": "Aristolochia nana", "c": "['MX']", "n": ["3123458", "3312932", "3312957", "4241546", "50975475", "57146056", "231655061", "194498582"], "r": ["Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "ave flores", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Monitoreo comunitario \"Vergel de Bernalejo\"", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["JPG", "JPG", "JPG", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg"]}