{"s": "Genista maderensis", "c": "['PT']", "n": ["285946102", "285946148", "286516122", "286516889", "286516945", "286517548", "286920489", "286920768", "287165962", "287165978"], "r": ["V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "Konrad and Roland Greinwald", "Konrad and Roland Greinwald", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}