{"s": "Verbena gracilescens", "c": "['UY', 'AR']", "n": ["244374777", "289013261", "289013333", "247282087", "247282107", "247282140", "247282155", "161587965", "161587973", "162766053"], "r": ["Facundo Chieffo", "demianlescano", "demianlescano", "Tom\u00e1s Tamagno", "Tom\u00e1s Tamagno", "Tom\u00e1s Tamagno", "Tom\u00e1s Tamagno", "Gustavo Puente", "Gustavo Puente", "Coni Maubecin"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}