{"s": "Festuca marginata", "c": "['FR', 'ES']", "n": ["156437266", "156437357", "156437473", "156438153", "156438818", "199757023", "199757075", "199757187", "199757135", "199757232"], "r": ["Jean-Silouane Rebours", "Jean-Silouane Rebours", "Jean-Silouane Rebours", "Jean-Silouane Rebours", "Jean-Silouane Rebours", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}