{"s": "Echeveria affinis", "c": "['MX']", "n": ["41160645", "41672026", "41672027", "41672035", "8886305", "11177203", "11177248", "11177251", "11177258", "11177356"], "r": ["Gabriela Laines", "Gabriela Laines", "Gabriela Laines", "Gabriela Laines", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez", "Heriberto \u00c1vila-Gonz\u00e1lez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}