{"s": "Priva aspera", "c": "['MX']", "n": ["158932109", "158932176", "159204548", "159204582", "159204603", "118501675", "160631597", "4688473", "4688479", "4688485"], "r": ["Dagoberto Valent\u00edn Mart\u00ednez", "Dagoberto Valent\u00edn Mart\u00ednez", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "R.E.Llanos", "vicsteinmann", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}