{"s": "Berberis microphylla", "c": "['CL', 'AR']", "n": ["241448266", "241448894", "74626617", "74754971", "241675373", "241675393", "241675413", "114916106", "241796993", "241797091"], "r": ["Mar\u00eda Regina Silva", "Mar\u00eda Regina Silva", "Eduardo Nadal", "heikkih", "pgkaestner", "pgkaestner", "pgkaestner", "Carito", "Sebasti\u00e1n Lescano", "Sebasti\u00e1n Lescano"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}