{"s": "Silene borderei", "c": "['ES']", "n": ["84977285", "84977299", "84977323", "300354148", "300354222", "220978654", "220986712", "220986870", "315825017"], "r": ["Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "leiresola13", "leiresola13", "paulinebsn", "romain_simler", "romain_simler", "M\u00edriam Font"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg"]}