{"s": "Cranichis diphylla", "c": "['EC', 'CO', 'CR']", "n": ["251030707", "251030633", "251031220", "251031301", "251031326", "251031305", "251031057", "251031248", "251031369", "251031360"], "r": ["Nicolas Lagi\u00e8re", "Nicolas Lagi\u00e8re", "Nicolas Lagi\u00e8re", "Nicolas Lagi\u00e8re", "Nicolas Lagi\u00e8re", "Nicolas Lagi\u00e8re", "Nicolas Lagi\u00e8re", "Nicolas Lagi\u00e8re", "Nicolas Lagi\u00e8re", "Nicolas Lagi\u00e8re"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}