{"s": "Lysimachia ephemerum", "c": "['ES', 'FR', 'GB', 'PT']", "n": ["247239356", "247239365", "247239373", "247239382", "291632897", "248366544", "248366599", "248366586", "248366592", "248366562"], "r": ["j_resquicio", "j_resquicio", "j_resquicio", "j_resquicio", "faluke", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}