{"s": "Anacyclus homogamos", "c": "['MA']", "n": ["118902339", "118902363", "203958283", "203958323", "290945247", "290947646", "262184840", "262184947", "262185059", "178882381"], "r": ["Thomas Friedrich", "Thomas Friedrich", "pbulman", "pbulman", "Thomas Friedrich", "Thomas Friedrich", "Jean-Fran\u00e7ois Olivier", "Jean-Fran\u00e7ois Olivier", "Jean-Fran\u00e7ois Olivier", "Bernd-J. Seitz"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}