{"s": "Adenophyllum cancellatum", "c": "['NI', 'MX']", "n": ["156120249", "156309310", "156309341", "156309375", "156384033", "156384250", "156384524", "156597464", "242423866", "242423877"], "r": ["daniel_patlan", "No\u00e9 Isaac Avalos Mojica", "No\u00e9 Isaac Avalos Mojica", "No\u00e9 Isaac Avalos Mojica", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "chelion", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}