{"s": "Verbesina montanoifolia", "c": "['MX']", "n": ["84757822", "84758403", "54474703", "54474719", "54474736", "99154006", "99154013", "99154028", "103492579", "103492594"], "r": ["R.E.Llanos", "R.E.Llanos", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "zirahuenortega", "zirahuenortega", "zirahuenortega", "ekdelval", "ekdelval"], "l": ["CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}