{"s": "Pitraea cuneato-ovata", "c": "['CL', 'PE', 'AR']", "n": ["115191748", "115191757", "115325392", "115526646", "157813801", "243694983", "243695073", "287097139", "244003465", "2802507"], "r": ["P\u00eda Garcia", "P\u00eda Garcia", "P\u00eda Garcia", "Bruno Alzugaray", "Carlos Schmidtutz", "Marco", "Marco", "Pablo Preliasco", "Bruno Alzugaray", "Guillermo Debandi"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "JPG"]}