{"s": "Genista micrantha", "c": "['ES', 'PT']", "n": ["285897351", "285897367", "286951934", "159382465", "289912910", "289914669", "289915815", "289977515", "289977543", "289977573"], "r": ["Jos\u00e9 Luis Romero Rego", "Jos\u00e9 Luis Romero Rego", "Iv\u00e1n", "Rui Daniel Ferreira", "Iv\u00e1n", "Iv\u00e1n", "Iv\u00e1n", "Pedro Beja", "Pedro Beja", "Pedro Beja"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}