{"s": "Pedicularis portenschlagii", "c": "['AT']", "n": ["250686026", "297221488", "297221507", "297221531", "297221559", "255925697", "255952418", "255953047", "222176772", "222177713"], "r": ["burkardleitner", "Vojta Bla\u017eek", "Vojta Bla\u017eek", "Vojta Bla\u017eek", "Vojta Bla\u017eek", "Christian Gilli", "deutschle", "deutschle", "Norbert Sauberer", "Norbert Sauberer"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}