{"s": "Genista teretifolia", "c": "['ES']", "n": ["130485663", "130920200", "130920214", "219451036", "219451364", "135531481", "135531505", "60711587", "60711591", "281850056"], "r": ["ana00s", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Javier Peralta de Andr\u00e9s", "Ricardo Ib\u00e1\u00f1ez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg"]}