{"s": "Copernicia prunifera", "c": "['BR']", "n": ["75429821", "286130754", "200359664", "200359646", "200359624", "243632078", "243632088", "243636721", "243636741", "243639045"], "r": ["charlesavenengo", "Cleantony B.F. Torres", "Mat\u00edas Zarucki", "Mat\u00edas Zarucki", "Mat\u00edas Zarucki", "James Lucas da Costa-Lima", "James Lucas da Costa-Lima", "adriana-alves", "adriana-alves", "Tha\u00edza Fernandes"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}