{"s": "Visnea mocanera", "c": "['ES', 'PT']", "n": ["155876997", "155877034", "155877068", "242473029", "242473059", "285927884", "285928441", "243842796", "76632204", "76632386"], "r": ["gabohq", "gabohq", "gabohq", "Sergio L\u00f3pez Castelo", "Sergio L\u00f3pez Castelo", "qfaye", "qfaye", "Milan Svoboda", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}