{"s": "Crataegus submollis", "c": "['RU', 'US', 'CA', 'BY', 'IT', 'UA']", "n": ["198893008", "198950584", "198950707", "199003714", "156454174", "199306851", "199306877", "199306907", "199306934", "199306961"], "r": ["\u0410\u043b\u0438\u043d\u0430", "ornitholarocque", "ornitholarocque", "jonathan_mack", "J\u00e9r\u00e9mi LePage", "\u00c9tienne L\u00e9veill\u00e9-Bourret", "\u00c9tienne L\u00e9veill\u00e9-Bourret", "\u00c9tienne L\u00e9veill\u00e9-Bourret", "\u00c9tienne L\u00e9veill\u00e9-Bourret", "\u00c9tienne L\u00e9veill\u00e9-Bourret"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}