{"s": "Euphorbia minuta", "c": "['ES']", "n": ["241783019", "200205140", "258446786", "258446830", "258446914", "188455710", "188455719", "188455726", "188455739", "278137793"], "r": ["Jos\u00e9 Vicente Ferr\u00e1ndez", "pepitogrullo", "gardatxanae", "gardatxanae", "gardatxanae", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "jesusserradilla"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}