{"s": "Viola frigida", "c": "['CL']", "n": ["80297877", "80297901", "80297926", "80391468", "80391490", "80391497", "298288645", "66227980", "32583599"], "r": ["Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Aira Francisca Fa\u00fandez Fallau", "Luis Figueroa Fabrega", "Amelia Ryan", "Amelia Ryan"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "png", "jpg", "jpg"]}