{"s": "Ononis angustissima", "c": "['ES', 'DZ']", "n": ["115653050", "286155006", "286155086", "286270680", "286270652", "286270616", "253669542", "253754839", "253754853", "131985443"], "r": ["Felix Riegel", "Amanhuy Duque y Andrea Castro", "Amanhuy Duque y Andrea Castro", "Ismael Medina Rodr\u00edguez", "Ismael Medina Rodr\u00edguez", "Ismael Medina Rodr\u00edguez", "guillepinuscan", "guillepinuscan", "guillepinuscan", "Karim Haddad"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}