{"s": "Echeveria waltheri", "c": "['MX']", "n": ["242531520", "242531533", "242531545", "1861564", "1861565", "1861566", "45543588", "45543733", "45543741", "12568904"], "r": ["No\u00e9 Isaac Avalos Mojica", "No\u00e9 Isaac Avalos Mojica", "No\u00e9 Isaac Avalos Mojica", "Maliemociones", "Maliemociones", "Maliemociones", "Alejandro Flores-Palacios", "Alejandro Flores-Palacios", "Alejandro Flores-Palacios", "Jose Antonio Aranda Pineda"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "JPG", "JPG", "JPG", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}