{"s": "Verbesina parviflora", "c": "['MX']", "n": ["9361838", "9361844", "9361850", "9361857", "10552398", "10552410", "220050827", "220050847", "220050873", "220050894"], "r": ["Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Cristina", "Cristina", "Guillermo P\u00e9rez-Negr\u00f3n", "Guillermo P\u00e9rez-Negr\u00f3n", "Guillermo P\u00e9rez-Negr\u00f3n", "Guillermo P\u00e9rez-Negr\u00f3n"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}