{"s": "Gracilaria gracilis", "c": "['FR', 'PT', 'IE']", "n": ["203848022", "203848042", "172067779", "172067936", "172068057", "172068154", "198330238", "198330281", "198330302", "34463831"], "r": ["\"Jamie ONeill\"", "\"Jamie ONeill\"", "Fr\u00e9d\u00e9ric ANDRE", "Fr\u00e9d\u00e9ric ANDRE", "Fr\u00e9d\u00e9ric ANDRE", "Fr\u00e9d\u00e9ric ANDRE", "Tom\u00e1s Pinheiro", "Tom\u00e1s Pinheiro", "Tom\u00e1s Pinheiro", "Julien Renoult"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}