{"s": "Sedum pedicellatum", "c": "['ES', 'PT']", "n": ["284591094", "241555583", "241555591", "115089751", "115089737", "199289995", "115558800", "115558802", "115558808", "115558815"], "r": ["Pablo de la Fuente Brun", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "deinonyco", "deinonyco", "elenabermejo", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}