{"s": "Comarostaphylis glaucescens", "c": "['MX']", "n": ["39167766", "39167777", "39167793", "39167809", "39167825", "288336640", "288336682", "288336765", "288336792", "294737470"], "r": ["No\u00e9 Isaac Avalos Mojica", "No\u00e9 Isaac Avalos Mojica", "No\u00e9 Isaac Avalos Mojica", "No\u00e9 Isaac Avalos Mojica", "No\u00e9 Isaac Avalos Mojica", "Eugenio Padilla", "Eugenio Padilla", "Eugenio Padilla", "Eugenio Padilla", "Eugenio Padilla"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}