{"s": "Potentilla speciosa", "c": "['MK', 'AL', 'ME']", "n": ["86352600", "300222843", "300222880", "300222913", "301699555", "95582367", "224560591", "224560618", "224560641", "25304145"], "r": ["Daniel Bogner", "Jakob Fahr", "Jakob Fahr", "Jakob Fahr", "susanneleonhartsberger", "Mihailo Jovicevic", "Oct\u00e1vio Mateus", "Oct\u00e1vio Mateus", "Oct\u00e1vio Mateus", "Jakob Fahr"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}