{"s": "Encyclia trachycarpa", "c": "['MX']", "n": ["286794195", "158862399", "158862422", "159208399", "159208416", "3292116", "3299035", "3939288", "6291701", "6291727"], "r": ["Santiago Rosales", "Omar Renter\u00eda Mart\u00edn", "Omar Renter\u00eda Mart\u00edn", "tamarindo1", "tamarindo1", "Jes\u00fas Moreno Navarro", "Jes\u00fas Moreno Navarro", "Alejandra Atz\u00edn", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg"]}