{"s": "Carex pulicaris", "c": "['DK', 'CZ', 'IE', 'NL', 'SE', 'HR', 'CH', 'FO', 'ES', 'BE', 'NO', 'GB', 'AT', 'FR', 'LU', 'DE', 'LT', 'PL', 'LV']", "n": ["156089186", "156093606", "156093616", "36721113", "75745736", "157752358", "287884930", "77432486", "77432504", "77432518"], "r": ["Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Gilles San Martin", "ywolf", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Lee", "Thomas Ebner", "Thomas Ebner", "Thomas Ebner"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}