{"s": "Calea bucaramangensis", "c": "['CO']", "n": ["201705601", "201706029", "201706417", "201706896", "211568737", "211568943", "211569007", "211568836", "211568642", "211568537"], "r": ["Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Andr\u00e9s Ram\u00edrez-Barrera", "Apipa", "Apipa", "Apipa", "Apipa", "Apipa", "Apipa"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}