{"s": "Verbesina tetraptera", "c": "['MX']", "n": ["627256", "627257", "627258", "2359721", "2378918", "246246659", "246251609", "246251611", "246251614", "246765636"], "r": ["Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "gerardomiguelalonso-gmam04", "gerardomiguelalonso-gmam04", "gerardomiguelalonso-gmam04", "gerardomiguelalonso-gmam04", "mvz-juangonzalezromero"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["JPG", "JPG", "JPG", "JPG", "JPG", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}