{"s": "Eriosyce curvispina", "c": "['CL']", "n": ["241569912", "241569922", "241569925", "241582512", "241582484", "241582496", "75401145", "75405448", "115701958", "157043126"], "r": ["Francisco D\u00e1vila", "Francisco D\u00e1vila", "Francisco D\u00e1vila", "Nicol\u00e1s Villaseca Merino", "Nicol\u00e1s Villaseca Merino", "Nicol\u00e1s Villaseca Merino", "Asiel Olivares", "Asiel Olivares", "Mat\u00edas", "Sof\u00eda Lamilla"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpg"]}