{"s": "Adenocarpus lainzii", "c": "['ES', 'PT']", "n": ["155842511", "155842503", "155842525", "199653514", "199653545", "199980707", "199980736", "199980751", "158190419", "77597914"], "r": ["David Ballesteros", "David Ballesteros", "David Ballesteros", "Lu\u00eds C\u00f4rte-Real", "Lu\u00eds C\u00f4rte-Real", "Pedro Beja", "Pedro Beja", "Pedro Beja", "Carlos Pizcueta Su\u00e1rez", "Hugo Afonso"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}