{"s": "Laelia speciosa", "c": "['MX']", "n": ["155904501", "155904566", "36790346", "36823568", "285105360", "285105382", "285105409", "285105443", "325109", "115158758"], "r": ["Monitoreo Comunitario Las Naranjas", "Monitoreo Comunitario Las Naranjas", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Oscar Palacio", "Oscar Palacio", "Oscar Palacio", "Oscar Palacio", "Mextli Peralta", "Benigno G\u00f3mez Garza"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}