{"s": "Carduus personata", "c": "['AT', 'FR', 'AL', 'DE', 'CZ', 'SI', 'PL', 'SK', 'CH', 'IT', 'UA']", "n": ["74789336", "74789378", "74789453", "241736625", "241736697", "241736791", "241736810", "241736852", "241736876", "115735608"], "r": ["Markus Krieger", "Markus Krieger", "Markus Krieger", "Lja\u017e", "Lja\u017e", "Lja\u017e", "Lja\u017e", "Lja\u017e", "Lja\u017e", "Ioana Padure"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}