{"s": "Temnadenia odorifera", "c": "['BR']", "n": ["296608368", "296608385", "296608409", "296608433", "296608450", "296608466", "255200148", "255200186", "255200165", "255200218"], "r": ["Gabriel Silva Guimar\u00e3es", "Gabriel Silva Guimar\u00e3es", "Gabriel Silva Guimar\u00e3es", "Gabriel Silva Guimar\u00e3es", "Gabriel Silva Guimar\u00e3es", "Gabriel Silva Guimar\u00e3es", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}