{"s": "Zephyranthes brevipes", "c": "['MX']", "n": ["201292363", "201292445", "2932851", "3214974", "41647259", "3916478", "3916479", "4294219", "4294232", "4495599"], "r": ["Diego Manzano M\u00e9ndez", "Diego Manzano M\u00e9ndez", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Juan Carlos L\u00f3pez Dom\u00ednguez", "Edgar Pedro M\u00e9ndez V\u00e1zquez", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Pedro N\u00e1jera Quezada", "Zona Sujeta a Conservaci\u00f3n Ecol\u00f3gica Sierra de Zapalinam\u00e9", "Zona Sujeta a Conservaci\u00f3n Ecol\u00f3gica Sierra de Zapalinam\u00e9", "Zona Sujeta a Conservaci\u00f3n Ecol\u00f3gica Sierra de Zapalinam\u00e9"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "JPG", "JPG", "jpeg", "JPG", "JPG", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}