{"s": "Polyachyrus fuscus", "c": "['CL']", "n": ["245280996", "245281009", "245281022", "79312087", "161547060", "161547154", "295129019", "295129044", "295128990", "170272457"], "r": ["Nicol\u00e1s Villaseca Merino", "Nicol\u00e1s Villaseca Merino", "Nicol\u00e1s Villaseca Merino", "Mauricio Mora", "\u201cJuan de los Zorros\u201d", "\u201cJuan de los Zorros\u201d", "Ricardo Catal\u00e1n Garrido", "Ricardo Catal\u00e1n Garrido", "Ricardo Catal\u00e1n Garrido", "Nicol\u00e1s Lavandero"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-ND 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg"]}