{"s": "Erysimum rhaeticum", "c": "['FR', 'AT', 'CH', 'IT']", "n": ["285564758", "159184603", "159184933", "159184899", "159184964", "202144576", "202653340", "202653351", "202653361", "78904426"], "r": ["Dr. Eva Distler", "CORDENOS Thierry", "CORDENOS Thierry", "CORDENOS Thierry", "CORDENOS Thierry", "tzuest", "Raphael von B\u00fcren", "Raphael von B\u00fcren", "Raphael von B\u00fcren", "alessandrapucci"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg"]}