{"s": "Erica erigena", "c": "['ES', 'PT']", "n": ["114842466", "38106263", "116553347", "116553363", "116553382", "116553400", "251818155", "251818166", "253244500", "254799516"], "r": ["Javier Calvo V\u00e1zquez", "Jessica Gilbert", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Carlos Jim\u00e9nez", "Rui R. Silva", "Rui R. Silva", "ruv321", "Carles Fabregat"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}