{"s": "Dracaena cubensis", "c": "['CU']", "n": ["245536966", "118857021", "228465286", "185151601", "144724408", "144724225", "144724544", "144724738", "105546213"], "r": ["Pedro A. Gonz\u00e1lez Guti\u00e9rrez", "J. L. G\u00f3mez-Hechavarr\u00eda", "Sonia Molino", "Miguel Ernesto Su\u00e1rez Blancart", "amantedarmanin", "amantedarmanin", "amantedarmanin", "amantedarmanin", "Carita Bergman"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC-ND 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}