{"s": "Senna trachypus", "c": "['BR']", "n": ["205772664", "205772901", "205772905", "205772907", "206159621", "206160733", "206499070", "299863804", "299864091", "299864162"], "r": ["Frederico Acaz Sonntag", "Frederico Acaz Sonntag", "Frederico Acaz Sonntag", "Frederico Acaz Sonntag", "alexandre callou sampaio", "alexandre callou sampaio", "alexandre callou sampaio", "C\u00e9lio Moura Neto", "C\u00e9lio Moura Neto", "C\u00e9lio Moura Neto"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg"]}