{"s": "Adenocalymma calcareum", "c": "['BR']", "n": ["158472142", "246445037", "246445052", "246445068", "123096553", "45053754", "134759551", "134759564", "134759589", "134759614"], "r": ["Liliane Matos", "F\u00e1bio Luis dos Santos", "F\u00e1bio Luis dos Santos", "F\u00e1bio Luis dos Santos", "Ricardo da Silva Ribeiro", "Ricardo da Silva Ribeiro", "F\u00e1bio Luis dos Santos", "F\u00e1bio Luis dos Santos", "F\u00e1bio Luis dos Santos", "F\u00e1bio Luis dos Santos"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}