{"s": "Berberis alpina", "c": "['MX']", "n": ["680015", "287105447", "1743355", "289516747", "246534542", "2993138", "2993139", "3601297", "3601298", "163125612"], "r": ["Luis Rodriguez", "Emmanuel Garcia Gutierrez", "jorge_bourges", "Ethian Licona", "Mario Casta\u00f1eda", "Raymundo Omar", "Raymundo Omar", "Rogelio Arreola Alem\u00f3n", "Rogelio Arreola Alem\u00f3n", "Cristian Armando S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["JPG", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "JPG", "JPG", "JPG", "JPG", "jpeg"]}