{"s": "Macroptilium prostratum", "c": "['UY', 'AR']", "n": ["116533874", "244572160", "244843201", "244844009", "244844018", "245085193", "245085203", "256477846", "172430866", "172430871"], "r": ["Carlos Schmidtutz", "Luis Vescia da Rosa", "Juan Mat\u00edas", "Juan Mat\u00edas", "Juan Mat\u00edas", "aacocucci", "aacocucci", "jvanweenen", "Santiago Mailhos", "Santiago Mailhos"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}