{"s": "Albizia adinocephala", "c": "['NI', 'PA', 'CR', 'HN']", "n": ["116728116", "116728135", "116729432", "5934099", "5934103", "59264821", "59264832", "59264862", "108259934", "108259980"], "r": ["Leonardo \u00c1lvarez-Alc\u00e1zar", "Leonardo \u00c1lvarez-Alc\u00e1zar", "Leonardo \u00c1lvarez-Alc\u00e1zar", "Roland Rumm", "Roland Rumm", "geralg", "geralg", "geralg", "veroalpizar", "veroalpizar"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}