{"s": "Fouquieria fasciculata", "c": "['MX']", "n": ["851950", "851951", "4427461", "45001858", "7622988", "7623701", "7623703", "62847647", "23537631", "23537783"], "r": ["Jordan Golubov", "Jordan Golubov", "Dra. Laura Elvia Uribe Lara", "Dra. Laura Elvia Uribe Lara", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Jos\u00e9 Belem Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "Ma. Loraine Matias-Palafox", "Ilse Alonso Anaya", "Ilse Alonso Anaya"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg"]}