{"s": "Allophylus edulis", "c": "['UY', 'BR', 'AR', 'PY']", "n": ["37060418", "37061305", "75092373", "75217840", "37265784", "242230941", "37277377", "242363657", "199456305", "199465188"], "r": ["Guille Ivan Spajic", "Guille Ivan Spajic", "Jo\u00e3o Vitor Andriola", "Horacio Sirolli", "Anabela Plos", "Abril Gonzalez Navarro", "Anabela Plos", "Francisco Jes\u00fas Gim\u00e9nez", "daviregeloa", "Florencia Grattarola"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}