{"s": "Erysimum maderense", "c": "['PT']", "n": ["257950466", "257950554", "257950593", "257950651", "257950689", "257950712", "257952580", "257952601", "257952617", "257952633"], "r": ["V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}