{"s": "Vriesea freicanecana", "c": "['BR']", "n": ["245149334", "245149375", "245154933", "245154964", "245154999", "253775354", "253775576", "253775599", "253775627", "253775662"], "r": ["Carlos Ot\u00e1vio Gussoni", "Carlos Ot\u00e1vio Gussoni", "Jos\u00e9 Antonio Vicente Filho", "Jos\u00e9 Antonio Vicente Filho", "Jos\u00e9 Antonio Vicente Filho", "Carlos Ot\u00e1vio Gussoni", "Carlos Ot\u00e1vio Gussoni", "Carlos Ot\u00e1vio Gussoni", "Carlos Ot\u00e1vio Gussoni", "Carlos Ot\u00e1vio Gussoni"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}