{"s": "Packera quebradensis", "c": "['MX']", "n": ["118183033", "118183051", "250010677", "250010836", "250010839", "250010849", "255588473", "255588491", "255588516", "255590036"], "r": ["J. Fernando P\u00edo Le\u00f3n", "J. Fernando P\u00edo Le\u00f3n", "Chris Lloyd", "Chris Lloyd", "Chris Lloyd", "Chris Lloyd", "M. Socorro Gonz\u00e1lez Elizondo", "M. Socorro Gonz\u00e1lez Elizondo", "M. Socorro Gonz\u00e1lez Elizondo", "M. Socorro Gonz\u00e1lez Elizondo"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}