{"s": "Dianthus benearnensis", "c": "['FR', 'ES']", "n": ["157573743", "157573755", "157573786", "157600883", "162897987", "213564108", "173119536", "173121609", "305488809", "305489573"], "r": ["Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "fermin_y_ana", "ARSENIO GONZALEZ NAVARRO", "Alenka Mihoric", "Alenka Mihoric", "fermin_y_ana", "fermin_y_ana"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg"]}