{"s": "Adenocalymma validum", "c": "['BR', 'GF']", "n": ["155964609", "155964625", "155964638", "165115043", "165116513", "165117031", "165117259", "260873668", "260873777", "260873817"], "r": ["Marcio Santos Ferreira", "Marcio Santos Ferreira", "Marcio Santos Ferreira", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "Geovane Siqueira", "Geovane Siqueira", "Geovane Siqueira"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg"]}