{"s": "Ficus gomelleira", "c": "['BR', 'GF']", "n": ["75575879", "287100405", "287100382", "171959137", "171959357", "171959386", "171961216", "171961294", "171961296", "171961302"], "r": ["Matthieu Gauvain", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "Fabr\u00edcio Mil Homens Riella", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}