{"s": "Justicia ixtlania", "c": "['MX']", "n": ["200881753", "200881785", "287864585", "287864618", "287864655", "119982729", "119982736", "119982792", "120010915", "120010934"], "r": ["Jason J. Dombroskie", "Jason J. Dombroskie", "Ricardo Arredondo T.", "Ricardo Arredondo T.", "Ricardo Arredondo T.", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}