{"s": "Malachra fasciata", "c": "['BZ', 'BR', 'CR', 'GF', 'PA', 'SR', 'MX']", "n": ["244271379", "244271389", "244271397", "167394135", "167394236", "167394243", "167394245", "167394144", "167394256", "167394164"], "r": ["Soetjipto Verkuijl", "Soetjipto Verkuijl", "Soetjipto Verkuijl", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez"], "l": ["CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}