{"s": "Lasiacis nigra", "c": "['CO', 'MX']", "n": ["79146354", "5331134", "250570948", "250570955", "250571041", "221304111", "232396445", "56962633", "56962642", "95940791"], "r": ["Eugenio Padilla", "Neptal\u00ed Ram\u00edrez Marcial", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Jorge L. Pe\u00f1a", "Jorge L. Pe\u00f1a", "Carlos Dom\u00ednguez-Rodr\u00edguez", "Carlos Dom\u00ednguez-Rodr\u00edguez", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg"], "l": ["CC BY-SA 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg"]}