{"s": "Maytenus umbellata", "c": "['PT']", "n": ["285482193", "285482208", "285482223", "285482243", "285482267", "285482292", "199811409", "199811453", "199811490", "199811525"], "r": ["V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge", "V\u00edtor Jorge"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}