{"s": "Senecio glabratus", "c": "['CL']", "n": ["231461194", "231461226", "232278742", "232278760", "232278779", "232278793", "232278806", "232278823"], "r": ["altair.rana ~RM", "altair.rana ~RM", "Alanis Cossio Guti\u00e9rrez", "Alanis Cossio Guti\u00e9rrez", "Alanis Cossio Guti\u00e9rrez", "Alanis Cossio Guti\u00e9rrez", "Alanis Cossio Guti\u00e9rrez", "Alanis Cossio Guti\u00e9rrez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}