{"s": "Attalea geraensis", "c": "['BR']", "n": ["42637972", "42637887", "42637902", "42638010", "42638104", "42638152", "42638257", "42638262", "269149468"], "r": ["M\u00e1rcia Cristina Martins da Silva", "M\u00e1rcia Cristina Martins da Silva", "M\u00e1rcia Cristina Martins da Silva", "M\u00e1rcia Cristina Martins da Silva", "M\u00e1rcia Cristina Martins da Silva", "M\u00e1rcia Cristina Martins da Silva", "M\u00e1rcia Cristina Martins da Silva", "M\u00e1rcia Cristina Martins da Silva", "Claudia Barros"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}