{"s": "Moraea reflexa", "c": "['ZA']", "n": ["246357966", "161721856", "161721909", "161736498", "161736541", "161736601", "162412927", "162412975", "11350143", "11351286"], "r": ["tomyg", "Nick Helme", "Nick Helme", "Nick Helme", "Nick Helme", "Nick Helme", "Nick Helme", "Nick Helme", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}