{"s": "Amelanchier humilis", "c": "['CA', 'US']", "n": ["203006391", "203006460", "78718733", "203520152", "203520167", "205006169", "205006186", "205006192", "205006268", "6241817"], "r": ["Pierre Cartier", "Pierre Cartier", "erik_p", "\u00c9tienne Lacroix-Carignan", "\u00c9tienne Lacroix-Carignan", "\u00c9tienne Lacroix-Carignan", "\u00c9tienne Lacroix-Carignan", "\u00c9tienne Lacroix-Carignan", "\u00c9tienne Lacroix-Carignan", "Colin Chapman-Lam"], "l": ["CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC BY-NC 4.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}