{"s": "Lafoensia vandelliana", "c": "['PY', 'BR']", "n": ["288313761", "288314257", "288314543", "288315271", "288316460", "288316561", "249799032", "222006623", "222006646", "222006664"], "r": ["Guillermo Men\u00e9ndez", "Guillermo Men\u00e9ndez", "Guillermo Men\u00e9ndez", "Guillermo Men\u00e9ndez", "Guillermo Men\u00e9ndez", "Guillermo Men\u00e9ndez", "Frank Thomas Sautter", "Flora de Santa Catarina", "Flora de Santa Catarina", "Flora de Santa Catarina"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}