{"s": "Maytenus rigida", "c": "['BR']", "n": ["59629832", "59629818", "59630520", "231959804", "231959825", "145940974", "145941049", "145941107", "113229869", "113229860"], "r": ["Marcondes Oliveira", "Marcondes Oliveira", "Marcondes Oliveira", "jairoponte", "jairoponte", "Breno Farias", "Breno Farias", "Breno Farias", "M\u00e1rio Jorge Maia de Magalh\u00e3es", "M\u00e1rio Jorge Maia de Magalh\u00e3es"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "png", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg"]}