{"s": "Pteris altissima", "c": "['PR', 'BR', 'CR', 'GF', 'PA', 'CO', 'MX']", "n": ["242277964", "242278573", "242278700", "1796269", "1796270", "248344476", "248344488", "248344495", "292286026", "292286057"], "r": ["S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "S\u00e9bastien SANT", "Vilseskogen", "Vilseskogen", "Guillaume Delaitre", "Guillaume Delaitre", "Guillaume Delaitre", "Omar Monzon Carmona", "Omar Monzon Carmona"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg"]}