{"s": "Cytisus galianoi", "c": "['ES']", "n": ["247999438", "126483010", "62018787", "62018795", "63896866", "63896867", "63896886", "275777729", "32880301", "32880338"], "r": ["Alba Linares Cuervo", "przese", "Ina", "Ina", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "faluke", "Pablo Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez Provost", "Pablo Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez Provost"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg"]}