{"s": "Quercus rotundifolia", "c": "['ES', 'PT', 'FR', 'DZ', 'MA']", "n": ["241392377", "241392385", "241392356", "241392381", "241406454", "155873659", "155873884", "155873896", "241429526", "74563227"], "r": ["Perfidus", "Perfidus", "Perfidus", "Perfidus", "pequeflower", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "Daniela Secas", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg"]}