{"s": "Aquilegia pyrenaica", "c": "['FR', 'ES']", "n": ["242033538", "157738235", "157738204", "157738187", "157738147", "157738165", "159925019", "44223378", "295033334", "299222331"], "r": ["Eliot Stein-Deffarges", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "Fran\u00e7ois-Xavier Taxil", "fermin_y_ana", "Matthieu Gauvain", "Adrian", "rrebole"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}