{"s": "Verbesina hypoglauca", "c": "['MX']", "n": ["161524826", "161524849", "161524871", "161524898", "161524946", "163309975", "163309865", "163518635", "163534730", "163534697"], "r": ["Sarah\u00ed D\u00edaz", "Sarah\u00ed D\u00edaz", "Sarah\u00ed D\u00edaz", "Sarah\u00ed D\u00edaz", "Sarah\u00ed D\u00edaz", "R.E.Llanos", "R.E.Llanos", "R.E.Llanos", "R.E.Llanos", "R.E.Llanos"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}