{"s": "Encyclia parviflora", "c": "['MX']", "n": ["37598603", "946240", "157668740", "157671535", "157671547", "200372104", "1572755", "1572998", "1573222", "287721185"], "r": ["Gerardo Siliceo Tavera", "Ulises Torres", "Jes\u00fas Manuel Mart\u00ednez-Calderas", "Jes\u00fas Manuel Mart\u00ednez-Calderas", "Jes\u00fas Manuel Mart\u00ednez-Calderas", "Alejandro Aguilar Fern\u00e1ndez", "Aurelio Molina Hern\u00e1ndez.", "Aurelio Molina Hern\u00e1ndez.", "Aurelio Molina Hern\u00e1ndez.", "Sarah\u00ed D\u00edaz"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "JPG", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "JPG", "JPG", "JPG", "jpeg"]}