{"s": "Encyclia aenicta", "c": "['MX']", "n": ["284874512", "118154863", "263108263", "263108676", "263108647", "263108698"], "r": ["briciopadilla", "Dumois", "Jes\u00fas G. Gonz\u00e1lez Gallegos", "Jes\u00fas G. Gonz\u00e1lez Gallegos", "Jes\u00fas G. Gonz\u00e1lez Gallegos", "Jes\u00fas G. Gonz\u00e1lez Gallegos"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}