{"s": "Sedum dendroideum", "c": "['US', 'MX']", "n": ["36388451", "36388310", "115221303", "155973946", "241669458", "36755446", "114966836", "114966818", "114966847", "114966856"], "r": ["Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Bodo Nu\u00f1ez Oberg", "Armando Sunny Garcia Aguilar", "Salvador S\u00e1nchez", "osvaldocruz", "Leopoldo Islas Flores", "Pablo Gonz\u00e1lez Maldonado", "Pablo Gonz\u00e1lez Maldonado", "Pablo Gonz\u00e1lez Maldonado", "Pablo Gonz\u00e1lez Maldonado"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}