{"s": "Lupinus gredensis", "c": "['ES', 'IL', 'PT']", "n": ["199038159", "75708930", "199806918", "37887364", "37887372", "37887376", "201205037", "201065494", "119478497", "119478553"], "r": ["V\u00edctor Javier Marug\u00e1n.", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "santiago_j_gonzalez_carrera", "\u05e2\u05d5\u05de\u05e8 \u05d5\u05d9\u05e0\u05e8", "\u05e2\u05d5\u05de\u05e8 \u05d5\u05d9\u05e0\u05e8", "\u05e2\u05d5\u05de\u05e8 \u05d5\u05d9\u05e0\u05e8", "Jos\u00e9 Mar\u00eda Iriondo", "Patricia Morales", "Felix Riegel", "Felix Riegel"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg"]}