{"s": "Nonea vesicaria", "c": "['ES', 'PT']", "n": ["114815722", "114815727", "115679350", "116047734", "116409065", "116561992", "116561990", "116563897", "116867834", "116867847"], "r": ["Associa\u00e7\u00e3o Vita Nativa", "Associa\u00e7\u00e3o Vita Nativa", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "V\u00edctor Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "Jos\u00e9 Ignacio M\u00e1rquez Corro", "aggranada", "aggranada"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg"]}