{"s": "Croton cuchillae-nigrae", "c": "['UY']", "n": ["242719888", "242719911", "242719933", "200479683", "200479727", "200480127", "200484278", "253418893", "253418926", "253418938"], "r": ["Mateo Pe\u00f1a", "Mateo Pe\u00f1a", "Mateo Pe\u00f1a", "Guillermo Men\u00e9ndez", "Guillermo Men\u00e9ndez", "Guillermo Men\u00e9ndez", "Guillermo Men\u00e9ndez", "Rafael Tosi", "Rafael Tosi", "Rafael Tosi"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg", "jpg"]}