{"s": "Salvia personata", "c": "['AR']", "n": ["207521498", "207521529", "207521558", "207521605", "207521639", "207521670", "129758057", "129758161", "260315110", "260315130"], "r": ["Fede y Vani", "Fede y Vani", "Fede y Vani", "Fede y Vani", "Fede y Vani", "Fede y Vani", "Santiago", "Santiago", "Sebasti\u00e1n Mat\u00edas Benavente", "Sebasti\u00e1n Mat\u00edas Benavente"], "l": ["CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC0 1.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}