{"s": "Besleria tambensis", "c": "['CR']", "n": ["161838219", "91731615", "91731656", "91731681", "91731715", "263463869", "263463877", "263463875", "263464486", "263464494"], "r": ["Martin A. Prinz", "Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal", "Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal", "Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal", "Eduardo Chac\u00f3n-Madrigal", "melina maier", "melina maier", "melina maier", "melina maier", "melina maier"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}