{"s": "Waltheria acuminata", "c": "['MX']", "n": ["163340001", "163339990", "163340016", "163340021", "8321608", "8321626", "8321627", "8321628", "8321629", "174585975"], "r": ["Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Pablo Carrillo-Reyes", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "R.E.Llanos"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC-SA 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}