{"s": "Carex perraudieriana", "c": "['ES']", "n": ["245107994", "245108020", "245144662", "245144692", "245144726", "245267385", "245386797", "245386845", "245386887", "245433244"], "r": ["Judith Flores Santana", "Judith Flores Santana", "David Chong", "David Chong", "David Chong", "Raul Rancel Salazar", "Macarena Cuerdo Pav\u00f3n", "Macarena Cuerdo Pav\u00f3n", "Macarena Cuerdo Pav\u00f3n", "David Garc\u00eda del Olmo"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}