{"s": "Anarrhinum laxiflorum", "c": "['ES']", "n": ["293252166", "131524717", "131524701", "131788499", "132456170", "132456185", "136912437", "138290147", "138290162", "138290525"], "r": ["Ingeborg van Leeuwen", "Sergio Pic\u00f3", "Sergio Pic\u00f3", "faluke", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio", "faluke", "V\u00edctor Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "V\u00edctor Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "V\u00edctor Gonz\u00e1lez Garc\u00eda"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}