{"s": "Aldama congesta", "c": "['MX']", "n": ["5633123", "165267828", "235464475", "235464491", "235464509", "235464520", "235464536", "235464548", "235464567", "235464577"], "r": ["Enrique Mart\u00ednez N\u00fa\u00f1ez", "J. Fernando P\u00edo Le\u00f3n", "Jes\u00fas Alfredo Carrillo Garc\u00eda", "Jes\u00fas Alfredo Carrillo Garc\u00eda", "Jes\u00fas Alfredo Carrillo Garc\u00eda", "Jes\u00fas Alfredo Carrillo Garc\u00eda", "Jes\u00fas Alfredo Carrillo Garc\u00eda", "Jes\u00fas Alfredo Carrillo Garc\u00eda", "Jes\u00fas Alfredo Carrillo Garc\u00eda", "Jes\u00fas Alfredo Carrillo Garc\u00eda"], "l": ["CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}