{"s": "Saxifraga vayredana", "c": "['ES']", "n": ["203541820", "203541863", "203541905", "293325982", "293326039", "293326085", "293332812", "122594847", "122594540", "122599500"], "r": ["Neus Ib\u00e1\u00f1ez Cortina", "Neus Ib\u00e1\u00f1ez Cortina", "Neus Ib\u00e1\u00f1ez Cortina", "Merc\u00e8 Vallicrosa Novell", "Merc\u00e8 Vallicrosa Novell", "Merc\u00e8 Vallicrosa Novell", "Joanjo Garcia Espa\u00f1a", "Alba", "Alba", "Alba"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}