{"s": "Acalypha poiretii", "c": "['PR', 'US', 'AR', 'BR', 'GF', 'BQ', 'SX', 'AI', 'MX']", "n": ["242505879", "242505903", "242505928", "242505949", "242505966", "246343177", "246607405", "246607412", "246343543", "246643664"], "r": ["Jonas Hochart", "Jonas Hochart", "Jonas Hochart", "Jonas Hochart", "Jonas Hochart", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "Alexis L\u00f3pez Hern\u00e1ndez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}