{"s": "Digitalis chalcantha", "c": "['ES']", "n": ["116659020", "116659053", "45769773", "305746590", "305746607", "30658687", "30658797", "113357544", "113357286", "113357282"], "r": ["Felix Riegel", "Felix Riegel", "Claude Kolwelter", "Macarena Cuerdo Pav\u00f3n", "Macarena Cuerdo Pav\u00f3n", "Daniel Su\u00e1rez", "Daniel Su\u00e1rez", "Felix Riegel", "Felix Riegel", "Felix Riegel"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}