{"s": "Schnella glabra", "c": "['CO', 'BR', 'CR', 'MX']", "n": ["1916946", "246874360", "246874367", "246874378", "165262798", "165262863", "165262958", "165263091", "7501704", "254351367"], "r": ["Lena Struwe", "Juli\u00e1n OLVERA", "Juli\u00e1n OLVERA", "Juli\u00e1n OLVERA", "Juan Francisco Cruz Mej\u00eda", "Juan Francisco Cruz Mej\u00eda", "Juan Francisco Cruz Mej\u00eda", "Juan Francisco Cruz Mej\u00eda", "Mart\u00ednez \u00c1ngel", "C\u00e9lio Moura Neto"], "l": ["CC BY-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["JPG", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}