{"s": "Achimenes glabrata", "c": "['MX']", "n": ["1973683", "1973699", "315223106", "315223101", "315223119", "229391547", "229391566", "321381460", "154635237", "154635258"], "r": ["Jes\u00fas G. Gonz\u00e1lez Gallegos", "Jes\u00fas G. Gonz\u00e1lez Gallegos", "Diego Manzano M\u00e9ndez", "Diego Manzano M\u00e9ndez", "Diego Manzano M\u00e9ndez", "Ana Nu\u00f1o", "Ana Nu\u00f1o", "juanfran1985", "Ignacio Torres Garc\u00eda", "Ignacio Torres Garc\u00eda"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-SA 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["JPG", "JPG", "jpg", "jpg", "jpg", "jpeg", "jpeg", "jpg", "jpeg", "jpeg"]}