{"s": "Sambucus palmensis", "c": "['ES']", "n": ["284681844", "284681872", "284810382", "285849083", "76331968", "39393048", "203453944", "203454336", "247136689", "204141569"], "r": ["qfaye", "qfaye", "qfaye", "Juan Jos\u00e9 Garc\u00eda y Ana Le\u00f3n", "S\u00e9bastien SANT", "Daniel Su\u00e1rez", "Jean-Fran\u00e7ois Olivier", "Jean-Fran\u00e7ois Olivier", "David Garc\u00eda del Olmo", "inesalvar"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}