{"s": "Bellis azorica", "c": "['PT']", "n": ["258539014", "258541928", "217623289", "217623309", "217623364", "312798951"], "r": ["Jean-Fran\u00e7ois Olivier", "Jean-Fran\u00e7ois Olivier", "Lja\u017e", "Lja\u017e", "Lja\u017e", "Hanno Schaefer"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpg"]}