{"s": "Verbesina oxylepis", "c": "['MX']", "n": ["9050507", "9050515", "137940072", "137940007", "137954264", "137954320", "137954305"], "r": ["Forest_13", "Forest_13", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez", "Efra\u00edn Octavio Aguilar P\u00e9rez"], "l": ["CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0", "CC BY-NC 4.0"], "i": ["jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg", "jpeg"]}